[{
  "product_id": "42194582175979",
  "gtin": "9783038181828",
  "title": "Geschichten aus der Matte ",
  "description": "Vier Wirtsh\u00e4user, drei B\u00e4ckereien, zwei Metzger und ein Schmied gab es in der Mitte des letzten Jahrhunderts in der Matte. In diesem einzigartigen Stadtteil der Stadt Bern lebt die M\u00e4tteler ihr eigenes Leben: Die Matte war ein Dorf in der Stadt \u2013 gepr\u00e4gt von der Aare, oft vom Kampf gegen die Armut und doch ein Ort mit einem grossen Zusammenhalt. Alte Mattebewohner erinnern sich in kurzen Alltagsgeschichten an diese Zeit und erz\u00e4hlen von ihren ersten Zigaretten, Streichen mit Schwarzpulver und Mutproben mit den \u00abGr\u00f6pple\u00bb, den kleinen Fischen aus dem Mattebach. Fotos aus jener Zeit und Impressionen von heute bebildern diese reizvollen Geschichten. Sie sind kurzweilig, am\u00fcsant und werden bei vielen Lesern Erinnerungen an die eigene Kindheit wecken.",
  "images": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0614/1847/1659/products/HANS_MARKUS_TSCHIRREN_GESCHICHTEN_AUS_DER.jpg?v=1741601407",
  "price": "2900",
  "stock": "99",
  "product_type": "WEBER-B\u00dcCHER",
  "category": "R\u00dcCKBLICKE",
  "condition": "new"
},{
  "product_id": "42194635194603",
  "gtin": "9783038181859",
  "title": "Adelboden in alten Ansichten",
  "description": "Adelboden ist ein Dorf der Fotografen: Eine ganze Reihe namhafter Kamerak\u00fcnstler hat der Ort in den letzten hundert Jahren hervorgebracht. Im Adelbodner Dorfarchiv, vor allem aber im Archiv der Photo Klopfenstein AG, lagert denn auch ein \u00fcberaus reicher Fundus an Aufnahmen, welche die Geschichte des Kurorts dokumentieren. Eine Auswahl der besten zeigt dieses Buch: Mit Fokus auf die erste H\u00e4lfte des vergangenen Jahrhunderts l\u00e4sst es Szenen aus Tourismus, Sport, Handwerk und Landwirtschaft wieder aufleben. Der Adelbodner Alltag aus verflossenen Zeiten scheint auf, man staunt \u00fcber l\u00e4ngst verschwundene Hotelpal\u00e4ste und wird geTRUE, welch enorme Entwicklung sich seither zuhinterst im Engstligental zugetragen hat.",
  "images": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0614/1847/1659/products/PETER_KLOPFENSTEIN_TONI_KOLLER_CHRISTIAN_BAERTSCHI_ADELBODEN_IN_ALTEN_ANSICHTEN.jpg?v=1741601402",
  "price": "3900",
  "stock": "99",
  "product_type": "WEBER-B\u00dcCHER",
  "category": "R\u00dcCKBLICKE",
  "condition": "new"
},{
  "product_id": "42194674680043",
  "gtin": "9783038181835",
  "title": "Thuner Stadtgeschichte 1798\u20132018",
  "description": "Thun hat zwei bewegte Jahrhunderte hinter sich: politische Umbr\u00fcche, aufkeimender Tourismus, Eisenbahnbau und eine Wirtschaft, die im Windschatten der Armee boomt; zwei Weltkriege, Streiks und zunehmender Verkehr im 20. Jahrhundert, aber auch die ersten Frauen im Sport und in der Politik. Was Thun in den letzten 220 Jahren gepr\u00e4gt hat, ist in dieser Stadtgeschichte in sieben Kapiteln und auf \u00fcber 300 Seiten \u00fcbersichtlich zusammengestellt. Die Stadtgeschichte ist reich bebildert, verst\u00e4ndlich geschrieben, mit Karten, Grafiken und einer Zeittafel illustriert. Ein farbiges Zeitdokument und eine Fundgrube an Geschichten zur Stadt Thun.",
  "images": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0614/1847/1659/products/THUNER_STADTGESCHICHTE.jpg?v=1741601401",
  "price": "5900",
  "stock": "99",
  "product_type": "WEBER-B\u00dcCHER",
  "category": "R\u00dcCKBLICKE",
  "condition": "new"
},{
  "product_id": "42194872795371",
  "gtin": "9783038180999",
  "title": "Funigeschichten",
  "description": "In der ersten H\u00e4lfte des 20. Jahrhunderts entwickelten der Lauener Landwirt, Zimmermann und T\u00fcftler Arnold Annen eine Schlittenseilbahn: den sogenannten Funi. Nun konnte es sich Wintersportbegeisterte in einem Schlitten bequem machen, der hinunter den Berg aufw\u00e4rts fuhr. Unterlegt mit zahlreichen Bildern erz\u00e4hlt Ruth Annen-Burri, Enkelin von Arnold Annen, die Geschichte dieser Erfindung, die f\u00fcr einige Zeit eine kleine Revolution in der Wintertourismus-Nation Schweiz ausl\u00f6ste. Eine Geschichte \u00fcber Pioniergeist, \u00fcber technischen Fortschritt und \u00fcber Menschen, die sich daf\u00fcr einsetzt, dass dieses St\u00fcck Schweizer Bergbahngeschichte nicht dem Vergessen anheimf\u00e4llt.",
  "images": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0614/1847/1659/products/RUTH_ANNEN-BURRI_FUNIGESCHICHTEN.jpg?v=1741601408",
  "price": "2900",
  "stock": "99",
  "product_type": "WEBER-B\u00dcCHER",
  "category": "R\u00dcCKBLICKE",
  "condition": "new"
},{
  "product_id": "42194964381931",
  "gtin": "9783909532735",
  "title": "Eriz \u2013 Zwischen alter und neuer Zeit",
  "description": "Eine Familienchronik \u2013 verkn\u00fcpft mit der Welt- und der Schweizergeschichte. Angereichert mit zahlreichen m\u00fcndlich \u00fcberlieferten Anekdoten in Mundart. Einblick in das Leben der b\u00e4uerlichen Vorfahren. Der bekannte Erizer Daniel Aeschlimann hat die Geschichte der Gemeinde Eriz der letzten 400 Jahre zusammengetragen. Es ist die Geschichte der Gemeinde, der ans\u00e4ssigen Familien und der \u00f6rtlichen Begebenheiten. Aufgrund zahlreicher Aufzeichnungen gelingt Daniel Aeschlimann ein historischer R\u00fcckblick bis ins 16. Jahrhundert. Ein wertvolles, interessantes Buch mit \u00fcber 200 Seiten \u2013 auch f\u00fcr nicht ortskundige Leserinnen und Leser.",
  "images": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0614/1847/1659/products/DANIEL_AESCHLIMANN_ERIZ_ZWISCHEN_ALTER_UNDNEUER_ZEIT.jpg?v=1639486643",
  "price": "5900",
  "stock": "99",
  "product_type": "WEBER-B\u00dcCHER",
  "category": "R\u00dcCKBLICKE",
  "condition": "new"
},{
  "product_id": "42195037356267",
  "gtin": "9783038182221",
  "title": "Lenk \u2013 Geschichte in alten Ansichten",
  "description": "Der Lenker Alltag aus verflossenen Zeiten scheint auf, man staunt wie sich der Ort ver\u00e4ndert und welch enorme Entwicklung sich seither zuhinterst im Simmental zugetragen hat. Das Projekt f\u00fcr das umfangreiche Bilderbuch mit \u00fcber 600 Bildern in Form von Schwarz-Weiss-Fotografien aus den Zeiten von ca. 1860 bis zum Anfang des 21. Jahrhunderts sowie Stichen und Zeichnungen um 1850 oder fr\u00fcher soll f\u00fcr die Bev\u00f6lkerung und G\u00e4ste der Lenk ein nachhaltiges Zeitdokument bleiben. Ein grosser Teil der Bilder sind aus dem Archiv des Autors, es wurden ihm aber auch von Drittpersonen weitere Bilder zur Verf\u00fcgung gestellt. Viele Fotografien stammen vom Lehrer und Fotografen Alfred Bigler (*1877), welcher ca. 1897 als Junglehrer an die Lenk kam und dort bis zu seinem Ableben 1960 wohnte und wirkte.",
  "images": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0614/1847/1659/products/HANS-UELI_HAEHLEN_LENK_GESCHICHTE_IN_ALTEN_ANSICHTEN.jpg?v=1741601402",
  "price": "4900",
  "stock": "99",
  "product_type": "WEBER-B\u00dcCHER",
  "category": "R\u00dcCKBLICKE",
  "condition": "new"
},{
  "product_id": "42195110527211",
  "gtin": "9783906033921",
  "title": "K\u00f6chinnen und ihre Rezepte",
  "description": "Eine Zeitreise zum Ursprung der Schweizer K\u00fcche\n\n Kochen wie anno dazumal! Dieses Kochbuch gew\u00e4hrte einen spannenden Einblick in das Leben von Frauen im 19. Jahrhundert.\n\n \u00abMan sch\u00e4lt kalte gesottene Erd\u00e4pfel, scheiblet sie ganz d\u00fcnn, zerl\u00e4sst in einer eisernen Pfanne Speck oder Butter\u2026\u00bb: So beginnt das Rezept \u00abErd\u00e4pfel-R\u00f6ste\u00bb im 1834 erschienenen \u00abNeuen Berner Kochbuch\u00bb. Herausgegeben hat es Lisette Rytz-Dick, Pfarrwitwe und Mutter von drei Kindern. Das Buch mit beliebten Berner Spezialit\u00e4ten wurde ein grosser Erfolg; ein Longseller, der 1923 die 20. Auflage erreichte. Es war jedoch nicht das einzige Kochbuch, das im 19. Jahrhundert von einer Frau geschrieben wurde. Wer waren die Autorinnen dieser h\u00e4ufig in zahlreichen Auflagen erschienenen und immer wieder \u00fcberarbeiteten Rezeptsammlungen? Die meisten von ihnen f\u00fchren ein bewegtes und vielseitiges Leben. Sie Haus warenfrauen, Lehrerinnen, Unternehmerinnen, Erfinderinnen, und sie k\u00e4mpften f\u00fcr die Ausbildung junger M\u00e4dchen",
  "images": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0614/1847/1659/products/dr-sabine-bolliger-koechinnen-und-ihre-rezepte-buch.jpg?v=1639489688",
  "price": "5900",
  "stock": "99",
  "product_type": "WEBER-B\u00dcCHER",
  "category": "ESSEN & GENUSS",
  "condition": "new"
},{
  "product_id": "42195196182763",
  "gtin": "9783909532650",
  "title": "S\u00e9lection Gilde",
  "description": "29 K\u00f6che der Gilde etablierter Schweizer Gastronomen pr\u00e4sentieren ihre kostbaren und kreativen Gourmet-Rezepte \u2013 wundersch\u00f6n inszeniert mit stimmungsvollen Bildern. Dieses einzigartige Kochbuch ist eine kulinarische Entdeckung und eine Einladung zugleich \u2013 zum Ausprobieren der raffinierten Rezepte in der eigenen K\u00fcche.\n\n 90 Rezepte zum Nachkochen\n\n Die Gilde-K\u00f6che pflegen eine neue Schweizer K\u00fcche mit marktfrischen, lokalen Produkten \u2013 ein exklusives Muss f\u00fcr alle Hobbyk\u00f6chinnen und -k\u00f6che.\n\n                    (https://books.google.de/books?printsec=frontcover&id=zxRFaTQjMlQC#v=onepage&q&f=false)",
  "images": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0614/1847/1659/products/annette-weber-selection-gilde-buch.jpg?v=1741601417",
  "price": "6900",
  "stock": "31",
  "product_type": "WEBER-B\u00dcCHER",
  "category": "ESSEN & GENUSS",
  "condition": "new"
},{
  "product_id": "42195385811179",
  "gtin": "9783038180128",
  "title": "Postkartenbox Schweizer 1. August Postkarten 1891\u20131991",
  "description": "Dr. Guido A. Z\u00e4ch besitzt die gr\u00f6\u00dfte Sammlung von Schweizer Bundesfeierkarten! Ein St\u00fcck Schweizer Geschichte sorgf\u00e4ltig dokumentiert.\n\n Bundesfeierkarten sind Zeitzeugen in Form kleiner Kunstwerke, geschaffen von Schweizer K\u00fcnstlern, mit Texten, die zum Nachdenken anregen oder zum Schmunzeln verleiten. Sie sind Grussbotschaften in aller Welt und Kartengr\u00fcsse aus s\u00e4mtlichen Erdteilen zur\u00fcck in die Heimat. Sie sind Zeugnisse der Verbundenheit unter Bekannten, Freunden und Angeh\u00f6rigen im In- und Ausland, Ausdruck schweizerischer, aber auch weltoffener Zusammengeh\u00f6rigkeit.\n\n Das Sammeln von Bundesfeierkarten ist etwas Besonderes. Der Funke zu dieser Idee wurde bei Dr. Guido A. Z\u00e4ch fr\u00fch gez\u00fcndet: Seine erste gro\u00dfe Schulreise f\u00fchrte ihn 1947 aufs R\u00fctli, zum stillen Gel\u00e4nde am See. Begriffe wie R\u00fctlischwur, Wiege der Freiheit, Wilhelm Tell, R\u00fctlirapport, Urschweiz und Bundesfeier machen m\u00e4chtigen Eindruck.\n\n Am 1. August 1891 fand die erste Schweizerische Bundesfeier statt; 600",
  "images": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0614/1847/1659/files/1.August_92290b26-338e-4be1-9747-9baeb4fa5f0e.png?v=1741601436",
  "price": "3900",
  "stock": "99",
  "product_type": "Postkarten",
  "category": "WEBER Postkartenbox",
  "condition": "new"
},{
  "product_id": "42199783506155",
  "gtin": "9782940418534",
  "title": "Die K\u00fcche des europ\u00e4ischen Haarwildes",
  "description": "Vom Gault-Millau-Koch des Jahres 2013: das erfolgreiche Buch neu auch auf Deutsch! Die Wildsaison beginnt \u2013 das ideale Buch zum Herbstbeginn.\n\n Beno\u00eet Violier leitete als Patron des H\u00f4tel de Ville in Crissier (VD) die grosse Tradition Fr\u00e9dy Girardets und Phillippe Rochats fort. Doch Violier war nicht nur ein begnadeter K\u00fcchenmeister, sondern auch ein leidenschaftlicher J\u00e4ger. Seinen beiden Leidenschaften hat er ein einzigartiges Buch gewidmet: \u201eDie K\u00fcche des europ\u00e4ischen Haarwildes\u201c liegt nun erstmals auch als deutsche Ausgabe vor. Das schnelle 400 Seiten starke Buch ist weit mehr als ein Kochbuch. Beno\u00eet Violier stellt darin, nebst den ebenso traditionellen wie \u00fcberraschenden Rezepten, die einzelnen Wildarten vor, erg\u00e4nzt das Buch mit verschiedenen Themen rund um die Jagd und bereichert es mit stimmungsvollen Bildern \u2013 ein TRUEes Kunstwerk.",
  "images": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0614/1847/1659/products/benoit-violier-die-kueche-des-europaeischen-haarwildes.jpg?v=1741601439",
  "price": "9800",
  "stock": "99",
  "product_type": "WEBER-B\u00dcCHER",
  "category": "ESSEN & GENUSS",
  "condition": "new"
},{
  "product_id": "42199797563627",
  "gtin": "9783909532759",
  "title": "La haute cuisine bernoise",
  "description": "Urs Messerli stellt in seinem neuen Buch klassische Rezepte vor \u2013 neu und kreativ interpretiert\n\n Der Berner Urs Messerli, Starkoch im Spycher Kirchdorf (BE) mit 15 GaultMillau-Punkten und bekannt f\u00fcr seine mille sens groupe, pr\u00e4sentiert in seinem professionellen Werk Berner Landk\u00fcche auf h\u00f6chstem Niveau: 15 Mehrgang-Men\u00fcs nach alter Tradition \u2013 modern interpretiert und mit dem n\u00f6tigen Respekt und beste Produkte. Messerli bleibt in seinem Buch seinem Grundsatz treu: Er bringt die Kochkunst, das Kochhandwerk mit seinen Geheimnissen ein \u2013 und begeistert damit seine G\u00e4ste und Leserinnen und Leser zugleich.",
  "images": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0614/1847/1659/products/urs-messerli-la-haute-cuisine-bernoise.jpg?v=1741601440",
  "price": "4900",
  "stock": "99",
  "product_type": "WEBER-B\u00dcCHER",
  "category": "ESSEN & GENUSS",
  "condition": "new"
},{
  "product_id": "42199803986155",
  "gtin": "9783859022973",
  "title": "Matterhorn - Dent Blanche - Weisshorn",
  "description": "Vom Col Collon bis Theodulpass\n\n Die Walliser Alpen! Vergletscherte Massive, Viertausender, klassische Hochtouren, kombinierte F\u00fchren, Klettereien\u2026 Diese v\u00f6llig neu gestaltete Band \u201eAlpine Touren\u201c soll den Appetit f\u00fcr die grossen Walliser Berge anregen: Matterhorn, Weisshorn, Dent Blanche und alle ihre Nachbarn. Er beschreibt die sicheren und lohnenden Routen zwischen Col Collon und Theodulpass. Dabei werden die klimatischen Ver\u00e4nderungen der j\u00fcngsten Vergangenheit ber\u00fccksichtigt. Gleichzeitig \u00f6ffnen die Autoren ein Fenster zum reizvollen Kulturraum Wallis \u2013 Aostatal.",
  "images": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0614/1847/1659/products/SAC_Alpine-Touren_Matterhorn-Dent-Blanche_Weisshorn.jpg?v=1741601442",
  "price": "4900",
  "stock": "99",
  "product_type": "SAC-B\u00dcCHER",
  "category": "SAC ALPINE TOUREN",
  "condition": "new"
},{
  "product_id": "42199817847019",
  "gtin": "9783038181101",
  "title": "Postkartenbox Greetings from Thun",
  "description": "Postkartenbox mit 100 Postkarten\n\n Ein Gruss aus der Ferne mit massgeschneiderter Ansicht und handgeschriebener Mitteilung: Die Postkarte hat trotz MMS und SMS bis heute nicht an Attraktivit\u00e4t verloren, im Gegenteil, erfreut sie doch jeden, der eine erh\u00e4lt. Die Postkartenbox Gr\u00fcsse aus Thun bietet mit verschiedenen Thuner Ansichtskarten eine Reise in die Vergangenheit. Die Karten aus der Sammlung Marcel M\u00fcller / Stadtarchiv Thun zeigen unz\u00e4hlige Thuner Stadtansichten. Als Spiegel der Zeit legen sie dar, wie sich die Stadt lokalhistorisch vor Jahrzehnten pr\u00e4sentiert hat und wie sich Orte und Gegenden rund um die Stadt \u00fcber den Lauf der letzten hundert Jahre ver\u00e4ndert haben. Gelegen am Thunersee ist Thun seit langem Ausgangspunkt f\u00fcr den Tourismus im Berner Oberland. Die fast 2000 St\u00fcck umfassende Sammlung zeigt, welche Motive die G\u00e4ste in ihre Heimat schicken. Einige TRUEzeichen der Stadt, wie das Thuner Schloss oder die Stadtkirche, sehen heute noch gleich aus wie vor hundert Jahren,",
  "images": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0614/1847/1659/files/Greetings_from_Thun_f0000b1a-a11d-4d38-b5db-75e7c268cff4.png?v=1741601449",
  "price": "3900",
  "stock": "99",
  "product_type": "Postkarten",
  "category": "WEBER Postkartenbox",
  "condition": "new"
},{
  "product_id": "42199825449195",
  "gtin": "9783859023086",
  "title": "Jungfrau Region",
  "description": "Tschingelhorn / Eiger / Fiescherh\u00f6rner / Finsteraarhorn\n\n Dieser SAC-F\u00fchrer beschreibt die Jungfrau Region mit seinen beliebten Hochtouren, kombinierten Wanddurchsteigungen, anspruchsvollen Kletterrouten, einfachen Klettersteigen sowie Gletschertrekking-Routen quer durch das ganze Gebiet.",
  "images": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0614/1847/1659/products/SAC_Alpine-Touren_Jungfrau-Region.jpg?v=1741601446",
  "price": "4900",
  "stock": "99",
  "product_type": "SAC-B\u00dcCHER",
  "category": "SAC ALPINE TOUREN",
  "condition": "new"
},{
  "product_id": "42199829643499",
  "gtin": "9783038182412",
  "title": "Jagd, Geschichten und Rezepte",
  "description": "Bruno Kernen, der bekannte Skifahrer aus Sch\u00f6nried, der 1983 sensationell das Abfahrtsrennen auf der \u00abStreif\u00bb f\u00fcr sich entscheiden konnte, ist heute ein bekannter und beliebter Hotelier und Gastronom. Seine grosse Leidenschaft ist die Jagd, die er mit seinem Border Terrier betreibt. Er hegt, pflegt und jagt im Saanenland und in angrenzenden Gebieten und kennt das Terroir wie kein zweites. In ausf\u00fchrlichen Interviews mit Hans R. Amrein erz\u00e4hlt Bruno Kernen von seinen Anf\u00e4ngen als Skifahrer und Hotelier, seinen Erlebnissen im Weltcup, seiner Leidenschaft f\u00fcr die Jagd und dem Tourismus in der Region Gstaad-Saanenland.\n\n Bruno Kernen bietet aber nicht nur Einsichten in sein Leben, sondern auch in seiner weitherum bekannten Wildk\u00fcche. \u00dcber zwei Dutzend Rezepte, pers\u00f6nlich gesammelt und beschrieben von K\u00fcchenchef Edwin Griessen, zeigen Ihnen, wie Sie herbstliche Gen\u00fcsse m\u00fchelos selbst zubereiten k\u00f6nnen \u2013 von der bunten Wildgarnitur \u00fcber aromatische Suppen bis hin zu",
  "images": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0614/1847/1659/products/bruno-kernen-jagd-geschichten-und-rezepte.jpg?v=1741601448",
  "price": "3900",
  "stock": "99",
  "product_type": "WEBER-B\u00dcCHER",
  "category": "ESSEN & GENUSS",
  "condition": "new"
},{
  "product_id": "42199839178987",
  "gtin": "9783038180050",
  "title": "Nat\u00fcrlich Irma",
  "description": "60 besondere vegetarische Rezepte\n\n Irma D\u00fctsch steht derzeit voll und ganz hinter der Fleisch- und Fischk\u00fcche, findet aber, dass wir uns zu oft tierische Lebensmittel g\u00f6nnen. Sie pl\u00e4diert f\u00fcr einen massvollen Umgang mit Fleisch- und Fischprodukten in der K\u00fcche. \u00abZwei- bis dreimal pro Woche reichen Fleisch oder Fisch bei weitem. Mit dieser Einstellung k\u00f6nnen wir viel zu einer guten Tierhaltung beitragen.\u00bb So lautet ihr \u00fcberzeugtes Statement. Sie hat es sich zur Aufgabe gemacht, die vegetarische K\u00fcche so attraktiv zu gestalten, dass man die Gerichte gerne in den Kochalltag einbaut. W\u00e4hrend \u00fcber zwei Jahren Arbeit entstanden 60 neue vegetarische Rezepte von Irma D\u00fctsch.",
  "images": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0614/1847/1659/products/irma-duetsch-natuerlich-irma.jpg?v=1741601450",
  "price": "5900",
  "stock": "99",
  "product_type": "WEBER-B\u00dcCHER",
  "category": "ESSEN & GENUSS",
  "condition": "new"
},{
  "product_id": "42199907369195",
  "gtin": "9783859021969",
  "title": "Misoxer Alpen 4",
  "description": "Vom Zapporthorn zum Passo S. Jorio\n\n   Der F\u00fchrer beschreibt die zwischen Zapporthorn und Passo San Jorio gelegenen Berge. Ein recht verwinkeltes und abwechslungsreiches Gebiet mit zahlreichen abgelegenen, wilden, einsamen Winkeln; ein Gebiet, das jedem feinf\u00fchligen, die Ruhe suchenden Bergsteiger viele seelische und visuelle Eindr\u00fccke vermittelnd vermag. Routenbeschreibungen: \u2022 Zapporthorn \u2013 Pass di Passit \u2022 Piz d\u2019Arbeola \u2013 Pizzo della Molera \u2022 Piz Uccello \u2013 Piz de la Lumbreida \u2022 Pizzo Tambo \u2013 Piz Curciusa \u2022 Passo de Balniscio \u2013 Forcola \u2022 Pizzo della Forcola \u2013 Pass d\u2019Arsa \u2022 Piz de Cressim - Sass Castel - Pizzo Campanile - Pizzo Paglia \u2022 Bocchetta di Portola - Passo San Jorio",
  "images": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0614/1847/1659/products/SAC_Clubfuehrer_Misoxer_Alpen_4.jpg?v=1741601454",
  "price": "3900",
  "stock": "87",
  "product_type": "SAC-B\u00dcCHER",
  "category": "SAC ALPINE TOUREN",
  "condition": "new"
},{
  "product_id": "42200005509355",
  "gtin": "9783859021402",
  "title": "B\u00fcndner Alpen 3",
  "description": "Avers (San Bernardino bis Septimer)\n\n   Mit dieser Neuausgabe wird nun endlich eine alte L\u00fccke in der Reihe der B\u00fcndner-F\u00fchrer geschlossen. Er beschreibt die Routen \u00fcber die Berggruppen s\u00fcdlich des Rheinwald-Tales beidseits des Spl\u00fcgenpasses, in der Valle di Lei, auf der n\u00f6rdlichen Talseite des Bergells, im Avers und in seinen Nebent\u00e4lern sowie im Gebiet zwischen Schons, Viamala und Oberhalbstein. Routenbeschreibungen: \u2022 Gruppe Einshorn \u2013 Piz de la Lumbreida \u2022 Kette Piz di Pian \u2013 Pizzo Tambo \u2022 Suretta \u2013 Gruppe \u2022 Piz Timun \u2013 Kette \u2022 Pizzo Stella-Gruppe \u2022 Kette Schiahorn \u2013 Piz Gallagiun \u2022 Piz Duan \u2013 Gruppe \u2022 Tscheischhorn \u2013 Kette \u2022 Kette Gletscherhorn - Piz Piot \u2022 Kette Piz Turba - Piz Scalotta \u2022 Piz Platta-Gruppe \u2022 Forbesch - Arblatsch-Massiv \u2022 Piz Grisch - Gruppe \u2022 Piz Curv\u00e9r- Gruppe",
  "images": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0614/1847/1659/products/SAC_Clubfuehrer_Buendner-Alpen_3.jpg?v=1741601458",
  "price": "3900",
  "stock": "99",
  "product_type": "SAC-B\u00dcCHER",
  "category": "SAC ALPINE TOUREN",
  "condition": "new"
},{
  "product_id": "42200018780395",
  "gtin": "9783038180319",
  "title": "Postkartenbox our Swiss Air Force",
  "description": "\u00abOur Swiss Air Force\u00bb stellte eine Sammlung von 100 Karten mit attraktiven Bildern aller in der Schweiz derzeit im Einsatz stehenden Flugzeuge und Flugger\u00e4te, erg\u00e4nzt durch einige bekannte Flugzeuge der fr\u00fcheren Fliegergenerationen, dar. Sie vermittelt eine Gesamtschau des grossen Spektrums, das die Schweizer Luftwaffe auftragsgem\u00e4ss abdeckt. Es sind Bilder, die erstmals in dieser Form ver\u00f6ffentlicht werden und die jeden Flug- und Flugzeugbegeisterten erfreuen.",
  "images": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0614/1847/1659/files/AirForce_3fe3011e-44fe-4660-be3f-23df1e01a269.png?v=1741601469",
  "price": "3900",
  "stock": "99",
  "product_type": "Postkarten",
  "category": "WEBER Postkartenbox",
  "condition": "new"
},{
  "product_id": "42200033165547",
  "gtin": "9783859020689",
  "title": "B\u00fcndner Alpen 10",
  "description": "Mittleres Engadin und Puschlav\n\n    Der Inhalt dieses Clubf\u00fchrers umfasst die Gebirgsgruppen \u00f6stlich der Berninapasstrasse bis zum Schweizerischen Nationalpark und diejenigen beidseits des Puschlavs. Ein besonderes Interesse wecken die verschiednen Pass\u00fcberg\u00e4nge in die italienischen Nachbart\u00e4ler. Routenbeschreibungen: \u2022 Piz Cancian-Kette \u2022 Grenzkette \u00f6stlich des Lago di Poschiavo \u2022 Scima da Saoseo-Kette \u2022 Piz Paradisin-Gruppe \u2022 Piz Minor- und Piz Campasc-Gruppe \u2022 Piz Languard-Gruppe \u2022 Piz Vadret-Gruppe \u2022 Piz Lavirun-Gruppe \u2022 Piz Chaschauna-Gruppe \u2022 Piz Quattervals-Gruppe \u2022 Piz dal Diavel-GruppeClubf\u00fchrer B\u00fcndner Alpen 10",
  "images": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0614/1847/1659/products/SAC_Clubfuehrer_Buendner_Alpen_10.jpg?v=1741601465",
  "price": "3900",
  "stock": "99",
  "product_type": "SAC-B\u00dcCHER",
  "category": "SAC ALPINE TOUREN",
  "condition": "new"
},{
  "product_id": "42200107286763",
  "gtin": "9783038180746",
  "title": "Postkartenbox Helikopter im Einsatz",
  "description": "Helikopter auf Arbeitsfl\u00fcgen und Rettungseins\u00e4tzen, bei Tankstops und Landeanfl\u00fcgen, w\u00e4hrend Rundfl\u00fcgen, bei Holzarbeiten oder auf Kunstfl\u00fcgen \u2013 spektakul\u00e4re Aufnahmen in imposanten Landschaften!\n\n \u00abHelikopter im Einsatz\u00bb ist eine Sammlung von 100 attraktiven Bildern. Aufgenommen an verschiedensten Orten zeigt diese aussergew\u00f6hnliche Box das breite Spektrum der Helikopterflieger in der Schweiz. Vertreten sind Zermatt, das St. Galler Rheintal, das Unterengadin, Lauterbrunnen, Davos, Spl\u00fcgen und das benachbarte Vorarlberg. Die Bilder zeigen einen Querschnitt der Helikopterfliegerei mit allen unterschiedlichen Aufgaben und Herausforderungen, f\u00fcr die Piloten als auch f\u00fcr Crews. Die Rettungsfliegerei ist genauso vertreten wie der Lastentransport, das Holzfliegen (Logging), der Personentransport, \u00dcberwachungsfl\u00fcge und mehr. Die \u00e4sthetisch auskomponierten Bilder lassen die Herzen aller Helikopterfans h\u00f6her schlagen und geben weniger vertrauten Personen den idealen \u00dcberblick.",
  "images": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0614/1847/1659/files/Helikopter_4f031f1e-3657-44ec-b161-bc87734eb735.png?v=1741601473",
  "price": "3900",
  "stock": "99",
  "product_type": "Postkarten",
  "category": "WEBER Postkartenbox",
  "condition": "new"
},{
  "product_id": "42200250581227",
  "gtin": "9783859023406",
  "title": "Cervin; Dent Blanche; Weisshorn",
  "description": "Du Col Collon au Theodulpass\n\n Ce topoguide d'alpinisme, compl\u00e8tement remani\u00e9, se veut une invitation \u00e0 gravir les g\u00e9ants valaisans: Cervin, Dent Blanche, Weisshorn et tous leurs voisins. Il d\u00e9crit les itin\u00e9raires s\u00fbrs les plus int\u00e9ressants entre le Col Collon et le Theodulpass. Il tient compte des modifications topographiques dues aux changements climatiques de ces derni\u00e8res ann\u00e9es. Ses auteurs nous donnent \u00e9galement un aper\u00e7u de l'univers culturel attrayant du Valais et de la Vall\u00e9e d'Aoste.",
  "images": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0614/1847/1659/products/SAC_Alpinisme_Cervin_Dent-Blanche_Weisshorn.jpg?v=1741601470",
  "price": "4900",
  "stock": "99",
  "product_type": "SAC-B\u00dcCHER",
  "category": "SAC ALPINE TOUREN",
  "condition": "new"
},{
  "product_id": "42200264278251",
  "gtin": "9783859021211",
  "title": "Alpes valaisannes 4",
  "description": "Du Theodulpass au Monte Moro\n\n Une vaste r\u00e9gion d\u00e9crite, surtout glaciaire, comprend le Monte Rosa avec le plus haut sommet helv\u00e9tique; la Dufourspitze avec ses 4634 m. Mais aussi d'autres sommets qui n'atteignent pas 4000 m\u00e9tres ne sont pas moins int\u00e9ressants! Description des itin\u00e9raires: \u2022 Cha\u00eene Breithorn Liskamm \u2022 Groupe du Monte Rosa \u2022 Groupe du Weissgrat - Roffelh\u00f6rner.",
  "images": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0614/1847/1659/products/SAC_Guide-des-Alpes-Valaisannes_4.jpg?v=1741601470",
  "price": "3900",
  "stock": "99",
  "product_type": "SAC-B\u00dcCHER",
  "category": "SAC ALPINE TOUREN",
  "condition": "new"
},{
  "product_id": "42200271814891",
  "gtin": "9783859021150",
  "title": "Alpes valaisannes 5",
  "description": "Du Strahlhorn au Simplon\n\n Le guide d\u00e9crit la cha\u00eene des Mischabel et du Weissmies? Fletschhorn qui rec\u00e8lent les plus prestigieux 4000 du Valais. Par example le Dom, le plus haut sommet \u00e0 l'int\u00e9rieur de la Suisse. Dans ce volume \u00e9galement on trouvera un chapitre de terrains d'escalades comme cela est le cas pour les autres volumes valaisans du CAS. Description des randonn\u00e9es: \u2022 Groupe du Monte Leone \u2022 Groupe du Wasuhorn, Bortelhorn, Hillehorn \u2022 Groupe du Folluhorn, B\u00e4ttlihorn, Breithorn, Rothorn \u2022 Groupe du Helsenhorn \u2022 Groupe du Gischihorn, Scherbadung, Rothorn, Schinh\u00f6rner, Albrunhorn \u2022 Groupe de l'Ofenhorn, Hohsandhorn, Mittaghorn, Eggerhorn \u2022 Groupe du Blinnenhorn, Griesgletscher \u2022 Groupe du Blashorn, Pizzo Gallina, Poncione di Mani\u00f2, Ch\u00fcbodenhorn \u2022 Groupe de Witenwasserenstock",
  "images": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0614/1847/1659/products/SAC_Guide-des-Alpes-Valaisannes_5.jpg?v=1741601470",
  "price": "4900",
  "stock": "99",
  "product_type": "SAC-B\u00dcCHER",
  "category": "SAC ALPINE TOUREN",
  "condition": "new"
},{
  "product_id": "42200290099435",
  "gtin": "9783859022911",
  "title": "Alpes et Pr\u00e9alpes vaudoises",
  "description": "Gummfluh, Les Diablerets et Dents de Morcles\n\n Cet ouvrage pr\u00e9sente une r\u00e9gion aux multiples facettes \u00e0 l\u2019est du bassin l\u00e9manique. S\u2019y c\u00f4toient des escalades rocheuses \u00ab modernes \u00bb et r\u00e9put\u00e9es, comme celles du Miroir de l\u2019Argentine, du Dar ou du Sanetsch, tandis que les \u00ab hauts sommets \u00bb (Grand Muveran, Les Diablerets, etc.) offrent des courses d\u2019ampleur et de difficult\u00e9 semblables \u00e0 celles des 4000 des Alpes, mais d\u2019un engagement moindre. S\u2019il y a aussi de la cascade, du dry tooling, des via ferrata et des \u00ab couennes \u00bb abordables, il faut souligner que la majorit\u00e9 des itin\u00e9raires sont de \u00ab petites courses d\u2019une journ\u00e9e \u00e0 caract\u00e8re alpin \u00bb. Ce guide est le r\u00e9sultat d\u2019un travail effectu\u00e9 sur la base du pr\u00e9c\u00e9dent, datant de 1985, qui \u00e9tait particuli\u00e8rement complet et pr\u00e9cis, comme savait si bien le faire Maurice Brandt.",
  "images": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0614/1847/1659/products/SAC_Alpinisme_Alpes-et-Prealpes-vaudoises.jpg?v=1741601470",
  "price": "4900",
  "stock": "99",
  "product_type": "SAC-B\u00dcCHER",
  "category": "SAC ALPINE TOUREN",
  "condition": "new"
},{
  "product_id": "42200322670827",
  "gtin": "9783859021730",
  "title": "Alpi Mesolcinesi 4",
  "description": "Dallo Zapporthorn am Passo S. Jorio\n\n  Die mitteleurop\u00e4ischen Alpen pr\u00e4sentieren ein Gebiet, das englische Kaiser, Selvaggi und Alleinreisende bietet!\u00a0\n\n\n Beschreibung der Reiseroute:\n\n\n  \n * Zapporthorn - Pass di Passit\u00a0 \n * Piz d'Arbeola - Pizzo della Molera\u00a0 \n * Piz Uccello - Piz de la Lumbreida\u00a0 \n * Pizzo Tambo - Piz Curciusa\u00a0 \n * Passo de Balniscio \u2013 Forcola\u00a0 \n * Pizzo della Forcola - Pass d'Arsa\u00a0 \n * Piz de Cressim - Schloss Saas -\u00a0 \n * Pizzo Campanile \u2013 Pizzo Paglia\u00a0 \n * Bocchetta di Portola \u2013 Passo San Jorio",
  "images": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0614/1847/1659/products/SAC_Guida-delle-Alpi-mescolcinesi_4.jpg?v=1741601473",
  "price": "3900",
  "stock": "99",
  "product_type": "SAC-B\u00dcCHER",
  "category": "SAC ALPINE TOUREN",
  "condition": "new"
},{
  "product_id": "42200532287723",
  "gtin": "9783859021822",
  "title": "Scialpinismo in Svizzera",
  "description": "411 Reiserouten\n\n Auswahl von mehr als 400 wissenschaftlichen Reiserouten durch die Schweizer Alpen, detaillierte und pr\u00e4zise Beschreibungen mit Orari-Angaben, Beschreibungen, topografischen Karten und mehr als 100 Illustrationen mit ausgew\u00e4hlten Reiserouten aus Salz und Reis.",
  "images": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0614/1847/1659/products/SAC_Scialpinismo-in-Svizzera.jpg?v=1741601480",
  "price": "4200",
  "stock": "32",
  "product_type": "SAC-B\u00dcCHER",
  "category": "SAC SKITOUREN",
  "condition": "new"
},{
  "product_id": "42200715526379",
  "gtin": "9783038180760",
  "title": "Postkartenbox St. Moritz",
  "description": "Kunstkartenbox mit 50 Kunstkarten\u00a0\n\n Alte St.-Moritz-Poster sind international gefragt. Restaurants, B\u00fcros oder Boutiquen in Paris, Neuseeland, Dubai, Tokio oder den USA schm\u00fccken ihre Welt mit St. Moritz-Plakaten aus dem fr\u00fchen 20. Jahrhundert. Die eigentlichen Ikonen stammen aus der Zeit vor dem Zweiten Weltkrieg. St. Moritz hat fr\u00fch die Werbewirkung der Plakate erkannt und hervorragende K\u00fcnstler f\u00fcr seine Werbung angeheuert. Zum Beispiel Hugo d'Alesi, Wilhelm Burger, Emil Cardinaux, Karl Bickel, Eduard Stiefel, Charles Kuhn, Alois Carigiet oder Walter Herdeg. Die Plakate dokumentieren, dass St. Moritz nicht nur ein Wintersportort, sondern auch ein Klimakurort und im Sommer sogar ein reiner Badeort sein kann. Aus dem Bestreben des Fremdenkurorts, nicht allein auf die Mund-zu-Mund-Propaganda angewiesen zu sein, entstand eine zielstrebige Fremdenverkehrswerbung. Das Ziel war dabei immer dasselbe: die Reiselust wecken, \u00fcber das m\u00f6gliche Reiseziel informieren und uns",
  "images": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0614/1847/1659/files/StMoritz_82003924-dc92-403b-867e-3011c3736aa8.png?v=1741601491",
  "price": "4900",
  "stock": "99",
  "product_type": "Postkarten",
  "category": "WEBER Postkartenbox",
  "condition": "new"
},{
  "product_id": "42200771297515",
  "gtin": "0000000003838",
  "title": "Katzen in seiner Kunst",
  "description": "K\u00fcnstler: Bendicht Friedli\nTragetasche, 37 x 43 x 12 cm",
  "images": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0614/1847/1659/products/Bendicht-Friedli_Die-Katzen_Tasche.jpg?v=1741601488",
  "price": "600",
  "stock": "99",
  "product_type": "Weber Diverse Produkte",
  "category": "TRAGETASCHE",
  "condition": "new"
},{
  "product_id": "42200887623915",
  "gtin": "9783038181361",
  "title": "Postkartenbox Unspunnenfeste ab 1805",
  "description": "Was 1805 als Fest zur Vers\u00f6hnung der Stadt- und Landesbev\u00f6lkerung seinen Anfang nahm, ist heute das wohl gr\u00f6sste Treffen der Traditionen. 2017 ist es wieder soweit: Schwinger, \u00c4lpler und Trachtenleute treffen sich in Interlaken zum Folkloreanlass der Superlative. Die exklusive Postkartenbox mit 100 Postkarten zeigt die Highlights der Feste ab 1805 und erscheint im Vorfeld des Unspunnenfestes 2017.",
  "images": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0614/1847/1659/files/Unspunnen_ff448967-6942-484f-b5dd-e59421579e7f.png?v=1741601502",
  "price": "3900",
  "stock": "99",
  "product_type": "Postkarten",
  "category": "WEBER Postkartenbox",
  "condition": "new"
},{
  "product_id": "42203902017771",
  "gtin": "9783038181545",
  "title": "Jagd und Wildtiere im Kanton Bern",
  "description": "Seit jeher gelten die Jagdregeln und basieren auf einem weidm\u00e4nnischen Verhalten der J\u00e4gerinnen und J\u00e4ger. Dem Wandel dieser Regeln und des Verst\u00e4ndnisses des Jagens und der J\u00e4ger im gesellschaftlichen Umfeld widmet sich dieses Buch. Das Werk thematisiert die Jagd und Wildtiere im Kanton Bern, richtet sich jedoch umfassend an alle Interessierten in der Schweiz. Es behandelt Schutz und Nutzung, Hege und Pflege sowie Achtung vor dem Tier als Grundgedanken der Jagd. Dabei werden die Interessen der Land- und Forstwirtschaft und der Gesellschaft, aber auch die Anliegen der Biodiversit\u00e4t und der Erhaltung der Tierarten ber\u00fccksichtigt. Daneben spricht das Buch aber auch die kulturelle Seite der Jagd an: Musik und Gesang, Jagdch\u00f6re und Jagdhornbl\u00e4ser sind wichtige Teile des jagdlichen Brauchtums.",
  "images": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0614/1847/1659/products/fred-bohrer_simon-ccapt_peter-juesy_jagt_ind_wildtiere_im_kanton_bern_buch.jpg?v=1741601495",
  "price": "5900",
  "stock": "99",
  "product_type": "WEBER-B\u00dcCHER",
  "category": "NATUR",
  "condition": "new"
},{
  "product_id": "42203928494315",
  "gtin": "9783859328181",
  "title": "Postkartenbox Montreux Jazz Festival 2016 by Greg Guillemin",
  "description": "54 Postkarten\n\n AUCH MIT 48 JAHREN WEIGERT SICH GR\u00c9GOIRE \u00ab L\u00c9ON\u00bb GUI LLEMIN, seine Passionen zu vergessen. Angesiedelt irgendwo zwischen den 30er-Jahren und der Pop Art erfinden seine Zeichnungen mit ihrer minimalistischen Technik und ihrer Experimentierfreude die Stile neu. So sieht sich Guillemin denn auch nicht als zeitgen\u00f6ssischen K\u00fcnstler, sondern als Eclectic Graphical Gamer. Das Montreux Jazz Festival \u2013 immer schon ein F\u00f6rderer k\u00fcnstlerischer Freiheit \u2013 hat anl\u00e4sslich seines 50-j\u00e4hrigen Bestehens Greg Guillemin eingeladen, die ikonischsten seiner Figuren in seinem unnachahmlichen Stil zu portr\u00e4tieren.\n\n 54 Postkarten, 11,4 x 17 x 4,2 cm, Box \nISBN  978-3-85932-818-1\nErschienen im 2016",
  "images": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0614/1847/1659/files/9783859328181-cover-m.jpg?v=1741601502",
  "price": "3900",
  "stock": "99",
  "product_type": "Postkarten",
  "category": "WEBER Postkartenbox",
  "condition": "new"
},{
  "product_id": "42203943895275",
  "gtin": "9783038182856",
  "title": "Plaine Morte und ihre Gletscherseen",
  "description": "Als sich 2011 unverhofft das erste Mal einer der Gletscherseen entleerte, wurden auf dem Plaine-Morte-Gletscher mehrere \u00dcberwachungs- und Fr\u00fchwarnanlagen aufgebaut, die auch den ganzen Sommer \u00fcber betreut werden mussten. So ergab es sich mehr durch einen Zufall, dass der Autor als sehr intensiver und erfahrener Bergsteiger eingesetzt wurde, um diese Aufgabe zu \u00fcbernehmen. In seinem Buch \u00abDie Plaine Morte und ihre Gletscherseen\u00bb kann die ganze Entwicklung des Gletscherr\u00fcckganges und somit der Bildung von Seen, deren Entleerung mit den enormen Schadenfolgen sowie den Gewinnen Massnahmen in den letzten Jahren in Schrift, Bild und Schemas hautnah miterlebt werden.",
  "images": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0614/1847/1659/products/hans-ueli_haehlen_plaine_morte_und_ihre_glescherseen_buch.jpg?v=1741601504",
  "price": "4900",
  "stock": "99",
  "product_type": "WEBER-B\u00dcCHER",
  "category": "NATUR",
  "condition": "new"
},{
  "product_id": "42204005695723",
  "gtin": "9783038182849",
  "title": "Seele des Welterbes",
  "description": "Es sind der Zauber und die Einmaligkeit dieser Landschaften im Kerngebiet des UNESCO-Welterbes Jungfrau-Aletsch, die zur Aufnahme in die h\u00f6hre Liste der Natursch\u00f6nheiten dieses Planeten f\u00fchrten. Das Haslital, das L\u00f6tschental, das Kandertal, das Aletschgebiet, das Lauterbrunnental und die L\u00f6tschberg-S\u00fcdrampe vereinen in sich alles, was ein Landstrich ist, der Kontraste und Kostbarkeiten bieten kann.\n\n Raphael Schmid hat w\u00e4hrend Jahren gewandert und fotografiert die sch\u00f6nsten Flecken inmitten des Welterbes festgehalten. Daraus sind eindr\u00fcckliche Bilddokumente entstanden, die nicht einzig die Grossartigkeit dieser Landschaft feiern, sondern auch die kleinen Besonderheiten am Rand beachten. Luzius Theler hat dazu Texte geschrieben, die von einer leidenschaftlichen Liebe zu diesen Landschaften zeugen.",
  "images": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0614/1847/1659/products/raphael-schmid_luzius_theler_seele_des_welterbes_buch.jpg?v=1741601507",
  "price": "4900",
  "stock": "99",
  "product_type": "WEBER-B\u00dcCHER",
  "category": "NATUR",
  "condition": "new"
},{
  "product_id": "42204044755179",
  "gtin": "9783038181378",
  "title": "Postkartenbox Brienzer Holzschnitzerei",
  "description": "In Brienz wird Holz zum Schweizer Kulturgut! Wer kennt sie nicht, die fein geschnitzten Brienzerb\u00e4ren oder die bunten Holzk\u00fche, die bei Schweizern ebenso beliebt sind wie bei Touristen aus aller Welt? Das Gesp\u00fcr f\u00fcrs Holz und die handwerklichen Erfahrungen und gestalterischen F\u00e4higkeiten wurden \u00fcber Generationen in Brienz gepflegt und weitergegeben. Die 50 ausgew\u00e4hlten Postkartenmotive zeigen die Vielfalt des Traditionshandwerks, das sich \u00fcber die 200-j\u00e4hrige Geschichte der Berner Oberl\u00e4nder Holzschnitzerei st\u00e4ndig weiterentwickelt hat, und als immaterielles Kulturerbe in die UNESCO-Liste der lebendigen Traditionen der Schweiz aufgenommen wurde.",
  "images": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0614/1847/1659/files/Holzschnitzerei_a8067358-7c8e-4c41-ada0-a3807225537a.png?v=1741601512",
  "price": "3900",
  "stock": "99",
  "product_type": "Postkarten",
  "category": "WEBER Postkartenbox",
  "condition": "new"
},{
  "product_id": "42204083486955",
  "gtin": "9783859327313",
  "title": "wasser.schweiz - water.switzerland - eau.suisse",
  "description": "Dieser dreisprachige Bildband zeigt atemberaubende Fotografien aus originellen\u00a0Blickwinkeln: inmitten von Fischschw\u00e4rmen,\u00a0unter dichtem Eis, in tosenden Wasserf\u00e4llen \u2013 oder unter einem Schwan! Das Buch\u00a0wasser.schweiz entf\u00fchrt uns in die geheimnisvolle Welt unter der Oberfl\u00e4che von\u00a0Schweizer Gew\u00e4ssern, mit einer nie erwarteten und nie gesehenen Vielfalt von\u00a0Formen und Farben, Pflanzen und Tieren.\n\n Ce livre illustr\u00e9 en trois langues montre des photographies extraordinaires prises sous\ndes angles originaux: au c\u0153ur de bancs de\u00a0poissons, sous une glace \u00e9paisse, depuis\ndes cascades rugissantes \u2013 ou m\u00eame sous un\u00a0cygne! Le livre eau.suisse nous entra\u00eene dans\u00a0l'univers subaquatique secret de certaines \u00e9tendues d'eau en Suisse et nous pr\u00e9sente\u00a0une vari\u00e9t\u00e9 de formes et de couleurs, de plantes et d'animaux jamais esp\u00e9r\u00e9e et jamais vue.\n\n This trilingual book shows breathtaking\u00a0pictures from unexpected points of view:\nin the middle of a school of fish, beneath\u00a0a thick layer of ice,",
  "images": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0614/1847/1659/products/michel-roggo_wasser_schweiz_water_switzerland_eau_suisse_buch.jpg?v=1741601511",
  "price": "3900",
  "stock": "99",
  "product_type": "WEBER-B\u00dcCHER",
  "category": "NATUR",
  "condition": "new"
},{
  "product_id": "42204174057707",
  "gtin": "9783859327818",
  "title": "Unser Geranium",
  "description": "Das Geranium ist aus unserem Alltag nicht mehr wegzudenken.\u00a0Es ziert sowohl Bauernh\u00f6fe, Chalets und Bergbahntalstationen als auch st\u00e4dtische H\u00e4user und Lauben.\n\n In Zusammenarbeit mit den vier Berner Institutionen Alpines Museum der Schweiz, Botanischer Garten der Universit\u00e4t Bern, Kornhausbibliotheken Bern und Stadtgr\u00fcn Bern ist nun ein Geranien-Handbuch entstanden, das nicht nur einen konkreten \u00dcberblick \u00fcber 66 aktuelle und historische Geranien-Sorten, sondern auch einen spannenden Einblick in die bewegte Kulturgeschichte dieses Storchschnabelgew\u00e4chses bietet: von seiner afrikanischen Herkunft zur Einreise in die Schweiz \u00fcber die Bedeutung der Geranie in der Literatur bis hin zum traditionellen \u00abB\u00e4rner Graniumm\u00e4rit\u00bb.",
  "images": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0614/1847/1659/products/beat-haechler_beat-fischer_christoph-schaerer_christine-eggenberger_unser_geranium_buch.jpg?v=1741601519",
  "price": "1980",
  "stock": "28",
  "product_type": "WEBER-B\u00dcCHER",
  "category": "NATUR",
  "condition": "new"
},{
  "product_id": "42204359327979",
  "gtin": "9783859327764",
  "title": "Die Kunst der Story",
  "description": "Journalismus-Atelier\n\n Das Buch besch\u00e4ftigt sich mit Techniken und Prinzipien des Geschichtenerz\u00e4hlens im Journalismus und speziell im konvergenten multimedialen Umfeld.\n\n Inwiefern erm\u00f6glicht die Digitalisierung neue Wege f\u00fcr die journalistische Vermittlung? Wie sind Risiken einzusch\u00e4tzen, dem aufmerksamkeitsheischend Erz\u00e4hlbaren den Vorrang zu geben vor dem Relevanten?\n\n Autoren aus der Praxis \u2013 Journalisten, Filmer, Designer \u2013 und praxisorientierte Forscher zeigen klassische und digitale Erz\u00e4hltechniken sowie Dok-Dramaturgie, stellen n\u00fctzliche Werkzeuge aus dem Storytlling-Baumarkt vor, erl\u00e4utern, wie eine Scrollreportage gelingt, was bei \u00abLongreads\u00bb und was im Lokalen Zu beachten ist, erkl\u00e4ren, wie man Bildmaterial verifiziert und Adio-Slideshows macht, welche Designmethoden zu neuen Geschichten f\u00fchren, weshalb uns unvollendete Geschichten reizen und warum Comics sich f\u00fcr journalistisches Erz\u00e4hlen eignen.\n\n Storytelling ist im Trend, verschafft Aufmerksamkeit, wirkt",
  "images": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0614/1847/1659/products/Marlis-Prinzing_Die-Kunst-der-Story_BUCH.jpg?v=1741601526",
  "price": "2900",
  "stock": "99",
  "product_type": "WEBER-B\u00dcCHER",
  "category": "FACHBUCH",
  "condition": "new"
},{
  "product_id": "42204367651051",
  "gtin": "9783859327511",
  "title": "Innenraumklima",
  "description": "Wege zu gesundem Bauen\n\n Gesunde Innenr\u00e4ume sind eine wichtige Voraussetzung, dass sich Menschen in ihren eigenen vier W\u00e4nden, bei der Arbeit oder in \u00f6ffentlichen Geb\u00e4uden wohl f\u00fchlen. Der Autor veranschaulicht an Fallbeispielen aus der Praxis, wo Probleme liegen und Gefahren lauern, und zeigt Wege auf, wie bei neu- und umgebauten zertifizierten Geb\u00e4uden mit einem gesunden Innenraumklima entstehen. Dokumentiert wird dies anhand einer Auswahl prominenter Bauten privater und \u00f6ffentlicher Hand. Zahlreiche Hinweise, Links, Wissenswertes \u00fcber emissionsarme Baumaterialien, Baustoff- und Geb\u00e4udelabels, Messmethoden und Beurteilungssysteme machen dieses Buch zu einem wichtigen Begleiter und Arbeitsinstrument, wenn es ums Bauen und Renovieren geht. Es richtet sich nicht nur an Investoren, Bauherren, Planer und Beratungsb\u00fcros, die sich mit gesundem und nachhaltigem Bauen besch\u00e4ftigen,",
  "images": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0614/1847/1659/products/Reto-Coutalides_Innenraumklima_3te-Auflage_BUCH.jpg?v=1741601527",
  "price": "4900",
  "stock": "99",
  "product_type": "WEBER-B\u00dcCHER",
  "category": "FACHBUCH",
  "condition": "new"
},{
  "product_id": "42204381315307",
  "gtin": "9783859329379",
  "title": "Toni Brunner",
  "description": "Toni Brunner wurde gerade mal 21-j\u00e4hrig in den Nationalrat gew\u00e4hlt. So jung wie noch nie jemand in der Geschichte der Eidgenossenschaft. Im Fr\u00fchling 1995 besuchte Toni Brunner noch die Rekrutenschule, im selben Herbst dann die \u00fcberraschende Wahl ins Parlament. Das Leben des jungen Bergbauern ver\u00e4nderte sich von einem Tag auf den anderen. Es zog ihn vom beschaulichen Bergbauernhof im Toggenburg ins Bundeshaus nach Bern. Statt Melkstuhl und K\u00fche, Krawatte und Anzug. Ein Sprung ins kalte Wasser. W\u00fcrde er das politisch \u00fcberleben? Jahre sp\u00e4ter, als Pr\u00e4sident der gr\u00f6ssten Partei des Landes, war es nicht weniger aufregend. Geschichten und Anekdoten aus dem Leben von Toni Brunner.",
  "images": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0614/1847/1659/products/BENI-GAFNER-TONI-BRUNNER.jpg?v=1741601528",
  "price": "3900",
  "stock": "99",
  "product_type": "WEBER-B\u00dcCHER",
  "category": "PERS\u00d6NLICHKEITEN",
  "condition": "new"
},{
  "product_id": "42204592079083",
  "gtin": "9783859329072",
  "title": "Body in Motion",
  "description": "Die T\u00e4nzerin Nina Burri erlernte in der Akrobatikschule \u00abChina Acrobatic Troupe\u00bb in Peking die Kunst der Kontorsion. Und was f\u00fcr eine Kunst: Die Performances von Nina Burri sind atemberaubend, spektakul\u00e4r und unbeschreiblich elegant zu gleichen Teilen. \u201eBody in Motion\u201c zeigt das ganze Spektrum des aussergew\u00f6hnlichen K\u00f6nnens dieses Ausnahmetalents, mit unz\u00e4hligen, nie zuvor gesehenen Aufnahmen renommierter Fotografen.",
  "images": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0614/1847/1659/products/NINA-BURRI-BODY-IN-MOTION.jpg?v=1741601531",
  "price": "4900",
  "stock": "99",
  "product_type": "WEBER-B\u00dcCHER",
  "category": "PERS\u00d6NLICHKEITEN",
  "condition": "new"
},{
  "product_id": "42204602663147",
  "gtin": "9783039220441",
  "title": "Verschl\u00fcsselt",
  "description": "Die Geschichte des Gefangenen 01228/1 ist die kafkaeske Geschichte einer doppelten Gefangenschaft. Es ist zun\u00e4chst die neunmonatige Inhaftierung des Z\u00fcrcher Verkaufsingenieurs Hans B\u00fchler in einem iranischen Milit\u00e4rgef\u00e4ngnis im Jahr 1992. Nach der R\u00fcckkehr in die Schweiz folgt B\u00fchlers Entlassung durch die Chiffrierger\u00e4te-Firma Crypto AG und seine zweite \u00abGefangenschaft\u00bb in der verzweifelten Suche nach den Gr\u00fcnden f\u00fcr die Zerst\u00f6rung seiner beruflichen Existenz: Unerlaubter Alkoholkonsum gem\u00e4ss islamischem Recht? Daf\u00fcr h\u00e4tten ein paar Peitschenhiebe als Strafe gen\u00fcgen. Bestechung? Damit hatte er nichts zu tun. Kontakte zu Milit\u00e4rpersonen? Das war Teil seiner Verkaufsarbeit. Geisel zur Verhinderung der Auslieferung eines iranischen Staatsb\u00fcrgers nach Frankreich? Der Iraner wurde ausgeliefert. Nachrichtendienstliche Verbindungen?",
  "images": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0614/1847/1659/products/Res-Strehle_Verschluesselt_Der-Fall-Hans-Buehler_BUCH.jpg?v=1741601532",
  "price": "2900",
  "stock": "99",
  "product_type": "WEBER-B\u00dcCHER",
  "category": "FACHBUCH",
  "condition": "new"
},{
  "product_id": "42204606398699",
  "gtin": "9783859328266",
  "title": "Fabian Cancellara",
  "description": "Die einzige offizielle Biographie \u00fcber Fabian \u201eSpartacus\u201c Cancellara: Reich illustriert mit den besten Fotos aus Cancellaras Karriere \u2013 20 Geschichten, 20 Etappen aus dem Leben von Fabian Cancellara. Kommentiert und autorisiert durch Cancellara h\u00f6chstpers\u00f6nlich.\n\n Fabian Cancellara ist einer der gr\u00f6ssten Radrennfahrer des letzten Jahrzehnts, auf der ganzen Welt eroberte er die Herzen von Radsportliebhabern. Eine besonders grosse Fangemeinschaft wurde in Belgien verzeichnet. Dies inspirierte den renommierten belgischen Radsportjournalisten Guy Van Den Langenbergh, Cancellaras Biographie zu schreiben. Cancellara beendete seine Karriere auf dem H\u00f6hepunkt \u2013 mit der olympischen Goldmedaille im Zeitfahren in Rio de Janeiro \u2013 und blickt auf eine turbulente Zeit mit H\u00f6hen und Tiefen zur\u00fcck.",
  "images": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0614/1847/1659/products/GUY-VAN-DEN-LANGENBERGH-FABIAN-CANCELLARA.jpg?v=1741601533",
  "price": "4400",
  "stock": "99",
  "product_type": "WEBER-B\u00dcCHER",
  "category": "PERS\u00d6NLICHKEITEN",
  "condition": "new"
},{
  "product_id": "42204621635819",
  "gtin": "9783859327627",
  "title": "Thierry Carrel \u2013 Von Herzen",
  "description": "Der Herzchirurg. Die Operation. Die Patienten.\n\n Ein Buch \u00fcber den Berner Herzchirurgen und zwanzig seiner Patientinnen und Patienten, die von ihren Herzoperationen erz\u00e4hlen.\n\n Zwanzig Herzpatientinnen und Herzpatienten erz\u00e4hlen, wie sie die schweren Eingriffe an ihrem Herzen erlebt haben. Prof. Thierry Carrel, der sie in der Klinik f\u00fcr Herz- und Gef\u00e4sschirurgie des Berner Inselspitals operiert hat, kommentiert die Eingriffe aus \u00e4rztlicher Sicht \u2013 und wird im Buch auch selber zum Thema. Offenherzig erz\u00e4hlt er, was ihn als Herzchirurg und als Mensch bewegt, was ihn anspornt und was ihn widerstrebt. Er betont die Wichtigkeit der Teamarbeit, in der Klinik und im Operationssaal. Er macht sich Gedanken \u00fcber das Machbare und W\u00fcnschbare in der Medizin. \u00dcber Organmangel und Organspende. \u00dcber Erfolg und Misserfolg. \u00dcber die Freude an der Arbeit und den Spass am Musizieren. \u00dcber herzliche Kontakte mit Patientinnen und Patienten. \u00dcber Gott und die Welt \u2013 und nat\u00fcrlich \u00fcber das Herz,",
  "images": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0614/1847/1659/products/WALTER-DAEPP-THIERRY-CARREL-VON-HERZEN.jpg?v=1741601535",
  "price": "3900",
  "stock": "99",
  "product_type": "WEBER-B\u00dcCHER",
  "category": "PERS\u00d6NLICHKEITEN",
  "condition": "new"
},{
  "product_id": "42204657090795",
  "gtin": "9783909532346",
  "title": "Steinkunde Kompakt",
  "description": "(in Heftform)\u00a0\n\n Dieses umfassende Unterrichtswerk erkl\u00e4rt die Naturwelt der Mineralogie, Geologie und Natursteine \u200b\u200bverst\u00e4ndlich und faszinierend zugleich. Das Fachbuch ist dank seines didaktischen Aufbaus auch ein geeignetes Lernmittel zum Selbststudium. \u00abSteinkunde kompakt\u00bb zeigt die Themen Mineralogie, Petrografie, Geologie, Natursteinverarbeitung und Natursteine \u200b\u200bder Schweiz mit zahlreichen Grafiken, Bildern und Tabellen anschaulich auf. Das informative und leicht verst\u00e4ndliche Basiswerk richtet sich vor allem an die natursteinverarbeitende Branche sowie an Mittel- und Fachhochschulen.",
  "images": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0614/1847/1659/products/Dr-Alex-Mojon_Steinkunde-kompakt_BUCH.jpg?v=1741601537",
  "price": "4900",
  "stock": "25",
  "product_type": "WEBER-B\u00dcCHER",
  "category": "FACHBUCH",
  "condition": "new"
},{
  "product_id": "42205000532203",
  "gtin": "9783039220649",
  "title": "Aus dem Bauch des Pottwals",
  "description": "Joseph Deiss bietet uns einen analytischen R\u00fcckblick auf seine Karriere als Politiker. Niemand war besser in der Lage, das goldene Zeitalter der Schweiz w\u00e4hrend der beiden Jahrzehnte vor und nach dem Jahrtausendwende zu analysieren als er. Warum hat sich dieses kleine Land so gut an die Globalisierung der Wirtschaft angepasst? Obwohl er ein Verfechter der direkten Demokratie ist, hat Joseph Deiss nie Nein zu Europa gesagt \u2013 ganz im Gegenteil. Mit seinen bunten Geschichten zu einer modernen, friedlichen und gl\u00fccklichen Schweiz formulierte der Autor sein politisches Credo, indem er versuchte, Liberalismus und christlichen Humanismus miteinander zu verbinden. So ist \u201eAus dem Bauch des Pottwals\u201c nicht nur ein Spiegelbild unserer Zeit, sondern auch ein wichtiges Buch \u00fcber unser politisches Erbe.",
  "images": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0614/1847/1659/products/JOSEPH-DEISS-AUS-DEM-BAUCH-DES-POTTWALS.jpg?v=1741601538",
  "price": "3900",
  "stock": "99",
  "product_type": "WEBER-B\u00dcCHER",
  "category": "PERS\u00d6NLICHKEITEN",
  "condition": "new"
},{
  "product_id": "42205144285419",
  "gtin": "9783039220014",
  "title": "The way to excellence",
  "description": "Auch in Franz\u00f6sisch erh\u00e4ltlich\n\n Jean-Pierre Egger \u00f6ffnet die Schatzkiste seiner reichen Erfahrung als Trainer im Spitzensport! Als Coach leitete er unter anderem Werner G\u00fcnth\u00f6r und Val\u00e9rie Adams an der Spitze ihrer Disziplinen, trug zum Sieg von Team Alinghi am America's Cup von 2003 bei und trainierte die franz\u00f6sische Basketball-Nationalmannschaft. Zuletzt begleitete er Matthias Sempach zum Schwingerk\u00f6nigstitel. Auch viele andere Sportler und Trainer qualifiziert von seinem wertvollen Rat und seinen grossen technischen und menschlichen F\u00e4higkeiten. Sein Buch richtet sich an alle, die sich pers\u00f6nlich weiterentwickeln m\u00f6chten, und an alle F\u00fchrungskr\u00e4fte, die die Schl\u00fcssel zum Erfolg und die Werkzeuge, die sie dazu ben\u00f6tigen, entdecken m\u00f6chten.",
  "images": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0614/1847/1659/products/JEAN-PIERRE-EGGER-THE-WAY-TO-EXCELLENCE.jpg?v=1741601542",
  "price": "3900",
  "stock": "99",
  "product_type": "WEBER-B\u00dcCHER",
  "category": "PERS\u00d6NLICHKEITEN",
  "condition": "new"
},{
  "product_id": "42206947770603",
  "gtin": "9783039221202",
  "title": "Heinz Frei",
  "description": "\u00abDas Gras war noch nass und an einer der steilsten Stellen rutsche ich aus. Dann ging alles rasend schnell \u2026 Nach nur sechs oder sieben Metern war der Flug vorbei. Ich war zutiefst erschreckt, aber ich war bei Bewusstsein, lag auf dem R\u00fccken und reagierte so, wie jeder in einer solchen Situation reagieren w\u00fcrde: Ich wollte sofort wieder aufstehen. Nur: Das ging nicht. Die Beine liessen sich nicht bewegen.\u00bb Das war vor 43 Jahren. F\u00fcr den 20-j\u00e4hrigen passionierten Sportler Heinz Frei begann ein neues Leben. Er musste lernen, sich ohne Hilfe anzuziehen, mit viel Geduld und Disziplin selbstst\u00e4ndig zu werden. Der Sport, der f\u00fcr ihn vorbei schien, \u00f6ffnete ihm die T\u00fcr in eine neue Freiheit. Und die lebte er aus. Er wurde zum erfolgreichsten paralympischen Sportler der Geschichte. Auch mit 63 geh\u00f6rt er noch zu den Besten der Welt.",
  "images": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0614/1847/1659/products/MARTIN-BORN-HEINZ-FREI.jpg?v=1741601542",
  "price": "3900",
  "stock": "99",
  "product_type": "WEBER-B\u00dcCHER",
  "category": "PERS\u00d6NLICHKEITEN",
  "condition": "new"
},{
  "product_id": "42208177389803",
  "gtin": "9783859329027",
  "title": "J\u00fcrg Opprecht \u2013 R\u00fcckschl\u00e4ge und andere Erfolge",
  "description": "Biografische Erinnerungen von J\u00fcrg Opprecht\n\n Das Leben von J\u00fcrg Opprecht scheint schon vorgezeichnet, als er 1950 das Licht der Welt erblickt. \u201eDas baue ich alles f\u00fcr Dich auf, damit Du mein Unternehmen einmal \u00fcbernehmen kannst\u201c, verdeutlicht ihm sein Vater schon ziemlich kahl. Aber er hat von seiner Mutter auch eine z\u00fcnftige Dosis Kreativit\u00e4t und Verst\u00e4ndnis f\u00fcr soziales Verantwortungsbewusstsein mitbekommen. Diese Mischung, sein vision\u00e4res Denken, Krankheit und Unbeeinflussbares er\u00f6ffnet neue Horizonte, wirft Fragen auf und f\u00fchrt in Abgr\u00fcnde. Eine spannende Biografie f\u00fcr Menschen in Wirtschaft und Gesellschaft auf der Suche nach Werten, die Best\u00e4nde haben.",
  "images": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0614/1847/1659/products/ROMANSALZMANN-JUERG-OPPRECHT-RUECKSCHLAEGE-UND-ANDERE-ERFOLGE.jpg?v=1741601549",
  "price": "3900",
  "stock": "99",
  "product_type": "WEBER-B\u00dcCHER",
  "category": "PERS\u00d6NLICHKEITEN",
  "condition": "new"
},{
  "product_id": "42215525253355",
  "gtin": "9783859329713",
  "title": "#bewusstwie",
  "description": "Heutzutage wird so viel \u00fcber Nachhaltigkeit diskutiert wie noch nie. Doch was bedeutet \u00abnachhaltig\u00bb wirklich? Wo geht es nicht nur um Labels, sondern um Inhalte, Werte und um die Natur? Ein nachhaltiger Konsum bedeutet nicht einfach weniger, sondern bewusster zu konsumieren. Mit ihrer Produktwahl tr\u00e4gt jeder und jede zu einem schonenden, zukunftsorientierten, fairen und auf \u00f6kologischer, \u00f6konomischer und sozialer Ebene sinnvollen Konsum bei.\n\n Dieser Guide soll Anreize f\u00fcr das pers\u00f6nliche, ganzheitliche und nachhaltige Konsumbewusstsein in den Kategorien Restaurants / Essen, Einkaufen, faire Kleidung, Secondhand, Kosmetik, Produzenten und Besonderes schaffen: #bewusstwie ist eine inspirierende Entdeckungsreise durch die dreizehn gr\u00f6ssten Schweizer St\u00e4dte \u2013 mit Tipps f\u00fcr ein nachhaltigeres Leben.",
  "images": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0614/1847/1659/products/Bewusst-wie_BUCH.jpg?v=1741601557",
  "price": "3900",
  "stock": "99",
  "product_type": "WEBER-B\u00dcCHER",
  "category": "REISEN & AUSFLIEGEN",
  "condition": "new"
},{
  "product_id": "42215535608043",
  "gtin": "9783039220557",
  "title": "Reisen mit Wein",
  "description": "Hinter jeder Weinflasche steckt ein spezieller Ursprung, der sich in der N\u00e4he oder in der Ferne befinden kann, eine Erinnerung an eine Region oder an einen speziellen Moment. Da Wein so eng mit seinem Ursprungsterroir liiert ist, kommt man diesem unwillk\u00fcrlich eine Spur n\u00e4her, wenn man die Flasche entkorkt, geschweige denn den ersten Schluck Wein geniesst.\n\n In \u00abReisen mit Wein\u00bb nimmt Sie die Weinexpertin Chandra Kurt in die Keller bekannter Weing\u00fcter mit. 21 Reisen auf der ganzen Welt, zu \u00f6nologischen Sehensw\u00fcrdigkeiten und durch atemberaubende Landschaften und Weing\u00e4rten. \u00dcber 500 Fotos inspirieren nicht nur dazu, die Weine der einzelnen Winzerpers\u00f6nlichkeiten zu entdecken, sondern auch selber eine Reise ins Gebiet zu planen. Von den historischen Kreidekellern der Champagne \u00fcber die sanften H\u00fcgel des Piemonts, die alpinen Weing\u00e4rten der Schweiz bis zu den Inselweinen Siziliens, den h\u00f6chsten Malbec-Pflanzungen Argentiniens oder den mythischen Rebparzellen des Burgunds.",
  "images": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0614/1847/1659/products/3D_Cover_hoch2_Reisen-mit-Wein_Chandra-Kurt_rgb.jpg?v=1741601558",
  "price": "4900",
  "stock": "99",
  "product_type": "WEBER-B\u00dcCHER",
  "category": "REISEN & AUSFLIEGEN",
  "condition": "new"
},{
  "product_id": "42215549141227",
  "gtin": "9783039221028",
  "title": "Auf den Spuren der Literatur \u2013 poetische Wanderungen in und um Z\u00fcrich",
  "description": "Der Raum Z\u00fcrich mit seinen Landschaften hat Schriftstellerinnen und Schriftstellerinnen seit je zu Gedichten und Texten inspiriert. Die schreibenden Frauen und M\u00e4nner bieten einmalige Gelegenheiten, wunderbare Orte und Ecken des Kantons Z\u00fcrich aus einem Blickwinkel neue kennenzulernen. Im Zentrum stehen attraktive Wandertouren rund um die Stadt, den Z\u00fcrichsee sowie das Z\u00fcrcher Ober- und Unterland. \u201eAuf den Spuren der Literatur\u201c stellt 20 K\u00fcnstlerinnen und K\u00fcnstler vom 18. Jahrhundert bis in die Gegenwart vor, unter anderem James Joyce, Mascha Kal\u00e9ko, Thomas Mann, Ruth Schweikert oder Charles Lewinsky. Ob Spaziergang, sportliche Tour oder gar mit dem Velo \u2013 jeder Leser, jede Leserin findet unter den verschiedenen Varianten den passenden Ausflug.",
  "images": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0614/1847/1659/products/Auf-den-Spuren-der-Literatur_Poetische-Wanderungen-in-und-um-Zuerich_Ursula-Kohler_Katinka-Ruffieux-Szoeke_Christian-Baertschi_BUCH.jpg?v=1741601558",
  "price": "3900",
  "stock": "99",
  "product_type": "WEBER-B\u00dcCHER",
  "category": "REISEN & AUSFLIEGEN",
  "condition": "new"
},{
  "product_id": "42215589675243",
  "gtin": "9783859329669",
  "title": "Rollstuhlausfl\u00fcge ab Thun",
  "description": "Ein Ausflug mit dem Rollstuhl kann ganz sch\u00f6n anstrengend sein \u2013 die Planung braucht viel Zeit, und oft stellen sich der Reise leider un\u00fcberwindliche Hindernisse in den Weg. Das muss nicht sein. Unser neuer Erlebnisf\u00fchrer f\u00fcr Rollstuhlfahrer in der Region Thun wurde von Grund auf konzipiert, um gehbehinderten Menschen sch\u00f6ne Erlebnisse ohne Frust und \u00c4rger zu erm\u00f6glichen. Jeder der Ausflugstipps ab Thun wurde von Rollstuhlfahrern pers\u00f6nlich getestet und fotografisch dokumentiert. Der F\u00fchrer enth\u00e4lt detaillierte Angaben zu behindertengerechten Toiletten, behindertengerechten Restaurants sowie zu den n\u00f6tigen Vorbereitungen zur Benutzung des \u00f6ffentlichen Verkehrs mit dem Rollstuhl.",
  "images": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0614/1847/1659/products/Rollstuhlausfluege-ab-Thun_BUCH.jpg?v=1741601560",
  "price": "4900",
  "stock": "99",
  "product_type": "WEBER-B\u00dcCHER",
  "category": "REISEN & AUSFLIEGEN",
  "condition": "new"
},{
  "product_id": "42216266105067",
  "gtin": "9783039220311",
  "title": "Jakobsweg Schweiz Rorschach \u2013 Gen\u00e8ve",
  "description": "Seit Jahrhunderten ist der Jakobsweg nach Santiago de Compostela Sinnbild f\u00fcr die Sinnsuche des Menschen. Dieser Pilgerweg durchquert auch die Schweiz. Der Jakobsweg f\u00fchrt die Pilger auf wenig befahrenen Quartierstrassen und Stadtgassen durch die St\u00e4dte und die gr\u00f6sseren Ortschaften, viele davon mit langer Pilgertradition, an wundersch\u00f6nen Kathedralen und Stadtkirchen und beachtenswerten kulturhistorischen Sehensw\u00fcrdigkeiten vorbei. Kommen Sie mit uns auf eine Reise!",
  "images": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0614/1847/1659/products/Jakobsweg-Schweiz_Nr14_Rorschach-Geneve_BUCH.jpg?v=1741601563",
  "price": "1200",
  "stock": "99",
  "product_type": "WEBER-B\u00dcCHER",
  "category": "REISEN & AUSFLIEGEN",
  "condition": "new"
},{
  "product_id": "42216292385003",
  "gtin": "9783039220281",
  "title": "Jakobsweg Schweiz Basel\u2009\u2013 Bern",
  "description": "Seit Jahrhunderten ist der Jakobsweg nach Santiago de Compostela Sinnbild f\u00fcr die Sinnsuche des Menschen. Dieser Pilgerweg durchquert auch die Schweiz. Der Jakobsweg f\u00fchrt die Pilger auf wenig befahrenen Quartierstrassen und Stadtgassen durch die St\u00e4dte und die gr\u00f6sseren Ortschaften, viele davon mit langer Pilgertradition, an wundersch\u00f6nen Kathedralen und Stadtkirchen und beachtenswerten kulturhistorischen Sehensw\u00fcrdigkeiten vorbei. Kommen Sie mit uns auf eine Reise!",
  "images": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0614/1847/1659/products/Jakobsweg-Schweiz_Nr11_Basel-Bern_BUCH.jpg?v=1741601565",
  "price": "1200",
  "stock": "99",
  "product_type": "WEBER-B\u00dcCHER",
  "category": "REISEN & AUSFLIEGEN",
  "condition": "new"
},{
  "product_id": "42216553218283",
  "gtin": "9783039220458",
  "title": "Jakobsweg Schweiz Madonna del Sasso \u2013 Emmetten",
  "description": "Seit Jahrhunderten ist der Jakobsweg nach Santiago de Compostela Sinnbild f\u00fcr die Sinnsuche des Menschen. Dieser Pilgerweg durchquert auch die Schweiz. Der Jakobsweg f\u00fchrt die Pilger auf wenig befahrenen Quartierstrassen und Stadtgassen durch die St\u00e4dte und die gr\u00f6sseren Ortschaften, viele davon mit langer Pilgertradition, an wundersch\u00f6nen Kathedralen und Stadtkirchen und beachtenswerten kulturhistorischen Sehensw\u00fcrdigkeiten vorbei. Kommen Sie mit uns auf eine Reise!",
  "images": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0614/1847/1659/products/Jakobsweg-Schweiz_Nr15_Madonna-del-Sasso-Emmetten_BUCH.jpg?v=1741601569",
  "price": "1200",
  "stock": "99",
  "product_type": "WEBER-B\u00dcCHER",
  "category": "REISEN & AUSFLIEGEN",
  "condition": "new"
},{
  "product_id": "42216738783467",
  "gtin": "9783859327009",
  "title": "Trips mit Kids",
  "description": "20 zweit\u00e4gige Ausfl\u00fcge mit Kind und Kegel\n\n Kleine Reiseabenteuer kann man auch in zwei Tagen erleben! Das Wochenende verspricht sch\u00f6nes Wetter, die Reiselust ist da. Aber wohin? Und wie? Unternehmungslustige Familien haben in der Schweiz zahlreiche M\u00f6glichkeiten, ein spannendes Wochenende zu erleben. Wer Neues entdecken m\u00f6chte, findet unter den 20 Wochenendtipps bestimmt eine z\u00fcndende Idee. Jeder umfasst eine quasi pfannenfertige zweit\u00e4gige Tour mit Vorschl\u00e4gen und Hinweisen auf Highlights in der Gegend. Im Mittelpunkt steht das Unterwegssein: zu Fuss, mit dem Fahrrad, auf Inlineskates, im Kanu, mit Schneeschuhen, auf dem Schlitten oder mit Zug, Schiff und Postauto!",
  "images": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0614/1847/1659/products/Trips-mit-Kids_Ursula-Kohler.jpg?v=1741601571",
  "price": "3490",
  "stock": "99",
  "product_type": "WEBER-B\u00dcCHER",
  "category": "REISEN & AUSFLIEGEN",
  "condition": "new"
},{
  "product_id": "42216812970219",
  "gtin": "9783039220250",
  "title": "Jakobsweg Schweiz Rankweil \u2013 Wattwil",
  "description": "Seit Jahrhunderten ist der Jakobsweg nach Santiago de Compostela Sinnbild f\u00fcr die Sinnsuche des Menschen. Dieser Pilgerweg durchquert auch die Schweiz. Der Jakobsweg f\u00fchrt die Pilger auf wenig befahrenen Quartierstrassen und Stadtgassen durch die St\u00e4dte und die gr\u00f6sseren Ortschaften, viele davon mit langer Pilgertradition, an wundersch\u00f6nen Kathedralen und Stadtkirchen und beachtenswerten kulturhistorischen Sehensw\u00fcrdigkeiten vorbei. Kommen Sie mit uns auf eine Reise!",
  "images": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0614/1847/1659/products/Jakobsweg-Schweiz_Nr8_Rankweil-Wattwil_BUCH.jpg?v=1741601573",
  "price": "1200",
  "stock": "99",
  "product_type": "WEBER-B\u00dcCHER",
  "category": "REISEN & AUSFLIEGEN",
  "condition": "new"
},{
  "product_id": "42217069445355",
  "gtin": "9783039220366",
  "title": "Schweinheim",
  "description": "In einer typischen Schweizer Vorortsgemeinde h\u00e4lt der Teufel Einzug. Jeder und jede misstraut jeden und jeder. Im Gemeinderat w\u00fctet das pure Chaos, in der Arztklinik und der Anwaltskanzlei herrscht dubioser Hochbetrieb, im Eros-Park und unter den Rowdies einer Jugendbande stirbt die Moral. Selbst von Suiziden, heimt\u00fcckischen Mordanschl\u00e4gen, Vergewaltigungen und Verschw\u00f6rungen bleibt das einst ruhige Schweinheim nicht verschont \u2026 unter anderem, weil die st\u00e4ndig unterbesetzte Ortspolizei v\u00f6llig hilflos ist. Hautnah, aber voller Witz und Satire liest sich \u201eSchweinheim\u201c als eine verr\u00fcckte und hochspannende Durchleuchtung eines zeitgen\u00f6ssischen Dorfes, in dem sich alles um Macht, Geld und Sex dreht.",
  "images": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0614/1847/1659/products/Schweinheim_Fritz-Kobi_BUCH.jpg?v=1741601578",
  "price": "2900",
  "stock": "99",
  "product_type": "WEBER-B\u00dcCHER",
  "category": "HUMOR",
  "condition": "new"
},{
  "product_id": "42217074163947",
  "gtin": "9783038181934",
  "title": "In dubio Prosecco",
  "description": "Was macht genau eine Mental-Hygienikerin?\u00a0Gibt es den anonymen Melancholiker wirklich? Schw\u00f6ren \u00c4rzte den hypothetischen Eid? Und ist Ossobuco tats\u00e4chlich von Verdi? Hand aufs Herz: Wer von uns hat nicht schon mal das eine oder andere Fremdwort verwechselt. Schlimm? Von wegen! Viel lieber sollten wir einfach schmunzeln oder besser noch: herzhaft dar\u00fcber lachen. Kommunikationstrainer, Redner und Autor Bernhard Grimm gibt uns genau dazu die beste Gelegenheit. Mehr noch: Er nimmt uns mit in die faszinierende Welt der zwischenmenschlichen Kommunikation und versteht es dabei, auch komplexe Mechanismen und Verhaltensweisen einfach und verst\u00e4ndlich darzulegen. Kurz: Sie werden sich k\u00f6stlich amortisieren!",
  "images": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0614/1847/1659/products/In-dubio-Prosecco_Bernhard-Grimm_BUCH.jpg?v=1741601578",
  "price": "2900",
  "stock": "99",
  "product_type": "WEBER-B\u00dcCHER",
  "category": "HUMOR",
  "condition": "new"
},{
  "product_id": "42217097134315",
  "gtin": "9783859328082",
  "title": "Intellekt mich",
  "description": "\u00abDer Kaiser ist trotzdem nackt\u00bb\n\n Thiel ist ein Meister des Querdenkens, Querschwimmens und Querliegens. Er r\u00e4umt auf mit intellektuellen Mythen wie dem absurden Glauben, dass der Mensch asozial, der Staat dagegen sozial sei und dass Menschen in Freiheit fremdenfeindlich und an der B\u00f6rse b\u00f6se werden. Thiel entbl\u00f6sst die Schamlosigkeit der Political Correctness und stellt fest, dass geldgierige Menschen im Sozialismus weiter kommen als im Kapitalismus. Dies macht der Satiriker, der von Berufen wegen der Welt von aussen betrachtet, wie gewohnt politisch inkorrekt und daf\u00fcr aber um so pointierter. Dieses Buch ist ein Husarenrittkreuz und vor allem quer durch die Glaubenss\u00e4tze und Tabus unserer Zeit, gespickt mit absurden Dialogen, haarstr\u00e4ubenden Selbstgespr\u00e4chen und tiefsinnigen Cartoons.",
  "images": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0614/1847/1659/products/Intellekt-mich_Andreas-Thiel_BUCH.jpg?v=1741601578",
  "price": "3900",
  "stock": "23",
  "product_type": "WEBER-B\u00dcCHER",
  "category": "HUMOR",
  "condition": "new"
},{
  "product_id": "42217117155563",
  "gtin": "9783859328204",
  "title": "Freude herrscht!",
  "description": "Mit 37 ausdrucksstarken, sehr farbenfrohen Zeichnungen setzt Ted Scapa den Slogan und das Markenzeichen von alt Bundesrat und Stiftungsratspr\u00e4sident D\u00f6lf Ogi, \u00abFreude herrscht!\u00bb, humorvoll und tiefsinnig um. Er verleiht dem legend\u00e4ren Ausspruch eine neue Dimension des Verst\u00e4ndnisses und definiert kurz und b\u00fcndig und auf spielerische Weise, was die von der Familie A. Ogi gegr\u00fcndete Stiftung \u00abFreude herrscht!\u00bb ist und will. Die Stiftung will im Alltag durch ihre Aktivit\u00e4ten Freude spenden und vor allem die Jugend zu freudvollen Aktivit\u00e4ten und zur Bewegung von Geist und K\u00f6rper animieren. Ted Scapa nimmt diesen Alltag zum Anlass, um ihm mit einpr\u00e4gsamen Bildern neues Leben zu verleihen.",
  "images": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0614/1847/1659/products/Freude-herrscht_Ted-Scapa_Adolf-Ogi_BUCH.jpg?v=1741601578",
  "price": "2900",
  "stock": "99",
  "product_type": "WEBER-B\u00dcCHER",
  "category": "PERS\u00d6NLICHKEIT",
  "condition": "new"
},{
  "product_id": "42221072384235",
  "gtin": "9783859327481",
  "title": "Augenweide \u2013 Gaumenfreude 1",
  "description": "Kunst & Kochen\n\n Ein originelles und fantasievolles Kochbuch, gekonnt und gluschtig illustriert. Einmalig und speziell \u2013 ein Kochbuch, das aus dem Rahmen f\u00e4llt!\n\n Die kunstvoll gemalten Rezeptbilder sind augenzwinkernde Anleitung zu optischer Schlemmerei und gleichzeitig praktische Anleitung zum Kochen und Geniessen. Das Buch ist in Kapitel wie Gem\u00fcse, Fr\u00fcchte, Fleisch & Wurst, Fisch & Co., Geb\u00e4ck, S\u00fcsse Verf\u00fchrung, Getr\u00e4nke unterteilt und neben jedem Bild findet sich das entsprechende Rezept. So kreativ und unkonventionell wie die Bilder sind auch die Rezepte. Ein Muss f\u00fcr alle, die einmalig sch\u00f6ne Kochb\u00fccher sammeln: Augenweide und Gaumenfreude! \u201eMalen ist so sinnlich wie kochen\u201c, betont die K\u00fcnstlerin.",
  "images": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0614/1847/1659/products/elsbeth-boss-augenweide-gaumenfreude-1.jpg?v=1741601581",
  "price": "4900",
  "stock": "40",
  "product_type": "WEBER-B\u00dcCHER",
  "category": "ESSEN & GENUSS",
  "condition": "new"
},{
  "product_id": "42221464715499",
  "gtin": "9783038180852",
  "title": "Tschanz kocht! F\u00fcr Freunde",
  "description": "Ein Kochbuch f\u00fcr Freunde, Kochbegeisterte und solche, die es wollen!\n\n\n Das Essen soll entschleunigen, es sollen die Menschen an einem Tisch zusammenf\u00fchren und zu Diskussionen anregen. Dieser Gedanke liegt der Idee zu diesem Kochbuch zugrunde. Adrian Tschanz verr\u00e4t seine liebsten Rezepte und bringt Ihnen so seine Vorstellung vom Genuss n\u00e4her. Das Ergebnis ist kein \u00fcberteuertes Hochglanz-Designkochbuch, sondern ein Buch, das neben der Herde liegt, das mit Mehl best\u00e4ubt wird und ab und zu einen Saucenfleck abkriegt. Die Rezepte sind einfach und mit allt\u00e4glichen K\u00fcchenutensilien nachzukochen \u2013 doch das Buch l\u00e4dt auch dazu ein, einfach so darin zu bl\u00e4ttern.",
  "images": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0614/1847/1659/products/adrian-tschanz-tschanz-kocht.jpg?v=1741601585",
  "price": "5900",
  "stock": "99",
  "product_type": "WEBER-B\u00dcCHER",
  "category": "ESSEN & GENUSS",
  "condition": "new"
},{
  "product_id": "42222631157995",
  "gtin": "9783039221158",
  "title": "Ten Seasons \u2013 Kochen mit Urprodukten",
  "description": "David Kru\u0308ger fu\u0308hrt Sie ein in die Geheimnisse des Suchens, Sammelns und Kochens von unverf\u00e4lschten und seit Jahrhunderten in unseren Gegenden vorkommenden Urprodukten. Dazu geh\u00f6ren Kr\u00e4uter, Wildfru\u0308chte, die Fische und Krustentiere unserer Gew\u00e4sser und das Wildfleisch der W\u00e4lder, aber auch Honig der Berge und T\u00e4ler. Auch wird Wert auf die Verwendung besonderer Mehle von Urprodukten wie Emmer, Einkorn, Eicheln, Bucheckern und Kastanien gelegt. Mit detaillierten Rezepten und bebilderten Gerichten werden Sie durch die Zubereitung von mehrg\u00e4ngigen, anspruchsvoll pr\u00e4sentierten Menu\u0308s begleitet.",
  "images": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0614/1847/1659/products/david-krueger-ten-seasons-kochen-mit-urprodukten.jpg?v=1741601586",
  "price": "7500",
  "stock": "99",
  "product_type": "WEBER-B\u00dcCHER",
  "category": "ESSEN & GENUSS",
  "condition": "new"
},{
  "product_id": "42222723039467",
  "gtin": "9783859329119",
  "title": "Geschichten & Gekochtes",
  "description": "Tanz mit der Gastronomie\n\n In 60 Jahren \u00abTanz mit der Gastronomie\u00bb ist wohl das eine oder andere K\u00fcchengefl\u00fcster herumgegangen und es ist die eine oder andere Suppe gekocht worden, die dann auch ausgel\u00f6ffelt werden musste: \u00abGeschichten und Gekochtes\u00bb ist ein Buch f\u00fcr Menschen vom Fach und f\u00fcr solche , die ein bisschen von Lust und Frust des Gastgewerbes verstehen. Es ist aber auch ein Buch f\u00fcr Menschen, die genussfreudig und mit etwas augenzwinkerndem Humor gepfeffert auf und \u00fcber den Tellerrand schauen wollen. In seinen \u00abGeschichten\u00bb nimmt Herbert Huber den Leser mit in die aufregende Welt der Gastronomie von damals und heute. Die Faszination hat schon in Mutters K\u00fcche seinen Anfang genommen und findet in seiner Kolumnensammlung die journalistische Verfeinerung. Dass sich Journalismus mit der richtigen Mahlzeit stets besser verdauen l\u00e4sst, Beweist der zweite Teil \u00abGekochtes\u00bb und die zahlreichen gluschtigen Rezepte wortw\u00f6rtlich abgeschmeckt. Und stets mit \u00abGehuber\u00bb",
  "images": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0614/1847/1659/products/herbert-huber-geschichten-gekochtes.jpg?v=1741601586",
  "price": "3900",
  "stock": "99",
  "product_type": "WEBER-B\u00dcCHER",
  "category": "ESSEN & GENUSS",
  "condition": "new"
},{
  "product_id": "42222770258155",
  "gtin": "9783039220427",
  "title": "Hiltl. Vegetarisch. Die Welt zu Gast",
  "description": "Vollst\u00e4ndig \u00fcberarbeitete Neuauflage\n\n Die Erfolgsgeschichte geht weiter: Das Haus Hiltl hat sich mit einem umfassenden Umbau zum wiederholten Mal neu erfunden und zieht seither mehr G\u00e4ste an denn je. Die Bereitschaft zur st\u00e4ndigen Weiterentwicklung auf der Basis gr\u00f6sserer Traditionen ist zum Markenzeichen des Familienbetriebs in der Z\u00fcrcher Innenstadt geworden. Mit \u00fcber 60 Original-Rezepten aus der K\u00fcche des traditionsreichsten vegetarischen Restaurants Europas erhalten Gastgeber die M\u00f6glichkeit, die Hiltl-typische Kombination aus lokaler neuer Verwurzelung und internationalem Flair in der eigenen K\u00fcche auszuleben.\n\n    Auch auf Englisch erh\u00e4ltlich. ()",
  "images": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0614/1847/1659/files/3D_cover_Hiltl_Veg_die_welt_zu_gast-Deutsch.jpg?v=1741688170",
  "price": "5900",
  "stock": "99",
  "product_type": "WEBER-B\u00dcCHER",
  "category": "ESSEN & GENUSS",
  "condition": "new"
},{
  "product_id": "42222841725163",
  "gtin": "9783038181750",
  "title": "Alpbeizli-F\u00fchrer Romandie",
  "description": "Mit 307 Alpbeizli\n\n    Alpbeizli sind ein Schweizer Ph\u00e4nomen; Selbst der R\u00f6stigraben tut der Beliebtheit dieser Ausflugsziele in den Bergen keinen Abbruch. Die neueste Ausgabe der Alpbeizli-Reihe nimmt Sie mit zu den sch\u00f6nsten und gastfreundlichsten Alpbeizli ennet der Saane. Wie alle Alpbeizli-F\u00fchrer enth\u00e4lt auch die Romandie-Ausgabe ausf\u00fchrliche Informationen zu Standort, Anreise, gastronomischem Angebot und vielem mehr. Erleben Sie die Bergwelt der Romandie in den Kantonen Wallis, Waadt, Freiburg, Neuenburg und Jura!\n\n www.alpbeizli.ch\n\n    Neu erh\u00e4ltlich! \u00a0Die\u00a0 Alpbeizli iPhone APP  (https://apps.apple.com/ch/app/alpbeizli/id1472553666)\u00a0informiert \u00fcber die Wege zu den Alpen und erkl\u00e4rt die touristischen M\u00f6glichkeiten.",
  "images": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0614/1847/1659/products/alpbeizli-fuehrer-romandie.jpg?v=1741601588",
  "price": "3900",
  "stock": "99",
  "product_type": "WEBER-B\u00dcCHER",
  "category": "ESSEN & GENUSS",
  "condition": "new"
},{
  "product_id": "42227734053099",
  "gtin": "9783906033068",
  "title": "Finn und der Berner B\u00e4r",
  "description": "Eine Berner B\u00e4rengeschichte f\u00fcr Kinder und Erwachsene.\n\n Finn und der Fahnenb\u00e4r bummeln durch die Altstadt. In erfrischenden Dialogen lernt Finn typische Eigenheiten Berns und anderer B\u00e4ren kennen. Dass Finn bei der Heimkehr in den B\u00e4renpark eine lebendige \u00dcberraschung vorfindet, rundet die unterhaltsame Geschichte ab.\u00a0\n\n Der Autorin ist es gelungen, mit ihren attraktiven Illustrationen einen Teil von Berns Geschichte und Kultur wiederzugeben. Das integrierte Spiel bietet zus\u00e4tzliche Unterhaltung.\n\n Dieses aussergew\u00f6hnliche Buch eignet sich gleichermassen f\u00fcr Kinder, wie Erwachsene. Besonders aber spricht es Menschen an, die der einmaligen Stadt Bern und ihren B\u00e4ren zugetan sind.\n\n Pro verkauftes Buch geht ein Betrag an den Berner B\u00e4renpark.",
  "images": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0614/1847/1659/products/Finn-und-der-Berner-Baer_Maya-Delaquis_BUCH.jpg?v=1741601591",
  "price": "2900",
  "stock": "99",
  "product_type": "WEBER-B\u00dcCHER",
  "category": "KINDERB\u00dcCHER",
  "condition": "new"
},{
  "product_id": "42227949633771",
  "gtin": "9783038182894",
  "title": "Mein Wimmelbuch Basel",
  "description": "Z\u2018Basel bin mein Rhy \u2026\n\n Lernen Sie Basel, diese lebendige, pulsierende Stadt mit ihren Eigenheiten n\u00e4her kennenzulernen. In den farbenfrohen und lebendigen Illustrationen von Celine Geser erwachen Kunst, Kultur, spannende Aktivit\u00e4ten und die Basler Fasnacht zum Leben. Die Bilder wimmeln von traditionellen und typischen Motiven dieser mittelalterlichen Stadt. Bei Betrachtung entdeckt man genaues, historisches und inhaltsames. Es gibt allerlei zu entdecken! Auf Jung und Alt warten spannende und am\u00fcsante Ausschnitte \u2013 Begegnungen mit der Vergangenheit und der Gegenwart dieser 1000-j\u00e4hrigen Stadt.",
  "images": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0614/1847/1659/products/Mein-Wimmelbuch-Basel_Celine-Geser_BUCH.jpg?v=1741601594",
  "price": "2900",
  "stock": "99",
  "product_type": "WEBER-B\u00dcCHER",
  "category": "KINDERB\u00dcCHER",
  "condition": "new"
},{
  "product_id": "42228187169003",
  "gtin": "9783038181729",
  "title": "Gstaad \u2013 Der Weg zum Weltkurort",
  "description": "Als 1905 mit der neu gebauten Eisenbahnstrecke die ersten Touristen nach Gstaad kamen, war dies zugleich der Anfang einer wundersamen Verwandlung des Bauerndorfes zum Weltkurort. In den folgenden Jahren entstanden zahlreiche Hotels, darunter das weltber\u00fchmte Palace Hotel sowie ein halbes Dutzend Internate. So kam die Welt nach Gstaad. Wie kaum eine andere Touristenregion hat Gstaad es verstanden, Weltoffenheit und Authentizit\u00e4t in Einklang zu bringen und dabei sich selbst und seinem Baustil treu zu bleiben. Durch die Geschichten der vergangenen Zeit wird die Entwicklung dieses einzigartigen Dorfes aufgezeigt und in den Bildern wird die Seele seiner Bewohner sp\u00fcrbar, welche stets an das Potenzial ihres Dorfes geglaubt haben.",
  "images": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0614/1847/1659/products/GOTTFRIED_VON_SIEBENTHAL_GSTAAD_DER_WEG_ZUM_WELTKURORT.jpg?v=1741601597",
  "price": "9800",
  "stock": "99",
  "product_type": "WEBER-B\u00dcCHER",
  "category": "R\u00dcCKBLICKE",
  "condition": "new"
},{
  "product_id": "42228624654571",
  "gtin": "9783909532094",
  "title": "F\u00e4bu, Regi & Thundi",
  "description": "Der siebenj\u00e4hrige Thuner Bub F\u00e4bu, seine neunj\u00e4hrige Freundin Regi und der Streunerhund Thundi erleben viele Abenteuer auf ihrer Schatzsuche rund um den Thunersee.\u00a0Sie fahren auf dem Thunerseeschiff, treffen Spezi aus Spiez und stehen am Ende der Geschichte dem b\u00f6sen Drachen Damungo in den Beatush\u00f6hlen gegen\u00fcber. F\u00fcr Kinder von 5 bis 11 Jahren, als Erz\u00e4hlgeschichte oder zum Selbstlesen. Mit Thunerseekarte und Malbogen.",
  "images": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0614/1847/1659/products/Faebu-Regi-Thundi_Eveline-Brand_Stefan-Werthmueller_BUCH.jpg?v=1741601597",
  "price": "2000",
  "stock": "99",
  "product_type": "WEBER-B\u00dcCHER",
  "category": "KINDERB\u00dcCHER",
  "condition": "new"
},{
  "product_id": "42228649459947",
  "gtin": "9783859329638",
  "title": "Du bist etwas Besonderes",
  "description": "Das kleine Schaf Blacky ist schwarz \u2013 und hat es schwer unter all den weissen Schafen. Wie es doch noch Freunde findet, davon erz\u00e4hlt Karin Feilmeier einf\u00fchlsam in ihrem kleinen Kinderbuch \u201eDu bist etwas Besonderes\u201c. Das farbenfroh illustrierte Buch zeigt Wege zu einem vorurteilsfreien, menschenw\u00fcrdigen Miteinander auf und richtet sich an Lehrpersonen in Kindergarten und Grundschule, Kinder bis acht Jahre und deren Eltern.",
  "images": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0614/1847/1659/products/Du-bist-etwas-Besonderes_Karin-Feilmeier_BUCH.jpg?v=1741601599",
  "price": "1500",
  "stock": "99",
  "product_type": "WEBER-B\u00dcCHER",
  "category": "KINDERB\u00dcCHER",
  "condition": "new"
},{
  "product_id": "42228661584107",
  "gtin": "9783909532711",
  "title": "Wollis Kochbuch",
  "description": "Dass Dan Daniell, der Zermatter Gastronom, S\u00e4nger und Erfinder von Wolli, auch gut kochen kann, ist weitherum bekannt: Pro Saison geniessen \u00fcber 10000 G\u00e4ste das aussergew\u00f6hnliche Ambiente und die kreativen Gerichte im \u00abChez Heini\u00bb. Nun hat sich Dan Daniell der Kinderk\u00fcche gewidmet und 30 Gerichte f\u00fcr Kinder kreiert: Nach seinen abenteuerlichen Ausfl\u00fcgen auf das Matterhorn und den Gornergrat verr\u00e4t Wolli nun seine besten Rezepte und erz\u00e4hlt neue Geschichten.",
  "images": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0614/1847/1659/products/Wollis-Kochbuch_Dan-Daniell_BUCH.jpg?v=1741601599",
  "price": "3900",
  "stock": "76",
  "product_type": "WEBER-B\u00dcCHER",
  "category": "KINDERB\u00dcCHER",
  "condition": "new"
},{
  "product_id": "42228838400235",
  "gtin": "9783038182108",
  "title": "Kater Abraham",
  "description": "Es f\u00e4ngt alles mit einem tierischen Geburtstagsgeschenk f\u00fcr Tina an. Der kleine Kater Abraham h\u00e4lt fortan die ganze Familie auf Trab. Ob zu Hause oder in den Ferien, Kater Abraham ist \u00fcberall dabei und sorgt mit seinen Abenteuern f\u00fcr einige \u00dcberraschungen. Z\u00fcgig w\u00e4chst er dabei vom kleinen K\u00e4tzchen zum grossen Kater heran. Begleitet von wunderbaren Illustrationen beschreibt Katharina Zahler-Hari die Geschichte des Katers und seiner Familie.",
  "images": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0614/1847/1659/products/Kater-Abraham_Katharina-Zahler-Hari_BUCH.jpg?v=1741601600",
  "price": "2500",
  "stock": "99",
  "product_type": "WEBER-B\u00dcCHER",
  "category": "KINDERB\u00dcCHER",
  "condition": "new"
},{
  "product_id": "42228868317419",
  "gtin": "9783906033839",
  "title": "Finn der B\u00e4r und Agathe im Berner Zytglogge",
  "description": "Das zweite Abenteuer von B\u00e4r Finn!\n\n Finn der B\u00e4r und Agathe besuchen zusammen den Zytglogge. Agathe, die weisse Schleiereule, f\u00fchrt Finn den B\u00e4ren, der im ber\u00fchmten Berner Zytglogge-Turm die Zeit sucht, nicht nur durch das Innere des Geb\u00e4udes, sondern zugleich auch durch seine geschichtstr\u00e4chtige Vergangenheit. Finn lernt dabei verschiedene jahrhundertealte Bewohner des Zeitmonumentes kennen.\n\n Der Besuch der beiden Tiere im Zytglogge bietet beste Unterhaltung. Eingepackt in eine faszinierende Geschichte und liebevoll illustriert, vermittelt das Buch unz\u00e4hlige kulturelle und geschichtliche Hintergrundinformationen.\n\n Es ist ein etwas anderes, ungemein ansprechendes Buch f\u00fcr Jung und Alt \u00fcber ein un\u00fcbersehbares, weltbekanntes Berner TRUEzeichen. Ein integriertes Ged\u00e4chtnisspiel bietet zus\u00e4tzliche Unterhaltung.",
  "images": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0614/1847/1659/products/Finn-der-Baer-und-Agathe-im-Berner-Zytglogge_Maya-Delaquis_BUCH.jpg?v=1741601601",
  "price": "2900",
  "stock": "99",
  "product_type": "WEBER-B\u00dcCHER",
  "category": "KINDERB\u00dcCHER",
  "condition": "new"
},{
  "product_id": "42228898463979",
  "gtin": "9783909532469",
  "title": "Wolli auf dem Matterhorn, Band 1",
  "description": "Der weit \u00fcber Zermatt hinaus bekannte K\u00fcnstler und Musiker Urs Biner, alias Dan Daniell, hat mit dem kleinen Schwarznasenschaf Wolli und als Autor dieses Buches eine F\u00fcr Zermatt symboltr\u00e4chtige und authentische Geschichte erschaffen, die auch viele Inhalte seines Lebens widerspiegelt. Im Bildband f\u00fcr Kinder erlebt Wolli eine abenteuerliche Reise auf das Matterhorn und findet \u2013 dank der Hilfe aus der Luft \u2014 gl\u00fccklich zu seinem Sch\u00e4fer Heini zur\u00fcck.\n\n Die detailreichen, bunten Illustrationen wurden von der Grafikerin und K\u00fcnstlerin Martina Friedli kreiert.\n\n F\u00fcr Kinder von 4 bis 11 Jahren, als Erz\u00e4hlgeschichte oder zum Selberlesen.\n\n   En fran\u00e7ais \n  In English",
  "images": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0614/1847/1659/products/Wolli-auf-dem-Matterhorn_Band1_Dan-Daniell_BUCH.jpg?v=1741601601",
  "price": "2900",
  "stock": "99",
  "product_type": "WEBER-B\u00dcCHER",
  "category": "KINDERB\u00dcCHER",
  "condition": "new"
},{
  "product_id": "42228938539243",
  "gtin": "9783859329447",
  "title": "365 Alltage mit Kindern",
  "description": "Tolle Tipps zum Spielen und Singen, Erleben und Staunen,\u00a0 Basteln und Backen\n\n \u00ab365 Alltage mit Kindern\u00bb ist eine Schatzkiste f\u00fcr Eltern und Grosseltern, Tagesfamilien, Kindertagesst\u00e4tten, Kinderg\u00e4rten, Grundschulen \u2026 Das Buch vermittelt viele Impulse f\u00fcr das Planen und Feiern von Festen im Jahresverlauf, f\u00fcr das kurzweilige Beobachten von Vorg\u00e4ngen in der Natur und f\u00fcr das Kreativsein . Mit den leicht verst\u00e4ndlichen und einfach umzusetzenden Anregungen im Buch gehen Ihnen die Ideen garantiert nicht aus! Die \u00fcberarbeitete Neuauflage enth\u00e4lt neben vielen neuen Tipps auch das zus\u00e4tzliche Booklet \u201eKleine Spielideen f\u00fcr unterwegs\u201c.",
  "images": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0614/1847/1659/products/365-Alltage-mit-Kindern_Sabine-Mandel_BUCH.jpg?v=1741601601",
  "price": "3900",
  "stock": "99",
  "product_type": "WEBER-B\u00dcCHER",
  "category": "KINDERB\u00dcCHER",
  "condition": "new"
},{
  "product_id": "42228955578603",
  "gtin": "9783038180180",
  "title": "Cuisine pure",
  "description": "Das beste aus 30 Jahren Kochkunst der Chesery Gstaad\n\n\n Kulinarische H\u00f6henfl\u00fcge \u2013 ganz reell und bodenst\u00e4ndig. Auch f\u00fcr Hobbyk\u00f6che und -k\u00f6chinnen gut nachkochbar.\n\n Die K\u00fcche von Robert Speth ist eine Cuisine pure: Seine Philosophie wird in diesen franz\u00f6sischen Worten perfekt wiedergegeben. Speths Rezepte sind klar und einfach, die verwendeten Produkte von h\u00f6chster Qualit\u00e4t. Der perfekte Geschmack der Speisen steht stets im Vordergrund. Robert Speth verliert sich bei seinen Kreationen nicht in aufw\u00e4ndigen Dekorationen; Er bringt Klarheit und Spitzenklasse auf den Teller.",
  "images": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0614/1847/1659/products/robert-speth-cuisine-pure_75d032a1-79cf-4fd4-a314-bc23c91d8995.jpg?v=1741601603",
  "price": "8800",
  "stock": "99",
  "product_type": "WEBER-B\u00dcCHER",
  "category": "ESSEN & GENUSS",
  "condition": "new"
},{
  "product_id": "42229109620971",
  "gtin": "9783038182146",
  "title": "Wolli im Winterland",
  "description": "Der Zermatter K\u00fcnstler, Gatronom und Musiker Urs Biner, weitherum bekannt als Dan Daniell, beschreibt neue Abenteuer von Wolli, dem kleinen Schwarznasenschaf: Der Kinder-Bildband \u00abWolli im Winterland\u00bb erz\u00e4hlt wiederum eine sinnbildliche und authentische Geschichte aus Zermatt mit mancher Gegebenheit aus dem Leben des Autors \u2013 und vom Ausflug des unternehmungslustigen Wolli auf den Gornergrat\u2026\u00a0Die detailreichen und farbenfrohen Illustrationen hat die Grafikerin und K\u00fcnstlerin Martina Friedli kreiert. F\u00fcr Kinder von 4 bis 11 Jahren, als Erz\u00e4hlgeschichte oder zum Selberlesen.\n\n   Ici \u00e9galement disponible en fran\u00e7ais\n\n Also available in English",
  "images": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0614/1847/1659/products/Wolli-im-Winterland_Dan-Daniell_BUCH.jpg?v=1741601604",
  "price": "2900",
  "stock": "99",
  "product_type": "WEBER-B\u00dcCHER",
  "category": "KINDERB\u00dcCHER",
  "condition": "new"
},{
  "product_id": "42229203140843",
  "gtin": "9783038183389",
  "title": "Jonas und sein Schutzengel",
  "description": "Jonas st\u00fcrzt in einem Bergtal mit dem Mountainbike. Er wird nach einer kalten Nacht im Freien von einem Suchtrupp schwer verletzt geborgen. Der Rettungschef, die Helikopterpilotin, der Chefarzt und die Pflegenden sind sich einig: Jonas hatte einen grossen Schutzengel. Was aber ist ein Schutzengel, was tut er wann und wo? Wie sieht er \u00fcberhaupt aus? Warum hat er den Sturz von Jonas nicht verhindert? Jonas' Vater wusste in der ersten Nacht an Jonas' Bett in der Intensivstation: Er muss Jonas' Schutzengel suchen, finden und fragen. Beat Hugi und Karin Widmer erz\u00e4hlen eine TRUEe Geschichte, wie sie das Leben schreibt. Ein Bilderbuch zum Vorlesen oder Erz\u00e4hlen f\u00fcr Menschen ab 6 Jahren oder zum Selberlesen ab 9 Jahren.",
  "images": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0614/1847/1659/products/Jonas-und-sein-Schutzengel_Beat-Hugi_Karin-Widmer_BUCH.jpg?v=1741601605",
  "price": "2900",
  "stock": "99",
  "product_type": "WEBER-B\u00dcCHER",
  "category": "KINDERB\u00dcCHER",
  "condition": "new"
},{
  "product_id": "42229237776619",
  "gtin": "9783859326897",
  "title": "Schleckm\u00e4uler & Dreckspatzen",
  "description": "Kreative Ideen f\u00fcrs ganze Jahr\n\n Mit der Familie kreativ durchs Jahr: \u00abSchleckm\u00e4uler & Dreckspatzen\u00bb vereint kinderleichte Bastel- und Backideen, gliedert sie passend nach Jahreszeiten, geht auf immer wiederkehrende Br\u00e4uche ein und schafft Raum f\u00fcr neue Rituale.\n\n Monat f\u00fcr Monat dekorative Bastelinspirationen f\u00fcr Gross und Klein, unkomplizierte Rezepte f\u00fcr spektakul\u00e4re K\u00f6stlichkeiten, Spielideen f\u00fcr drinnen und draussen: Jetzt brauchts nur noch ein Bastel- und Backbuch im B\u00fccherregal!",
  "images": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0614/1847/1659/products/Schleckmaeuler-und-Dreckspatzen_Karin-Dehmer-Joss_Maria-Paz-Olave-Borquez_BUCH.jpg?v=1741601606",
  "price": "4990",
  "stock": "99",
  "product_type": "WEBER-B\u00dcCHER",
  "category": "KINDERB\u00dcCHER",
  "condition": "new"
},{
  "product_id": "42229283651819",
  "gtin": "9783039220724",
  "title": "Gute Nacht, liebe Sternlein",
  "description": "\u201eGute Nacht, liebe Sternlein\u201c nimmt seine Leserinnen und Leser mit auf eine Reise voller Abenteuer und unbeschwerter Momente und sorgt f\u00fcr s\u00fcsse Tr\u00e4ume. Inspiriert von der Begeisterung und Erwartung eines Kinderherzens in der Adventszeit weckt die Gute-Nacht-Geschichte von Markus H\u00e4nni die Vorfreude auf Weihnachten und l\u00e4dt dazu ein, bei sternenklarer Nacht wieder einmal den Himmel zu bestaunen und nach Sternschnuppen Ausschau zu halten. Mit 20 unterschiedlichen, vertr\u00e4umten und unbefangenen Illustrationen der Klasse 1./2. b aus Wabern bei Bern.",
  "images": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0614/1847/1659/products/Gute-Nacht-liebe-Sternlein_Markus-Haenni_BUCH.jpg?v=1741601605",
  "price": "2900",
  "stock": "99",
  "product_type": "WEBER-B\u00dcCHER",
  "category": "KINDERB\u00dcCHER",
  "condition": "new"
},{
  "product_id": "42232635719915",
  "gtin": "9783039221585",
  "title": "Kochen f\u00fcr Viele",
  "description": "Feine Rezepte und praktische Tipps f\u00fcr Lager, Schulen, Mittagstische, Kantinen, Feste und grosse Familien\n\n Die unentbehrliche Rezeptsammlung! Ausgewogene und kindergerechte Men\u00fcs f\u00fcr alle: neben traditionellen Gerichten auch viele neue Ideen. Mit vielen n\u00fctzlichen Tipps: Planung, Einkauf, Organisation, Transport, Lagerung, Packlisten, Tischregeln, Resteverwertung, Wochenplan, Mengenangaben, Budget\u2026\n\n Gutes Essen wirkt sich positiv auf die Stimmung im Lager oder am Mittagstisch aus. Mit bew\u00e4hrten Rezepten zeigt \u00abKochen f\u00fcr viele\u00bb die einfache Zubereitung von Mahlzeiten f\u00fcr kleinere und gr\u00f6ssere Gruppen. Es ist auch ohne Fertigprodukte problemlos m\u00f6glich, feine und gesunde Gerichte auf den Tisch zu zaubern und abwechslungsreiche Picknicks und Lunchboxen zuzubereiten. Hinweise auf saisonale Zutaten und vegetarische Varianten erg\u00e4nzen die Rezepte. Wertvolle Inputs zu didaktischen, p\u00e4dagogischen und sensorischen Inhalten rund ums Essen runden das Buch ab. So wird das",
  "images": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0614/1847/1659/products/judith-gmuer-stalder-karin-predieri-kochen-fuer-viele.jpg?v=1741601611",
  "price": "3900",
  "stock": "99",
  "product_type": "WEBER-B\u00dcCHER",
  "category": "ESSEN & GENUSS",
  "condition": "new"
},{
  "product_id": "42232674189547",
  "gtin": "9783859327641",
  "title": "Ich liebe Joghurt",
  "description": "70 fantastische vegetarische Gerichte mit Joghurt\n\n Feine vegetarische Joghurtgerichte aus Indien, Persien, der T\u00fcrkei, dem arabischen Raum, Afrika, dem Balkan, Griechenland\u2026 Joghurt in Saucen, Desserts, Lassis oder Glace \u2013 das kennt man. Aber mit Joghurt feine Hauptspeisen kreieren? Ja, Joghurt eignet sich hervorragend, um vielf\u00e4ltige und k\u00f6stliche Gerichte auf den Tisch zu zaubern. Ein Buch f\u00fcr alle, die offen sind f\u00fcr neue, exotische und gleichzeitig einfache Rezepte! Ein aufschlussreicher Theorieteil zur Geschichte und zur Herstellung von Joghurt rundet das Buch ab. Ideal f\u00fcr (Teilzeit-)Vegetarier und Orientliebhaber.",
  "images": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0614/1847/1659/products/farhad-golafra-ich-liebe-joghurt.jpg?v=1741601612",
  "price": "3900",
  "stock": "99",
  "product_type": "WEBER-B\u00dcCHER",
  "category": "ESSEN & GENUSS",
  "condition": "new"
},{
  "product_id": "42232696504555",
  "gtin": "9783859326903",
  "title": "Was is(s)t Religion?",
  "description": "Rezepte \u2013 Traditionen \u2013 Rituale \u2013 Tabus\n\n Von \u00dcmran Bektas / Raschida Bouhouch / Michael Goldberger / Daphna Hertig / Noam Hertig / Veronika Jehle / Tenzin Khangsar / Krishna Premarupa Dasa / Cebrail Terlemez / Matthias Wenk / Julian Zagalak / Sabina Sacisuta Zahn / Noam Hertig / Israelitische Cultusgemeinde Z\u00fcrich (Hrsg.)\n\nKochen und Essen spielen in allen f\u00fcnf Weltreligionen eine bedeutende Rolle. Ein junges Team aus praktizierenden Juden, Christen, Muslimen, Buddhisten und Hindus gew\u00e4hrt anhand ausgew\u00e4hlter Rezepte einen intimen Einblick in die Feste, Rituale, Vorschriften und Geschichten ihres Glaubens. Mit stilvollen, einladenden Bildern, fundiertem Hintergrundwissen und k\u00f6stlichen Rezepten aus erster Hand enth\u00fcllt das interreligi\u00f6se Kochbuch, warum manche Speisen gesegnet, geopfert oder rituell verspeist werden, w\u00e4hrend andere als unrein und streng verboten gelten. Im Spannungsfeld zwischen den verbindenden und trennenden Elementen des Essens wird der Leser auf eine",
  "images": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0614/1847/1659/products/noam-hertig-was-is-s-t-religion.jpg?v=1741601614",
  "price": "4900",
  "stock": "99",
  "product_type": "WEBER-B\u00dcCHER",
  "category": "ESSEN & GENUSS",
  "condition": "new"
},{
  "product_id": "42232699551979",
  "gtin": "9783039220625",
  "title": "Heimat ist dort, wo man gut isst",
  "description": "Heimat ist nicht unbedingt an einen Ort gebunden. Heimat hat etwas mit Gef\u00fchlen, mit der Erinnerung zu tun. Man riecht etwas, empfindet eine besondere Stimmung oder h\u00f6rt einen l\u00e4ngst vergessenen Dialekt. Heimat ist die Schatzkammer des Herzens und der Sinne. In diesem neuen Kochbuch folgt David Geisser dem kulinarischen Faden seiner bisherigen Laufbahn. Er begibt sich auf eine k\u00f6stliche Reise in die Vergangenheit, sp\u00fcrt nach einem privaten und gesch\u00e4ftlichen Aufenthalt seines Lebens auf, verweilt in der K\u00fcche im In- und Ausland. Stationen in diesem Buch sind unter anderem die Schweiz, ihre Nachbarl\u00e4nder und -regionen, aber auch Portugal und Norwegen. \u201eHeimat ist f\u00fcr den international bekannten Koch dort, wo man gut isst.\u201c Heimat ist ein Prozess und bildet sich fortlaufend neu.",
  "images": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0614/1847/1659/files/3D_Cover_Geisser_Heimat_RGB.jpg?v=1741601616",
  "price": "4900",
  "stock": "99",
  "product_type": "WEBER-B\u00dcCHER",
  "category": "ESSEN & GENUSS",
  "condition": "new"
},{
  "product_id": "42232702370027",
  "gtin": "9783859329676",
  "title": "Bernhard Segesser \u2013 Der Skorpion mit dem Skalpell",
  "description": "Bernhard Segesser spielte als Kind Geige und wollte Musiker werden, doch er wurde etwas ganz anderes: der bekannteste orthop\u00e4dische Chirurg und Sportarzt der Schweiz. Einen Namen machte er sich bereits 1985 mit der Behandlung am \u00abKnie der Nation\u00bb: Drei Wochen nach einer Meniskusoperation wurde Pirmin Zurbriggen in Bormio Abfahrts-Weltmeister, f\u00fcr viele ein Wunder. Danach entwickelte sich die Rennbahnklinik in Muttenz zu einem Wallfahrtsort f\u00fcr verletzte Sportler aus dem In- und Ausland. Der im Sternzeichen Skorpion mit Aszendent Skorpion geborene Berner, laut eigener Charakterisierung ein perfektionistischer Chaot, blickt auf ein bewegtes Leben zur\u00fcck. Eine faszinierende Lebensgeschichte eines vielseitig Begabten, der sich auch Dopinganschuldigungen ausgesetzt sah. Spannend erz\u00e4hlt und erg\u00e4nzt mit Blickwinkeln von prominenten Sportlern.",
  "images": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0614/1847/1659/products/JUERG-WIRZ-BERNHARD-SEGESSER-DER-SKORPION-MIT-DEM-SKALPELL.jpg?v=1741601615",
  "price": "3900",
  "stock": "99",
  "product_type": "WEBER-B\u00dcCHER",
  "category": "PERS\u00d6NLICHKEITEN",
  "condition": "new"
},{
  "product_id": "42232703418603",
  "gtin": "9783859329577",
  "title": "Hiltl. Veggi international",
  "description": "Die Erfolgsgeschichte geht weiter: Mit einem umfassenden Umbau hat sich Hiltl erneut neu erfunden \u2013 und lockt nun mehr G\u00e4ste als je zuvor an. Hiltls Begeisterung, auf der Grundlage langj\u00e4hriger Traditionen neue Ideen zu entwickeln, ist zum Markenzeichen des Familienunternehmens geworden. Dieser Band enth\u00e4lt \u00fcber 60 neue Rezepte aus der K\u00fcche des ersten vegetarischen Restaurants der Welt laut \u00abGuinness World Records\u00bb. F\u00fcr alle, die gerne unterhalten, bietet dieses Buch die Gelegenheit dazu im \u201eHiltl-Stil\u201c, mit einer Kombination aus lokalen Wurzeln und internationalem Flair.\n\n     \n   Auch auf Deutsch erh\u00e4ltlich. ()",
  "images": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0614/1847/1659/files/3D_cover_Hiltl_Veg_die_welt_zu_gast-Englisch.jpg?v=1741859830",
  "price": "5900",
  "stock": "99",
  "product_type": "WEBER-B\u00dcCHER",
  "category": "ESSEN & GENUSS",
  "condition": "new"
},{
  "product_id": "42232706138347",
  "gtin": "9783038180005",
  "title": "Barrys Erben",
  "description": "Und wie S\u00e4mi zu seinem Bernhardiner kam\n\n  Der kleine Junge S\u00e4mi darf sich in der Zuchtst\u00e4tte einen Welpen aussuchen und w\u00e4hlt den kleinen Bernhardiner Barry. Eines Wintermorgens gelingt es, die drei Junghunde auszub\u00fcchsen. Sie machen sich auf den Weg zum Grossen Sankt Bernhard, Richtung Hospiz, in der Hoffnung, ihren Vorfahren Barry dort zu finden. S\u00e4mi erf\u00e4hrt vom Verschwinden Barrys und ist t\u00f6dlich. Unterdessen werden die Welpen von einer Lawine versch\u00fcttet und geraten in Lebensgefahr. Urvater Barry erscheint ihnen und verleiht ihnen den Mut und die Kraft zu \u00fcberleben. Es gelingt den Hunden, sich auszugraben. Sie k\u00e4mpfen gegen den Schneesturm und scheinen erneut verloren. Die Chorherren des Hospizes retten die Bernhardinerkinder und pflegen ihnen Obdach. S\u00e4mi muss unten im Tal warten, bis er seinen Barry im Fr\u00fchling endlich in den Bergen abholen kann.\n\n Pro verkauftem Buch geht ein Betrag zur Unterst\u00fctzung der Bernhardiner an die Barry-Stiftung.",
  "images": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0614/1847/1659/products/Barry-Erben_Maya-Delaquis_BUCH.jpg?v=1741601618",
  "price": "2900",
  "stock": "99",
  "product_type": "WEBER-B\u00dcCHER",
  "category": "KINDERB\u00dcCHER",
  "condition": "new"
},{
  "product_id": "42232775278827",
  "gtin": "9783038181002",
  "title": "Tsch\u00e4pp\u00e4t",
  "description": "Tsch\u00e4pp\u00e4t:\u00a0 Ein Name, der f\u00fcr die Stadt Bern zur Marke wurde. Vier Autoren loten die politische \u00c4ra von Reynold Tsch\u00e4pp\u00e4t und seinem Sohn Alexander aus. Walter D\u00e4pp charakterisiert den f\u00fcr Bern unbestritten pr\u00e4genden Charakterkopf Alexander Tsch\u00e4pp\u00e4t. Vor dem Hintergrund der Tsch\u00e4pp\u00e4t-Zeit f\u00fcgt Bernhard Giger eine Baugeschichte Berns an und zeigt dabei auf, dass die Tsch\u00e4pp\u00e4ts in Bern Spuren hinterlassen. J\u00fcrg M\u00fcller-Muralt befragt Zeitzeugen zu den Sch\u00e4pp\u00e4ten und zeigt auf, dass Politikerfamilien auch in Demokratien nicht selten sind. Philipp Schori zeichnet das Wirken von Grossvater, Vater und Sohn Tsch\u00e4pp\u00e4t nach. Das Vorwort zu diesem Buch stammt aus der Feder des ehemaligen regierenden B\u00fcrgermeisters von Berlin, Klaus Wowereit, welcher mit Bern und Alex Tsch\u00e4pp\u00e4t besonders verbunden ist.",
  "images": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0614/1847/1659/products/TSCHAEPPAET.jpg?v=1741601619",
  "price": "3900",
  "stock": "99",
  "product_type": "WEBER-B\u00dcCHER",
  "category": "PERS\u00d6NLICHKEITEN",
  "condition": "new"
},{
  "product_id": "42232791892203",
  "gtin": "9783038180234",
  "title": "Anastasia - die letzte Zarentochter",
  "description": "Erz\u00e4hlt von Annemarie St\u00e4hli, mit Bildern von Oskar Fluri\n\n Russland 1917: Es herrscht Krieg, Armut und Hunger. Das Volk ist im Aufruhr, st\u00fcrzt den Zaren und beendet damit die tausendj\u00e4hrige Zarenherrschaft. Die Zarenfamilie wird ausgel\u00f6scht. Nur die j\u00fcngste Zarentochter Anastasia hat \u00fcberlebt, aber niemand weiss, was aus ihr geworden ist.\n\n Alinka w\u00e4chst in einem russischen Waisenhaus auf, ohne Liebe und Geborgenheit. Doch immer wieder tr\u00e4umt sie von einer beh\u00fctenden Familie. Wo waren ihre Eltern? Hatte sie Geschwister und ein TRUEes Zuhause? Schliesslich zwinkert ihr ein Baum zu und ermutigt sie, das Waisenhaus zu verlassen. Sie wagt es und begibt sich mit zwei Freunden auf eine ber\u00fchrende und abenteuerliche Suche nach ihren Wurzeln \u2013 verfasst in einer Wurzelwelt, wo sie Zwergen, Elfen und einem gef\u00e4hrlichen Drachen begegnet. Die Reise f\u00fchrt weiter bis nach D\u00e4nemark. Dort findet sie ihre Grossmutter und erf\u00e4hrt auch, wer sie wirklich ist. \n\nDie von Oskar Fluri meisterhaft",
  "images": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0614/1847/1659/products/Anastasia-die-letzte-Zarentochter_Annemarie-Staehli_BUCH.jpg?v=1741601622",
  "price": "2900",
  "stock": "99",
  "product_type": "WEBER-B\u00dcCHER",
  "category": "KINDERB\u00dcCHER",
  "condition": "new"
},{
  "product_id": "42232825938155",
  "gtin": "9783859327115",
  "title": "Das Weinhandbuch",
  "description": "Alltagsfragen zum Wein \u2013 einfach beantwortet von Chandra Kurt\n\n Der \u00abWeinseller\u00bb hat eine grosse Fangemeinde\u00a0\u2013\u00a0\u00abDas Weinhandbuch\u00bb ist die optimale Erg\u00e4nzung zum\u00a0j\u00e4hrlichen Einkaufsf\u00fchrer. Pers\u00f6nliche Erfahrungen\u00a0und Anekdoten von Weinkennerin Chandra Kurt.\u00a0Zahlreiche n\u00fctzliche Tipps, \u00fcbersichtlich dargestellt\u00a0und von A bis Z geordnet.\n\n Von Abgang \u00fcber Blinddegustation bis zu Dekantieren und Zusatzstoffe: In ihrem neusten Buch erkl\u00e4rt Chandra Kurt rund 250 Begriffe aus der Weinwelt erfrischend unterhaltsam und gewohnt kompetent. \u00abDas Weinhandbuch\u00bb ist die optimale Erg\u00e4nzung zu Kurts j\u00e4hrlich erscheinendem Weineinkaufsf\u00fchrer \u00abWeinseller\u00bb. Es erkl\u00e4rt nicht nur die dort verwendeten Fachausdr\u00fccke, sondern ist auch ein n\u00fctzliches Nachschlagewerk f\u00fcr Fragen zum t\u00e4glichen Weingenuss \u2013 zum Beispiel, wie viele Tage eine ge\u00f6ffnete Flasche gut bleibt, wie lange man einen Wein lagern sollte, warum es Schwefel im Wein hat oder wie viele Kalorien ein Glas Wein hat. Ein Schwerpunkt des",
  "images": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0614/1847/1659/products/chandra-kurt-das-weinhandbuch.jpg?v=1741601625",
  "price": "3900",
  "stock": "76",
  "product_type": "WEBER-B\u00dcCHER",
  "category": "WEIN",
  "condition": "new"
},{
  "product_id": "42232938561771",
  "gtin": "9783906033853",
  "title": "Viastoria \u2013 Leuk und Umgebung",
  "description": "Der zweite Band der Via Storia \u00abKulturlandschaftsf\u00fchrer\u00bb widmet sich den regionalen Kulturwegen rund um die Gemeinde Leuk an der Walliser Sprachgrenze.\u00a0Leuk ist ein faszinierendes St\u00e4dtchen im Herzen des Wallis mit einem pulsierenden kulturellen Leben. Und auch die Natur ruht hier nie. Vom mittelalterlichen Schloss gleitet der Blick \u00fcber die wilde Rhone, den mysteri\u00f6sen Pfynwald oder auf den Illgraben mit seinem immensen Felsenkessel \u2013 dieses Panorama hat schon manche Literaten inspiriert. \n\u00a0\nDrei Wanderungen, die gr\u00f6sstenteils historischen Wegen folgen, f\u00fchren durch das Natur- und Kulturerbe der Region Leuk. Jede Wanderung beleuchtet einen regionaltypischen Aspekt der Kulturgeschichte. Die Wanderungen f\u00fchren \u00fcber spektakul\u00e4re Leiternpfade, durch Schluchten, \u00fcber P\u00e4sse, durch Roggenfelder und W\u00e4lder von aussergew\u00f6hnlicher Vielfalt.",
  "images": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0614/1847/1659/products/sylvie-ruettimann-carlo-schmidt-alessandra-antonini-herbert-mathieu-guy-schneider-roni-vonmoos-viastoria_leuk-und-umgebung.jpg?v=1741601631",
  "price": "3900",
  "stock": "99",
  "product_type": "WEBER-B\u00dcCHER",
  "category": "WANDERN",
  "condition": "new"
},{
  "product_id": "42232952324331",
  "gtin": "9783038180524",
  "title": "T\u00f6dliches Vertrauen",
  "description": "W\u00fcthrich ermittelt\n\n W\u00fcthrich \u00fcbernimmt einen Fall, der nicht nur dem Chef des Dezernats \u00abLeib und Leben\u00bb der Kantonspolizei Bern geh\u00f6rig an die Nieren geht: An einem sch\u00f6nen Herbstsonntag besucht die 10-j\u00e4hrige Doris mit ihren Eltern und ihrer j\u00fcngeren Schwester das Winzerfest in Erlach. Pl\u00f6tzlich ist das Kind spurlos verschwunden. Mehrere Wochen lang h\u00e4lt die Ungewissheit \u00fcber das Schicksal des M\u00e4dchens die Schweiz in Atem. Unerm\u00fcdlich suchen Polizei, Armee-Einheiten, Angeh\u00f6rige des Zivilschutzes und der regionalen Feuerwehren sowie zahlreiche Freiwillige aus mehreren Landesteilen nach dem Kind. Und die Medien sind hautnah dabei. Sie erfahren auf ihre Weise \u2026",
  "images": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0614/1847/1659/products/juerg-mosimann_toedliches_vertrauen_buch.jpg?v=1741601635",
  "price": "3900",
  "stock": "99",
  "product_type": "WEBER-B\u00dcCHER",
  "category": "KRIMIS",
  "condition": "new"
},{
  "product_id": "42233016254699",
  "gtin": "9783859328426",
  "title": "Die 45 sch\u00f6nsten Wanderungen der Jungfrau Region",
  "description": "Die 45 sch\u00f6nsten Wanderungen der Jungfrau Region ist ein Wanderf\u00fchrer wie kein anderer. Statt trockener Karten und Beschreibungen bieten die 45 sch\u00f6nsten Wanderungen der Jungfrau Region ein authentisches Wandererlebnis. Ob um den Harder Kulm, gipfelst\u00fcrmerisch auf den M\u00e4nnlichen, abenteuerlich den Eiger entlang empor zum Eigergletscher oder die traumhafte Aussicht geniessend auf der Schynige Platte \u2013 mit hunderten von Fotos dokumentiert Dyami H\u00e4fliger jeden Schritt zum Ziel und gem\u00fctlich zeigt die sch\u00f6nsten Aussichten, die pr\u00e4chtigsten Panoramen, die einladendsten Alpbeizli und die bunte Fauna und Flora der Jungfrau Region.\n\n Erleben Sie die 45 sch\u00f6nsten Wanderungen in einer TRUEen Postkartenlandschaft im Berner Oberland, als w\u00e4ren Sie live dabei!",
  "images": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0614/1847/1659/products/Die-45-schoensten-Wanderungen-der-Jungfrau-Region_Dyami-Haefliger_BUCH.jpg?v=1741601637",
  "price": "3900",
  "stock": "99",
  "product_type": "WEBER-B\u00dcCHER",
  "category": "WANDERN",
  "condition": "new"
},{
  "product_id": "42233032278251",
  "gtin": "9783038182597",
  "title": "Streifz\u00fcge Beatenberg \u2013 Habkern",
  "description": "Aussichtsreiche Gipfel und H\u00f6henz\u00fcge, weiss leuchtende Karstfelder, geheimnisvolle H\u00f6hlen, moosige Bergw\u00e4lder, farbige Moorlandschaften und Wiesen voller Bl\u00fctenteppiche \u2013 das Gebiet zwischen Thunersee, Justistal, Niederhorn, Hohgant und Augstmatthorn fasziniert mit seiner vielf\u00e4ltigen Natur. In kurzen Portr\u00e4ts werden Menschen vorgestellt, die hier leben und arbeiten. 20 einfache bis mittelschwere Wanderungen f\u00fchren zu den sch\u00f6nsten Ecken. Das reich bebilderte Buch stellt auch die typischen Pflanzen und Tiere vor und geht auf Kultur und Geschichte ein.",
  "images": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0614/1847/1659/products/Streifzuege-Beatenberg-Habkern_Sabine-Joss_BUCH.jpg?v=1741601638",
  "price": "2900",
  "stock": "99",
  "product_type": "WEBER-B\u00dcCHER",
  "category": "WANDERN",
  "condition": "new"
},{
  "product_id": "42233051676907",
  "gtin": "9783039220151",
  "title": "Dem Klima auf der Spur",
  "description": "Gletscherschwund, Hochwasser, Trockenheit, Hitzewellen und K\u00e4lteeinbr\u00fcche sind \u00abfassbare\u00bb Folgen des Klimawandels. Viele Ver\u00e4nderungen verlaufen jedoch schleichend und sind auf den ersten Blick kaum zu erkennen: Tier- und Pflanzenarten wandern in die H\u00f6he, W\u00e4rme liebende Exoten siedeln sich in tieferen Lagen an, Moore und Auen trocknen aus, Fische verschwinden aus Fl\u00fcssen und Seen, V\u00f6gel suchen neue Lebensr\u00e4ume. Dieses aktuelle Wanderbuch zeigt klimatische, biologische und geologische Zusammenh\u00e4nge auf, macht auf sanfte Ver\u00e4nderungen in der Natur aufmerksam und f\u00fchrt zu spektakul\u00e4ren Schaupl\u00e4tzen des Klimawandels.",
  "images": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0614/1847/1659/products/luc-hagmann-dem-klima-auf-der-spur.jpg?v=1741601639",
  "price": "3900",
  "stock": "99",
  "product_type": "WEBER-B\u00dcCHER",
  "category": "WANDERN",
  "condition": "new"
},{
  "product_id": "42233484476651",
  "gtin": "9783038181491",
  "title": "Griesalp und Kiental",
  "description": "Geschichten \u2013 Menschen \u2013 Tiere \u2013 Naturwunder\u00a0\n\n Immer mehr Menschen sehnen sich nach Ruhe, Stille, Natur. Genau das finden sie im Kiental und auf der Griesalp im Berner Oberland. Wer mit dem Postauto \u00fcber die steilste Bergstrasse Europas f\u00e4hrt, mitten durch W\u00e4lder, Felsen und Schluchten, erreicht nach den steilen Anstiegen die Griesalp. Ein Naturparadies, ein \u00abMekka\u00bb f\u00fcr Wanderer, Bergsteiger und Toureng\u00e4nger. Das Buch portr\u00e4tiert Menschen auf der Alp: Bauern. \u00c4lpler, K\u00e4ser, Jodler, Gastwirte und Hoteliers. Zum Beispiel Jakob Sch\u00e4ren, Naturheiler, Landwirt und Hotelier. Kurz und gut: Das Buch pr\u00e4sentiert eine der sch\u00f6nsten Alpenregionen der Schweiz, gelegen am Anfang des UNESCO-Weltnaturerbes Jungfrau-Aletsch.",
  "images": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0614/1847/1659/products/Griesalp-und-Kiental_Hans-R-Amrein_BUCH.jpg?v=1741601640",
  "price": "3900",
  "stock": "78",
  "product_type": "WEBER-B\u00dcCHER",
  "category": "WANDERN",
  "condition": "new"
},{
  "product_id": "42233494700267",
  "gtin": "9783906033822",
  "title": "Jakobskinder",
  "description": "Erika Wiedmer hat einen Roman aus der Zeit ihres Vorfahren geschrieben. Nur wenige Personen haben sie mit dem richtigen Namen genannt. Es sind ihre Grosstanten und Grossonkel, die sie selbst jedoch nicht mehr kannte. Die Autorin beschreibt das Leben der Bauern aus dem Diemtigtal zwischen 1850 und 1900. Sie l\u00e4sst uns an aufw\u00fchlenden und ber\u00fchrenden Geschichten \u00fcber Liebe, Geburt, Leben und Sterben teilhaben. Schreckliches wird erz\u00e4hlt ohne zu mildern. Sie beschreibt auch die Ungeduld und Freude, die herrscht, wenn die Buben das Tal verlassen, um zusammen mit dem Vater auf die Alp zu gehen. Die Mutter bleibt mit dem M\u00e4dchen zur\u00fcck. Viele Familien sind im Sommer getrennt. Meistern ihr Leben selber, jeder f\u00fcr sich, sei es im Tal oder auf der Alp.",
  "images": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0614/1847/1659/products/erika-wiedmer-mani_jakobskinder_buch.jpg?v=1741601640",
  "price": "2900",
  "stock": "79",
  "product_type": "WEBER-B\u00dcCHER",
  "category": "KRIMIS",
  "condition": "new"
},{
  "product_id": "42233528647915",
  "gtin": "9783909532803",
  "title": "Ein Sommer auf der Alp",
  "description": "N\u00fctzliches und Heilsames f\u00fcr jeden Tag\n\n Dieses praxisnahe Handbuch ist ein wertvoller Gesundheitsratgeber f\u00fcr den Alltag auf der Alp \u2013 und auch f\u00fcr den Alltag zu Hause: \u00abEin Sommer auf der Alp\u00bb enth\u00e4lt Tipps f\u00fcr Pflege, Pr\u00e4vention und Gesundheitsf\u00f6rderung und erkl\u00e4rt das richtige Vorgehen in Notf\u00e4llen. Dazu kommen 20 Rezepte f\u00fcr eine gesunde Ern\u00e4hrung auf der Alp. Die Autorin Birgit Bayer hat sich intensiv mit der Thematik \u00abGesundheit auf der Alp\u00bb auseinandergesetzt. Bayer ist Pflegefachfrau und Gesundheitspflegefachfrau. Sie hat drei Alpsommer im Berner Oberland verbracht. Dabei wurde sie oft mit Verletzungen und bedrohlichen Situationen konfrontiert. Zu diesem Thema gab es bis jetzt keine spezielle Literatur \u2013 dies macht \u201eEin Sommer auf der Alp\u201c zu einem unentbehrlichen Begleiter\u00a0auf der Alp.",
  "images": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0614/1847/1659/products/Ein-Sommer-auf-der-Alp_Birgit-Bayer_BUCH.jpg?v=1741601641",
  "price": "2900",
  "stock": "19",
  "product_type": "WEBER-B\u00dcCHER",
  "category": "WANDERN",
  "condition": "new"
},{
  "product_id": "42233619316971",
  "gtin": "9783038182122",
  "title": "Die Weiberb\u00fcchse",
  "description": "Wild, Wilderer, Pf\u00e4ffli. Die Geschichte einer Wandlung.\n\n Max Pf\u00e4ffli ist Pfarrer in D\u00fcrrenroth \u2013 allerdings mit bescheidenem Erfolg. Im Dorf werden mehr Geschosse als gebetet. Der regelm\u00e4\u00dfige Gebrauch von Schusswaffen und der Liedtext eines lokalen Musikers lassen Pf\u00e4ffli den Grund f\u00fcr dieses Desinteresse vermuten: Rechtsextremismus. Gemeinsam mit einem Journalisten wird er die Szene aufdecken \u2013 und erlebt das Emmental mit seinen Geistern, G\u00f6ren und Charakterk\u00f6pfen, erz\u00e4hlt sich selbst und der Frau seiner Tr\u00e4ume. Als ihm der Jugendfreund seines Grossvaters dessen Flinte schenkt, ist der Pazifist Pf\u00e4ffli zun\u00e4chst geschockt. Doch hinter dieser Waffe steckt ein Geheimnis. Dann wird ein Rehbock geschossen und der Pfarrer ger\u00e4t in den dringenden Verdacht der Wildnis \u2013 und wird selber zum Gejagten.\n\n    \u00abEin gut gl\u00fccklicher Wisler. Vielf\u00e4ltig genug f\u00fcrs Gesetzlose, klug genug f\u00fcrs Komplexe, sensibel und genau in den Details. Natur und Heimat eingefangen mit einem inneren Auge,",
  "images": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0614/1847/1659/products/daenu-wisler_die_weiberbuechse_buch.jpg?v=1741601645",
  "price": "2500",
  "stock": "94",
  "product_type": "WEBER-B\u00dcCHER",
  "category": "KRIMIS",
  "condition": "new"
},{
  "product_id": "42233639698667",
  "gtin": "9783038181927",
  "title": "Bettgschichte vom Stadtschminggu",
  "description": "Nein, Hanspeter M\u00f6ri gew\u00e4hrte in seinem neuen Buch keinen intimen Einblick in sein Schlafzimmer. Vielmehr hat er alle seine Geschichten im Bett geschrieben. Und man kann sie auch alle gem\u00fctlich im Bett lesen. Hanspeter M\u00f6ri l\u00fcftete das Geheimnis um den Inhalt einer Frauenhandtasche, berichtet \u00fcber seine Begegnungen mit anderen Menschen und stellt sich vor, wie es w\u00e4re, wenn alle gleichzeitig zu Besuch k\u00e4men, der Mann mit \u00abEh ch\u00f6met doch einisch\u00bb im Vorbeigehen eingeladen hat. Er Geschichten aus dem Alltag und dem Leben, aufgelockert durch kurze Gedankensplitter und angereichert mit einem vereinten Preis-Humor. Ein Buch zum Schmunzeln, Nachdenken und Entspannen \u2013 nicht nur im Bett!",
  "images": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0614/1847/1659/products/BETTGSCHICHTE-VOM-STADTSCHMINGGU.jpg?v=1741601645",
  "price": "2900",
  "stock": "99",
  "product_type": "WEBER-B\u00dcCHER",
  "category": "BERNDEUTSCH",
  "condition": "new"
},{
  "product_id": "42233685868779",
  "gtin": "9783038182054",
  "title": "Chnopfb\u00fcxe",
  "description": "Di Gschichti, gewann ich ufschribe, sy nid erfunde. Viel han i s\u00e4lber erl\u00e4bt u viel isch mer zellt worde. Aber es gibt keine L\u00fct-Glych-Glych-Erzelle, und alle L\u00fct-Glych-Glych-Glych-Glych-Zellen. Ich gebe mehr als genug M\u00fcehj, m\u00fcglichscht nah bi dr TRUEhiit z blybe. Aber ehrlich gesagt, ich sch\u00e4tze die Variante nicht, wo ich sicher bin. O das, ich scheine erl\u00e4bt zu sein, erzelle in uns meine Sicht, das hiisst, nid alli \u2013 o myner Schweschteri u Br\u00fceder nid \u2013 hi ds Erl\u00e4bte glych empfunde. Du magst \u00fcbertrieben sein und es ist etwas Besonderes, aber sie sitzen mir schriftstellerisch vor. U de erzelle i eso, wie mer dr Schnabel gwagse isch; das t\u00f6nt de mengisch echli unghoblet. Wir sind hier, es ist kein Grund zur Sorge , also ist es sicher, dass Sie es nicht erwarten k\u00f6nnen.",
  "images": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0614/1847/1659/products/ERIKA-WIEDMER-MANI-CHNOPFBUEXE.jpg?v=1741601648",
  "price": "2900",
  "stock": "99",
  "product_type": "WEBER-B\u00dcCHER",
  "category": "BERNDEUTSCH",
  "condition": "new"
},{
  "product_id": "42233695797483",
  "gtin": "9783038181941",
  "title": "Der St\u00e4nderat",
  "description": "David Wyss ist nicht irgendein Ermittler: Er ist der Polizist, der 2009 auf der Verfolgung eines Doppelm\u00f6rders einen Unfall mit vier Todesopfern verursacht hat. Die Ermittlungen im Mord an einem Historiker f\u00fchren ihn sechs Jahre nach diesem schicksalhaften Tag ins Direktionsb\u00fcro der Sollberger AG, deren Inhaber nicht nur ein einflussreicher Burgdorfer ist, sondern auch f\u00fcr den St\u00e4nderat kandidiert. Rasch ahnt Wyss, dass der aktuelle Mord mit dem Fall von damals zu tun haben muss. In seinem ersten Kriminalroman besch\u00e4ftigt Martin G\u00fcdel seinen erfrischenden menschlichen Protagonisten auch mit der Frage, ob und wie er sein von Schuldgef\u00fchlen gepeinigtes Leben wieder in den Griff bekommen kann.",
  "images": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0614/1847/1659/products/martin-guedel_der_staenderat_buch.jpg?v=1741601648",
  "price": "2900",
  "stock": "37",
  "product_type": "WEBER-B\u00dcCHER",
  "category": "KRIMIS",
  "condition": "new"
},{
  "product_id": "42233700876523",
  "gtin": "9783038182504",
  "title": "Dr Brandfahnder",
  "description": "Berufen zum Brandfahnder, begann Hans Rudolf Aeschbacher nach seiner Pensionierung, Geschichten aufzuschreiben. Geschichten \u00fcber Blitzschl\u00e4ge, Brandstifter, geheimnisvolle, Gold greifende Zwerge, Pflegekinder, ungekl\u00e4rte Todesf\u00e4lle und vieles mehr. Aeschbachers Geschichten, im Berndeutschen seiner Heimat Emmental geschrieben und an seine Beerdigung erstmals vorgetragen, fanden so viel Aufmerksamkeit, dass der Wunsch entstand, sie zu ver\u00f6ffentlichen. In \u201eDr Brandfahnder\u201c sind nun alle Geschichten von Hans Rudolf Aeschbacher enthalten und halten die Erinnerung an einen empathischen und hochprofessionellen Ermittler wach.",
  "images": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0614/1847/1659/products/HANS-RUDOLF-AESCHBACHER-DRBRANDFAHNDER.jpg?v=1741601649",
  "price": "2900",
  "stock": "99",
  "product_type": "WEBER-B\u00dcCHER",
  "category": "BERNDEUTSCH",
  "condition": "new"
},{
  "product_id": "42233719357675",
  "gtin": "9783038182689",
  "title": "Amelie",
  "description": "Gerichtspr\u00e4sident: \u201eW\u00fcrden Sie die Amelie auch heute noch vergewaltigen?\u201c Angeklagter: \u00abJa, aber nicht sofort, bin noch nicht so weit \u2026\u00bb Die Ermordung einer jungen Sozialtherapeutin im September 2013 in der N\u00e4he von Genf durch einen zweifachen Vergewaltiger bildet die Grundlage f\u00fcr den neuen Roman von Philippe Daniel Ledermann. In \u201eAmelie\u201c geht es nicht allein um die Frage, wer f\u00fcr diesen vermeidbar gewesenen Mord verantwortlich war, sondern auch um Thesen, wie m\u00f6gliche Opfer in Zukunft vor Triebverbrecher gesch\u00fctzt werden k\u00f6nnen \u2013 zum Beispiel mit einer VerTRUEung der R\u00fcckfallt\u00e4ter auf Lebenszeit. Ein Thema, das in der Schweiz sp\u00e4testens seit der Annahme der VerTRUEungsinitiative im Jahr 2004 und seit mehreren Mordf\u00e4llen danach brandaktuell ist.",
  "images": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0614/1847/1659/products/philippe-d-ledermann_amelie_buch.jpg?v=1741601653",
  "price": "2900",
  "stock": "99",
  "product_type": "WEBER-B\u00dcCHER",
  "category": "KRIMIS",
  "condition": "new"
},{
  "product_id": "42233797607659",
  "gtin": "9783038181736",
  "title": "Es isch n\u00fcmm wi aube",
  "description": "\u201eWas gsi isch, isch gsi, u wird nie meh, wi's gsi isch, o we me no so wett, dass es breiter w\u00e4r, wi's gsi isch\u201c, doziert der autodidaktisch promovierte Philosoph Klaus Kr\u00fcmeler im soeben erschienenen Buch von Heinz D\u00e4pp, \u201e Es ist n\u00fcmm wi aube\u00bb.\n\n D\u00e4pp versuchte in Geschichen, die Verg\u00e4nglichkeit satirisch zu bew\u00e4ltigen und den despektierlichen Spruch vom Alter, das vor Torheit nicht sch\u00fctze, zu entkr\u00e4ften. Und wenn Torheit sich dann doch einstellt, leistet wiederum Kr\u00fcmeler Lebenshilfe: \u201eE haubl\u00e4\u00e4ri Fl\u00e4sche Wy wird nie wider vou, aber immerhin haubvou.\u201c\n\n Was tun, um dem rasenden Lauf der Zeit weniger f\u00fcr ein paar Augenblicke Einhalt zu gebieten? Ein Fest zum runden Geburtstag! D\u00e4pp l\u00e4dt ein und l\u00e4sst mit grosser Kelle anrichten, muss aber erfahren, dass sich die logistischen Probleme bei der Organisation eines solchen Festes h\u00f6her t\u00fcrmen als die Probleme fr\u00fcher im beruflichen Alltag.\n\n Ohne Politik geht es auch in D\u00e4pps neuem Buch nicht, denn auch Politiker werden \u00e4lter,",
  "images": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0614/1847/1659/products/HEINZ-DAEPP-ES-ISCH-NUEMM-WI-AUBE.jpg?v=1741601655",
  "price": "3900",
  "stock": "99",
  "product_type": "WEBER-B\u00dcCHER",
  "category": "BERNDEUTSCH",
  "condition": "new"
},{
  "product_id": "42233823199467",
  "gtin": "9783038182306",
  "title": "\u00c4rzte auf Abwegen",
  "description": "Das Medikament eines weltbekannten Basler Pharmakonzerns verursacht eine TRUEe Epidemie: Tausende von Patienten erkranken schwer, erblinden, werden gel\u00e4hmt oder sterben sogar. Philippe Daniel Ledermann erinnert in \u201e\u00c4rzte auf Abwegen\u201c an einen der gr\u00f6ssten Skandale der Pharmaindustrie in den 70er-Jahren: Aus der Sicht des Insiders erz\u00e4hlt er die Geschichte von drei befreundeten \u00c4rzten, die in einem Medikamentenbetrug verwickelt sind \u2013 ein rasanter Roman \u00fcber korrupte Machenschaften von Pharmakonzernen und \u00c4rzteschaft, der zuletzt eine tragische und schicksalshafte Wendung nimmt.",
  "images": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0614/1847/1659/products/philippe-d-ledermann_aerzte_auf_umwegen_buch.jpg?v=1741601658",
  "price": "2900",
  "stock": "99",
  "product_type": "WEBER-B\u00dcCHER",
  "category": "KRIMIS",
  "condition": "new"
},{
  "product_id": "42233830211819",
  "gtin": "9783038180906",
  "title": "Griffeltruckli",
  "description": "Gern und ohne Sentimentalit\u00e4t erinnert sich an die Autorin an ihre Schulzeit, an die Pausenmilch, an das Fernsehen, das sie nur vom H\u00f6rensagen kannten und an ihre Zeit als Angestellte in einem noblen Haushalt. Einmal mehr l\u00e4sst uns die Autorin an ihrem grossen Erinnerungsschatz teilhaben. \n\n\u201eEh wie doch di Zyt vergiit! \nAufgrund seiner allm\u00e4hlichen Erw\u00e4rmung wird \ndie W\u00e4rme durch die alte Schicht in der \nLuft oder durch fr\u00fchere Br\u00fcche erh\u00f6ht. \nLengschte isch di Zyt verby \nwo mier jung u sch\u00f6n sy gsy. \n\u201eMier w\u00e4rde elter, so or so, \nwo ist das imel o di Zyt hi cho?\u201c",
  "images": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0614/1847/1659/products/ERIKA-WIEDMER-MANI-GRIFFELTRUCKLI.jpg?v=1741601658",
  "price": "2900",
  "stock": "28",
  "product_type": "WEBER-B\u00dcCHER",
  "category": "BERNDEUTSCH",
  "condition": "new"
},{
  "product_id": "42233856295147",
  "gtin": "9783909532254",
  "title": "Berner Oberland \u2013 Simmental",
  "description": "Simmental \u2013 8 Kurzgeschichten im Dialekt\n\n Diese neue H\u00f6rbuchreihe umfasst Geschichten aus den verschiedenen T\u00e4lern mit ihren einzigartigen Dialekten \u2013 Spieldauer und H\u00f6rgenuss w\u00e4hrend 70 Minuten. Das erste H\u00f6rbuch dieser Reihe gilt dem Simmental.",
  "images": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0614/1847/1659/products/Gschichte-usem-Baerner-Oberland_Simmental_HOERBUCH.jpg?v=1741601658",
  "price": "2900",
  "stock": "99",
  "product_type": "Weber H\u00f6rbuch",
  "category": "H\u00d6RB\u00dcCHER",
  "condition": "new"
},{
  "product_id": "42233988055275",
  "gtin": "9783038183884",
  "title": "Luca \u2013 Chronik eines perfekten Verbrechens",
  "description": "Die Geschichte des kleinen Luca, der an einem Wintertag fast nackt und schwer misshandelt im Schnee in der N\u00e4he eines Walliser Dorfes aufgefunden wurde, hat zu seiner Zeit nicht nur im Wallis, sondern in der ganzen Schweiz zu grosser Betroffenheit gef\u00fchrt. Als das Gerichtsverfahren aufgrund mangelhaft gef\u00fchrter Ermittlungen und fehlender Beweise eingestellt wurde, entschloss sich der Autor, die Geschichte des seit dem tragischen Geschehen schwer behinderten Jungen in der Form eines Romans niederzuschreiben, um die Gem\u00fcter zu wecken und eine Wiederaufnahme der Ermittlungen zu erwirken.\u00a0\n\n In der Art eines Truman Capote (In Cold Blood) und insbesondere Gilles Perrault (Le Pull-over rouge) kleidete er die wirklichen Geschehnisse in eine Fiktion, um damit die Wirklichkeit zu beeinflussen. Perraults Roman hatte zur Folge, dass die Todesstrafe in Frankreich abgeschafft wurde. Freysingers vorliegender Text, in seiner franz\u00f6sischen Urfassung unter dem Pseudonym Janus (Canines, Editions Xenia)",
  "images": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0614/1847/1659/products/oskar-freysinger_luca-chrinik_eines_perfekten_verbrechens_buch.jpg?v=1741601665",
  "price": "2900",
  "stock": "99",
  "product_type": "WEBER-B\u00dcCHER",
  "category": "KRIMIS",
  "condition": "new"
},{
  "product_id": "42233989234923",
  "gtin": "9783906033006",
  "title": "Sensefl\u00fce",
  "description": "Mit Sensibilit\u00e4t und Leidenschaft wird die Wildheit einer einzigartigen Urlandschaft n\u00e4hergebracht.\n\n \u00abSensefl\u00fce\u00bb \u2013 unter diesem Titel erscheint im Herbst 2012 ein neues Mundartbuch von Peter Imhof. Nach \u00abChabisland\u00bb und \u00abG\u00fcrbechempe\u00bb entf\u00fchrt uns der Autor in seinem neusten Werk in das idyllische Schwarzenburger- und Senseland, hinab in die Tiefe der Senseschlucht. Vor diesem Hintergrund erlebte der Leser zehn Erz\u00e4hlungen aus einer faszinierenden Landschaft. Ob es nun um die j\u00e4h abst\u00fcrzende Sandsteinfl\u00fche, um smaragdgr\u00fcne \u201eGlunte\u201c oder um die geheimnisvollen \u201eAuperose a de Sensefl\u00fce\u201c geht \u2013 es gelingt dem Autor, seinen Lesern die Romantik der Senseschlucht mit all ihren verborgenen Sch\u00f6nheiten n\u00e4herzubringen. Besonders den \u00abSensefr\u00fcnde\u00bb d\u00fcrften die Texte unvergessliche Momente manchen Sommers an der Sense in Erinnerung rufen. Dabei darf auch die sagenumwobene Grasburg hoch \u00fcber dem Fluss nicht fehlen, Wo eine zarte Liebesgeschichte von zwei jungen Menschen ihr ergreifendes Ende",
  "images": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0614/1847/1659/products/PETER-IMHOF-SENSEFLUE.jpg?v=1741601666",
  "price": "2900",
  "stock": "99",
  "product_type": "WEBER-B\u00dcCHER",
  "category": "BERNDEUTSCH",
  "condition": "new"
},{
  "product_id": "42234043597035",
  "gtin": "9783038183525",
  "title": "U pl\u00f6tzlech wienachtets",
  "description": "U eines Tages lehrt \u00e4r e gm\u00f6gegi Frou kenne. Si seit, \u00e4r heig e sch\u00f6ne Bart, e Samichlousebart, aber si heig lieber Manne ohni Bart. We si meini, u we das ihre Wunsch syg, de houi \u00e4r d\u00e4 Bart ab. \u00c4r verlieri lieber der Bart aus seie. Aber si s\u00f6u doch, quasi aus G\u00e4geleischtig, ds Verr\u00fccktischte, Unm\u00fcglechschte, Gf\u00e4hrlechschte verzeue, wo si i ihrem L\u00e4be gmacht heig. Einisch, faat si aa, amene Chlousetag, heig si e Samichlouseaalegi la mitloufe... \u2013 Si weis ja nid, dass das denn usgr\u00e4chnet syni isch gsy! Gl\u00e4nzt dert nid \u00f6ppis am Bode? \u00c4r list das Ding uuf. Es Musigd\u00f6sli! Vilech hets es Ching verlore? \u00c4r dr\u00e4\u00e4it ar Kurble, u scho pl\u00e4tschere siuberegi T\u00f6n us d\u00e4m unschynbare Truckli. \u00abVom Himmel hoch, da komm ich her, ich bring euch gute neue M\u00e4r...\u00bb, jubiliert das Inschtrum\u00e4ntli. T\u00f6\u00f6n, wo sys H\u00e4rz aar\u00fcere!",
  "images": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0614/1847/1659/products/ELSBETH-BOSS-U-PLOETZLECH-WIENACHTETS.jpg?v=1741601668",
  "price": "2900",
  "stock": "99",
  "product_type": "WEBER-B\u00dcCHER",
  "category": "BERNDEUTSCH",
  "condition": "new"
},{
  "product_id": "42234064535787",
  "gtin": "9783038180913",
  "title": "Die rote H\u00fcsniye",
  "description": "Ihr arabischer Vorname H\u00fcsniye bedeutet \u201esch\u00f6n\u201c, ihr lediger Nachname \u201eohne Angst sein\u201c. Als alevitische Kurdin im Osten der T\u00fcrkei geboren und aufgewachsen, geh\u00f6rte H\u00fcsniye einer Minderheit an und wurde mehrfach diskriminiert. Sie begann, sich politisch zu engagieren und f\u00fcr die Menschenrechte zu k\u00e4mpfen. Nach dem Milit\u00e4rputsch 1980 wurde sie \u00fcber ein Jahr inhaftiert. Nach ihrer Freilassung heiratete sie und wurde Mutter eines Sohnes. Doch sie wurde \u00fcberwacht und f\u00fchlte sich schockiert. Neue politische Provokationen zwangen ihren Mann, in die Schweiz zu fl\u00fcchten. Er liest Frau und Sohn mit Hilfe eines Schleppers nachkommen. H\u00fcsniye f\u00fchlte sich anf\u00e4nglich fremd und ungl\u00fccklich in der Schweiz. Doch H\u00fcsniye, immer noch eine K\u00e4mpferin, hat es geschafft, sich als anerkannter Fl\u00fcchtling voll zu integrieren und Schweizer B\u00fcrgerin zu werden.\nSie lebt seit \u00fcber 30 Jahren in Thun, das ihr zur zweiten Heimat geworden ist.\n\n An der Preisverleihungsfeier vom 30. Oktober 2018 der",
  "images": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0614/1847/1659/products/BARBARA_TRABER_HUESNIYE_KAHRAMAN_KORKMAZ_DIEROTE_HUESNIYE.jpg?v=1741601668",
  "price": "2900",
  "stock": "86",
  "product_type": "WEBER-B\u00dcCHER",
  "category": "R\u00dcCKBLICKE",
  "condition": "new"
},{
  "product_id": "42234076692715",
  "gtin": "9783038180937",
  "title": "Vo gigele bis gugle",
  "description": "500 + 1 b\u00e4rnische Anekdote, erzellt vom J. Harald W\u00e4ber\n\n Dieser Band widerlegt das g\u00e4ngige Klischee, die Bernerinnen und Berner seien durchwegs langsam und nicht besonders schlagfertig. 500 + 1 bernische Anekdoten, in jahrelanger Arbeit zusammengetragen, beweisen jedoch das Gegenteil und verhelfen damit zu heiterem Lesevergn\u00fcgen wie folgendes Beispiel: \u00abDer Maler und Lehrer a der St\u00e4dtische Zecheschuel Eugen Henziross (*1877) stellt sech emene Basler vor: \u2039Henziross\u203a. \u2013 D Antwort isch: \u2039Nai, Layerer nit\u203a!\u00bb",
  "images": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0614/1847/1659/products/J-HARALD-WAEBER-VO-GIGELE-BIS-GUGLE.jpg?v=1741601669",
  "price": "3900",
  "stock": "99",
  "product_type": "WEBER-B\u00dcCHER",
  "category": "BERNDEUTSCH",
  "condition": "new"
},{
  "product_id": "42234087440619",
  "gtin": "9783038182290",
  "title": "M\u00f6rder auf der Flucht",
  "description": "Philippe Daniel Ledermann zeigt in seinen Geschichten, wie Menschen vom Schicksal gepr\u00e4gt werden.\u00a0So erzeugte ein Gangsterduo in der ganzen Schweiz eine bisher nie gekannte Angst. Dies inspiriert Eltern zu Erziehungsmethoden, welche die Fantasie der Kinder ins Grenzenlose ausufern l\u00e4sst. Und ein Lokomotivf\u00fchrer verf\u00fchrt drei Kaminfeger mit einem schlauen Trick zu einem seltsamen Ballett. Eine Sammlung von vermeintlich verr\u00fcckten und doch TRUEen Geschichten, raffiniert, humorvoll und spannungsreich erz\u00e4hlt. Nach \u00abPapiereltern\u00bb, \u00ab\u00c4rzte auf Abwegen\u00bb und \u00abAmelie\u00bb ist dies sein 4. Werk.\u00a0",
  "images": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0614/1847/1659/products/philippe-d-ledermann_moerder_auf_der_flucht_buch.jpg?v=1741601670",
  "price": "2900",
  "stock": "99",
  "product_type": "WEBER-B\u00dcCHER",
  "category": "KRIMIS",
  "condition": "new"
},{
  "product_id": "42234122830059",
  "gtin": "9783906033945",
  "title": "Vom Landei zum Stadtschminggu",
  "description": "Im Sommer hei de d Landfroue ihre verdienten frei Tag gno: si sy uf d Landfrouereis. F\u00fcr einisch isch der Maa daheime blibe, het d Familie versorgt und am Oobe d H\u00fcener yto, was s\u00fcsch g\u00e4ng d Frou gmacht het. Und wenn es darum geht, muss man sich vorstellen, dass der Fuchs das Datum f\u00fcr die n\u00e4chste Landfrouerei vermerkt hat.\n\n Humorvoll erz\u00e4hlt der Autor Geschichten und Kindheitserinnerungen aus dem Seel\u00e4nder Bauerndorf.",
  "images": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0614/1847/1659/products/HANSPETER-MOERI-VOM-LANDEI-ZUM-STADTSCHMINGGU.jpg?v=1741601670",
  "price": "2900",
  "stock": "99",
  "product_type": "WEBER-B\u00dcCHER",
  "category": "BERNDEUTSCH",
  "condition": "new"
},{
  "product_id": "42234163626219",
  "gtin": "9783038182696",
  "title": "Von grosser Arbeit",
  "description": "Es war ein unglaublicher Eingriff in die Natur, als mitten im ersten Weltkrieg die BKW damit begann, westlich von Bern die Aare zu stauen und mit dem Wasserkraftwerk M\u00fchleberg elektrischen Strom zu erzeugen.\u00a0An die zwanzig Bauernh\u00f6fe versanken in den Fluten \u2013 die Aare wurde zum Wohlensee. Rudolf von Tavel, der grosse bernische Dichter, beobachtete den Bau in den Jahren 1917 bis 1920 ganz genau und verarbeitete seine Beobachtungen 1921 in der Schrift \u201eVon grosser Arbeit\u201c. Dabei erz\u00e4hlt er die Geschichte vom Bau des M\u00fchleberg-Kraftwerks nicht aus der Optik der Bauherren und Ingenieure. Er schildert das Geschehen aus Sicht der einfachen Bauern, die ihr Land und ihre H\u00f6fe hergeben mussten f\u00fcr die geheimnisvolle Kraft Elektrizit\u00e4t, unter der sie sich kaum etwas vorstellen konnte. Sie opferten ihre Heimat der Idee einer neuen Zeit. Die Handlung des Romans ist fiktiv \u2013 aber die Gedanken der Menschen sind echt. Sie erz\u00e4hlen vom Zweifel, ob so etwas \u00fcberhaupt machbar sei, vom Staunen \u00fcber das",
  "images": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0614/1847/1659/products/RUDOLF_VON_TAVEL_VON_GROSSER_ARBEIT.jpg?v=1741601673",
  "price": "3500",
  "stock": "23",
  "product_type": "WEBER-B\u00dcCHER",
  "category": "R\u00dcCKBLICKE",
  "condition": "new"
},{
  "product_id": "42234196525291",
  "gtin": "9783038183051",
  "title": "Meine Kindheit im bl\u00fchenden Barock",
  "description": "Umgeben von bl\u00fchenden Magnolienb\u00e4umen, verbringt Helena, die kleine Tochter des Oberg\u00e4rtners der Baronin Betty Lambert von Bonstetten in Gwatt, eine gl\u00fcckliche Kindheit in der Campagne Bellerive. Das Bonstettengut mit dem prunkvollen Herrenhaus und dem romantischen Park am See wird f\u00fcr das heranwachsende M\u00e4dchen zu einem magischen Ort. In ihren Kindheitserinnerungen von 1938 bis 1949 zeichnet Helena Neumann ein eindr\u00fcckliches Bild des Lebens in Gwatt zur Zeit des Zweiten Weltkriegs. Mit pers\u00f6nlichen Bonmots und Anekdoten l\u00e4sst sie den mond\u00e4nen Glanz und das illustre gesellschaftliche Leben der Madame la Baronne in der Campagne Bellerive wieder aufleben.",
  "images": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0614/1847/1659/products/HELENA_NEUMANN_MEINE_KINDHEIT_IM_BLUEHENDEN_BAROCK.jpg?v=1741601673",
  "price": "2900",
  "stock": "99",
  "product_type": "WEBER-B\u00dcCHER",
  "category": "R\u00dcCKBLICKE",
  "condition": "new"
},{
  "product_id": "42234209337579",
  "gtin": "9783038181071",
  "title": "H\u00f6rbuch - Uber ds gross Wasser",
  "description": "In der Mitte des 19. Jahrhunderts vernichtete die \u00abKartoffelpest\u00bb jedes Jahr die gesamte Ernte des in dieser Zeit wichtigsten Nahrungsmittels der Bev\u00f6lkerung. Hungersnot, Armut und Elend stellt sich ein. Unz\u00e4hlige Bewohner der Oberl\u00e4nder D\u00f6rfer entschlossen sich zur Auswanderung \u00fcber den Atlantik nach Amerika, \u00abUBER DS GROSS WASSER\u00bb, wie es damals hiess. Mit seiner Erz\u00e4hlung l\u00e4sst uns Heinz H\u00e4sler die beschwerliche Reise des Geschwisterpaares Anna und Christen Feuz von Wyler ob Gsteig und des jungen Habkers Johannes Zurbuchen in die neue unbekannte Heimat miterleben. Als Grundlage dienten ihm die TRUEen Begebenheiten von damals.",
  "images": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0614/1847/1659/products/Uber-ds-gross-Wasser_Heinz-Haesler_HOERBUCH.jpg?v=1741601674",
  "price": "2900",
  "stock": "99",
  "product_type": "Weber H\u00f6rbuch",
  "category": "H\u00d6RB\u00dcCHER",
  "condition": "new"
},{
  "product_id": "42234307739883",
  "gtin": "9783038181064",
  "title": "H\u00f6rbuch \u2013 Lehrzyt",
  "description": "\u00abLEHRZYT\u00bb f\u00fchrt uns zur\u00fcck in die Jahre nach dem Zweiten Weltkrieg. Wir h\u00f6ren von Begebenheiten aus der Studienzeit im Seminar und der ersten Zeit des Erz\u00e4hlers an seinem Wirkungsort Merligen am Thunersee. Zusammen mit H\u00e4slers meisterhafter Herrschaft der Gsteigwiler Mundart und der lebendigen und bildhaften Weise ergeben sie einen einzigartigen Einblick in das Leben eines J\u00fcnglings auf seinem Weg in die Berufst\u00e4tigkeit in den sp\u00e4ten Vierzigerjahren des 20. Jahrhunderts.",
  "images": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0614/1847/1659/products/Lehrzyt_Heinz-Haesler_HOERBUCH.jpg?v=1741601676",
  "price": "2900",
  "stock": "89",
  "product_type": "Weber H\u00f6rbuch",
  "category": "H\u00d6RB\u00dcCHER",
  "condition": "new"
},{
  "product_id": "42235203551467",
  "gtin": "9783038183457",
  "title": "Die Tinguely-Clique",
  "description": "\u201eEs bewegt sich alles, Stillstand gibt es nicht\u201c \u2013 so lautete die Grundgedanke des Eisenplastikers Jean Tinguely (1925\u20131991). In seinem reich bebilderten Buch \u00abDie Tinguely-Clique\u00bb gew\u00e4hrte Niklaus Talman, gepr\u00e4gt von den Begegnungen mit den K\u00fcnstlerfreunden seines Vaters, einen Einblick in das Leben und Arbeiten von Menschen, die die Kunstwelt bewegt haben: K\u00fcnstlerinnen und K\u00fcnstler wie Niki de Saint Phalle, Eva Aeppli, Bernhard Luginb\u00fchl und Daniel Spoerri und viele andere mehr, alle freundschaftlich und in Liebe verbunden mit Jean Tinguely. Aus ganz pers\u00f6nlicher Sicht beschreibt er seine Erlebnisse mit diesen Kunstschaffenden \u2013 und ihrem Werdegang, dem Leben ihrer Kinder und die Rolle der Frauen.",
  "images": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0614/1847/1659/products/NIKLAUS_TALMAN_DIE_TINGUELY_CLIQUE.jpg?v=1741601677",
  "price": "4900",
  "stock": "99",
  "product_type": "WEBER-B\u00dcCHER",
  "category": "R\u00dcCKBLICKE",
  "condition": "new"
},{
  "product_id": "42235310244075",
  "gtin": "9783038182498",
  "title": "Der Sinn des Lebens \u2013 Vrenis Geschichte",
  "description": "\u00abBei uns zu Hause nannten wir Vreni ganz einfach \u2039Madame Courage\u203a. Uns schien dieser Name zuzutreffen, denn in ihrem ganzen Leben zeigten sie sehr viel Mut und riefen Unternehmungen ins Leben, die von vielen bewundert wurden. Alles, was diese Frau in Angriff nahm, schien zu gelingen. Dabei kam sie aus einfachen, aber vor allem aus schwierigen Verh\u00e4ltnissen.\u00bb Bereits als junge Frau verl\u00e4sst Vreni das Elternhaus und entdeckt die weite Welt. Zur\u00fcck in ihre Heimat fasst sie den Entschluss, bed\u00fcrftigen Menschen zu helfen und gr\u00fcndet ihre erste soziale Einrichtung. Auf ihrem bewegenden, nicht immer leichten Weg trifft Vreni auf viele hilfsbereite, aber auch auf missg\u00fcnstige Menschen. So stellt sie sich auf ihren Reisen und in den vielen Gespr\u00e4chen mit ihren Sch\u00fctzlingen auch stets die entscheidende Frage: Was ist der Sinn des Lebens?",
  "images": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0614/1847/1659/products/SCHOR_DER_SINN_DES_LEBENS_VRENIS_GESCHICHTE.jpg?v=1741601677",
  "price": "2900",
  "stock": "99",
  "product_type": "WEBER-B\u00dcCHER",
  "category": "R\u00dcCKBLICKE",
  "condition": "new"
},{
  "product_id": "42237773709547",
  "gtin": "9783859329775",
  "title": "Bittere Erde",
  "description": "Der erfolgreiche Z\u00fcrcher Werber Robert Rufer und der pensionierte Vorarbeiter Francesco Maranzano lernen sich in Apulien kennen. Obgleich v\u00f6llig gegens\u00e4tzlich, Freunde sie sich an. Die Aff\u00e4re mit der Geliebten eines Mafioso bringt Rufer in h\u00f6chste Gefahr, und Maranzano wird aus der Vergangenheit eingeholt\u2026\n\n Piero Sch\u00e4fer erz\u00e4hlt den schweizerisch-italienischen Thriller virtuos und temporeich.",
  "images": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0614/1847/1659/products/piero-schaefer_bittere_erde_buch.jpg?v=1741601678",
  "price": "2900",
  "stock": "99",
  "product_type": "WEBER-B\u00dcCHER",
  "category": "KRIMIS",
  "condition": "new"
},{
  "product_id": "42237776199915",
  "gtin": "9783859328303",
  "title": "Discover Lucerne",
  "description": "It has been fifteen years since we, a group of culture enthusiasts and lovers of Lucerne with an interest in history, published the first edition of this city guide in German and English. The sale of over 20\u2009000 copies to date testifies to the consistent interest in this famous river and lakeside city. We hope to continue meeting this demand.\u00a0\n\n        Auch in deutscher Sprache erh\u00e4ltlich. ()",
  "images": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0614/1847/1659/products/juerg-stadelmann-paul-rosenkranz-matthias-steinmann-pirmin-bossart-luzern-entdecken_en.jpg?v=1741601681",
  "price": "3990",
  "stock": "99",
  "product_type": "WEBER-B\u00dcCHER",
  "category": "ENGLISH BOOKS",
  "condition": "new"
},{
  "product_id": "42237780558059",
  "gtin": "9783038182948",
  "title": "The Tale of Fay and Finn, two little Niesen Foxes",
  "description": "This is a sequel to the story about Mr. Whiskers, the fox who lights the beacon on the top of Mount\u00a0Niesen in the Swiss Alps. It features the youngest members of his family \u2013 Fay and Finn \u2013 two naughty\u00a0little fox cubs, who are very curious and want to see what Grandpa Whiskers does every evening when\u00a0he leaves his den. One day they follow him. The exciting adventures of Fay and Finn combine the real\u00a0animal world, mountain hazards and the old weather sayings of the Niesen. Through the 32 pages of\u00a0magical illustrations by Karin Widmer, the hands-on encouragement for children to take part, and\u00a0the imaginative story-telling of Judith Josi, the mountain world becomes real and alive.\n\n Auch in Deutsch erh\u00e4ltlich! ()",
  "images": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0614/1847/1659/files/3D_Cover_Niesenfuchs_E.jpg?v=1741601681",
  "price": "2000",
  "stock": "99",
  "product_type": "WEBER-B\u00dcCHER",
  "category": "ENGLISH BOOKS",
  "condition": "new"
},{
  "product_id": "42237781541099",
  "gtin": "9783038182214",
  "title": "The Tale of Mr. Whiskers the Niesen Fox",
  "description": "This is a tale about a long-whiskered, bushy-tailed fox, called Mr. Whiskers. His home is a hole under the roots of an old fir tree on Mount Niesen. His job is to turn on the light with a key at the tippety, tippety top of his mountain, where it can be seen from near and far. Then one day, he can\u2019t find the key...\n\n\n This story is based on a real fox that lived on the Niesen for many years.\u00a0Maybe he still lives there to this day, we don\u2019t know. He used to appear outside\u00a0the restaurant regularly, when the tourists had left. It became a habit to leave\u00a0some food outside the door of the restaurant in the evening.\u00a0By morning it was always eaten up. The other animals in this story\u00a0also exist on the Niesen, and their imaginary homes\u00a0are in the children\u2019s playground, the Niesen village (\u201cNiesed\u00f6rfli\u201d),\u00a0which is high up at the top of this mountain.\n\n\n Judith Josi\u2019s story combines an imaginary world with the real animal world of the Niesen and the children\u2019s play village at the top of this",
  "images": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0614/1847/1659/files/3D-Cover_MrWhiskers.jpg?v=1741601680",
  "price": "2000",
  "stock": "97",
  "product_type": "WEBER-B\u00dcCHER",
  "category": "ENGLISH BOOKS",
  "condition": "new"
},{
  "product_id": "42237795336427",
  "gtin": "9783039221189",
  "title": "Vom Taumeln zwischen den Kulturen",
  "description": "Gegen Ende seiner Karriere als Leitender Arzt am Universit\u00e4tsspital Z\u00fcrich und Titularprofessor f\u00fcr An\u00e4sthesiologie blickt Peter Biro auf seine Kindheitserinnerungen aus den sechziger Jahren des 20. Jahrhunderts in Grosswardein (Transsylvanien) zur\u00fcck. In seiner humorvoll und nachdenklich stimmenden autobiografischen Erz\u00e4hlung \u201eVom Taumeln zwischen den Kulturen\u201c berichtet er \u00fcber sein Aufwachsen als Kind von Holocaust\u00fcberlebenden im repressiven System des sozialistischen Rum\u00e4niens. Mit den unvoreingenommenen Augen eines sowohl naiven als auch altklugen Kindes nimmt er seine Umwelt TRUE. Dabei werden bemerkenswerte historische Begebenheiten, pr\u00e4gnante Pers\u00f6nlichkeiten und schicksalhafte Ereignisse der Zeit beleuchtet. Auf unterhaltsame Weise liefert der Autor ein farbiges Genrebild der osteurop\u00e4ischen Nachkriegsgeneration.",
  "images": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0614/1847/1659/products/peter-biro_vom_taumeln_zwischen_den_kulturen_buch.jpg?v=1741601684",
  "price": "2900",
  "stock": "99",
  "product_type": "WEBER-B\u00dcCHER",
  "category": "R\u00dcCKBLICKE",
  "condition": "new"
},{
  "product_id": "42237798416619",
  "gtin": "9783038182078",
  "title": "Ballenberg ob Brienz Chronik",
  "description": "In seiner Jugend erlebte Urs Ritschard hautnah die Aktivit\u00e4ten seines Vaters Gustav Ritschard beim Aufbau des Schweizerischen Freilichtmuseums f\u00fcr l\u00e4ndliche Kultur Ballenberg (heute \u00abBallenberg Freilichtmuseum der Schweiz\u00bb). Der Architekt Gustav Ritschard und der Volkskundler Dr. Max Gschwend waren zusammen die Hauptinitianten und die Projektverfasser des Museums. Fr\u00fch begann Urs Ritschard, der Sohn von Gustav Ritschard, mit dem Sammeln zahlreicher Dokumente. Sp\u00e4ter kam der umfangreiche Nachlass seines Vaters hinzu. Das Buch erg\u00e4nzt die bisherigen Darstellungen der Ballenberg-Geschichte, indem es sich auf zahlreiche Details der ersten Jahre der Entstehung konzentriert und das grosse Engagement von Pers\u00f6nlichkeiten aus der Gegend von Brienz und des \u00fcbrigen Berner Oberlands in den Vordergrund stellt.",
  "images": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0614/1847/1659/products/urs-ritschard_ballenberg_ob_brienz_chronik_buch.jpg?v=1741601686",
  "price": "4900",
  "stock": "99",
  "product_type": "WEBER-B\u00dcCHER",
  "category": "R\u00dcCKBLICKE",
  "condition": "new"
},{
  "product_id": "42237876502763",
  "gtin": "9783038181903",
  "title": "Eine Reise nach Ostanatolien",
  "description": "Im August 2017 fliegen H\u00fcsniye Kahraman-Korkmaz und Barbara Traber in die T\u00fcrkei. Sie haben vor, bis nach Ostanatolien zu reisen. 1980 wurde H\u00fcsniye beim damaligen Milit\u00e4rputsch in Erzincan als junge Frau verhaftet und inhaftiert. Nach ihrer Freilassung heiratete sie, wurde Mutter und fl\u00fcchtete 1987 mit ihrem Kind in die Schweiz. Die beiden Frauen wagen es nun, an die Orte zu fahren, wo H\u00fcsniye geboren und aufgewachsen ist. Mit einem Schweizerpass kann ihr eigentlich nichts passieren. Trotzdem hat sie Angst. Wird sie problemlos durch die Gefahrenzone in Tunceli kommen, in der es jederzeit Terroranschl\u00e4ge geben kann? Die 3000 Kilometer lange Reise mit dem Auto quer durch das landschaftlich sch\u00f6ne, politisch aber zerrissene Land wird zu einem Abenteuer und Lehrst\u00fcck, was Heimat bedeutet.\u00a0\n\n         \n            Das Vorg\u00e4ngerwerk \u201e Die rote H\u00fcsniye () \u201c wurde am 14. Wettbewerb der Stiftung Kreatives Alter unter den insgesamt eingereichten 382 Arbeiten als Gemeinschaftswerk",
  "images": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0614/1847/1659/products/barbara-traber_huesniye-kahraman-kormaz_eine_reise_nach_ostanatolien_buch.jpg?v=1741601689",
  "price": "2900",
  "stock": "90",
  "product_type": "WEBER-B\u00dcCHER",
  "category": "R\u00dcCKBLICKE",
  "condition": "new"
},{
  "product_id": "42237876601067",
  "gtin": "9783909532896",
  "title": "Wolli on the Matterhorn",
  "description": "Well known in Zermatt and beyond, the artist and musician Urs Biner, alias Dan Daniell, as author of these books with its little black nosed sheep, Wolli, has created a symbolic and authentic story for Zermatt which also reflects many of the events in his own personal life. The popular summer-picture book \u00abWolli on the Matterhorn\u00bb: The black nose sheep Wolli experiences an exciting excursion up to the Matterhorn, he gets lost on the way and in the end finds his way back to the shepard named Heini.",
  "images": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0614/1847/1659/files/3D-Cover_Wolli-on-the-Matterhorn_RGB_6877c237-e95f-4998-8e0b-a1b59f1c475a.jpg?v=1741601691",
  "price": "2900",
  "stock": "99",
  "product_type": "WEBER-B\u00dcCHER",
  "category": "ENGLISH BOOKS",
  "condition": "new"
},{
  "product_id": "42237890035947",
  "gtin": "9783039221295",
  "title": "Mummenschanz",
  "description": "50 Jahre Mummenschanz \u2013 Das ist die Erfolgsgeschichte einer einzigartigen Theatergruppe, wie sie die Welt zuvor noch nie gesehen hat. Mummenschanz ist mit tausenden von Auff\u00fchrungen auf allen Kontinenten, in allen Kulturen erfolgreich. Sie spielten \u00fcber 3 Jahre am Broadway in New York und waren zeitweise mit mehreren Formationen unterwegs. 2022 feiert die Schweizer Company ihr 50-Jahr-Jubil\u00e4um.\n\n Mummenschanz hat eine eigene poetische Kunstform geschaffen, ein universelles Theater der Masken und Gestik, das auch nach 50 Jahren noch immer geheimnisvoll ist und die Fantasie regt. Das Buch zeichnet die spannende und ber\u00fchrende Geschichte nach. Ehemalige und heutige Akteure, Zeitzeugen aus f\u00fcnf Jahrzehnten kommen mit Bildern, Zeichnungen und Texten zu Wort.",
  "images": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0614/1847/1659/products/roy-oppenheim_mummenschanz_buch.jpg?v=1741601691",
  "price": "4900",
  "stock": "99",
  "product_type": "WEBER-B\u00dcCHER",
  "category": "R\u00dcCKBLICKE",
  "condition": "new"
},{
  "product_id": "42237939810539",
  "gtin": "9783038183174",
  "title": "Sch\u00f6nried & Saanenm\u00f6ser In alten Ansichten",
  "description": "Seit 55 Jahren sammelt die ehemalige Sportartikel-Unternehmerin Elsi Frautschi aus Sch\u00f6nried im Saanenland alte Postkarten. Die \u00e4ltesten Karten stammen aus dem Jahr 1898. In diesem Bildband pr\u00e4sentieren Elsi Frautschi und der Hotelier und Ex-Skirennfahrer Bruno Kernen die sch\u00f6nsten und wertvollsten Postkarten aus Sch\u00f6nried und Saanenm\u00f6ser. Wie haben die Bauern und Gewerbler vor 100 Jahren in den B\u00e4uerten Sch\u00f6nried und Saanenm\u00f6ser gelebt? Wie haben sich D\u00f6rfer, Landschaft und Tourismus in den letzten Jahrzehnten entwickelt? Eine einzigartige Sammlung mit historischem Wert. Damit nicht genug: Im Buch erz\u00e4hlen elf Zeitzeugen aus Sch\u00f6nried und Saanenm\u00f6ser ihre Lebensgeschichten und Anekdoten aus fr\u00fcheren Zeiten. Die Gespr\u00e4che f\u00fchrten der Publizist und Autor Hans R. Amrein.",
  "images": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0614/1847/1659/products/3D_Cover_Kernen_Bruno_Frautschi_Elsi_Amrein_Hans_Schoenried_RGB.jpg?v=1741601692",
  "price": "4900",
  "stock": "99",
  "product_type": "WEBER-B\u00dcCHER",
  "category": "R\u00dcCKBLICKE",
  "condition": "new"
},{
  "product_id": "42238356095211",
  "gtin": "9783909532988",
  "title": "H\u00f6rbuch - Vo Liebi u Tr\u00fcwwi",
  "description": "Es ist die Geschichte einer tragischen Liebe. Sie f\u00fchrt uns zur\u00fcck in die Mitte des 19. Jahrhunderts, in eine Zeit, als Armut in l\u00e4ndlichen Gegenden Not und herbes Leid schaffte. Es ist auch die Epoche der letzten Soldaten der Schweizer Truppen im Ausland. Als Grundlage dienten dem Autor TRUEe Begebenheiten, die sich damals im kleinen Bergdorf Wyler ob Gsteig ereignet hatten.",
  "images": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0614/1847/1659/products/HEINZ-HAESLER-HOERBUCH-VO-LLIEBI-U-TRUEWWI.jpg?v=1741601693",
  "price": "2900",
  "stock": "99",
  "product_type": "Weber H\u00f6rbuch",
  "category": "H\u00d6RB\u00dcCHER",
  "condition": "new"
},{
  "product_id": "42238424842475",
  "gtin": "9783909532261",
  "title": "Berner Oberland \u2013 Haslital",
  "description": "Haslital \u2013 16 Kurzgeschichten im Dialekt\n\n Diese H\u00f6rbuchreihe umfasst Geschichten aus den verschiedenen T\u00e4lern mit ihren einzigartigen Dialekten \u2013 Spieldauer und H\u00f6rgenuss w\u00e4hrend rund 70 Minuten.\u2028\u00a0Das zweite H\u00f6rbuch dieser Reihe.",
  "images": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0614/1847/1659/products/HOERBUCH-BERNER-OBERLAND-HASLITAL.jpg?v=1741601693",
  "price": "2900",
  "stock": "74",
  "product_type": "Weber H\u00f6rbuch",
  "category": "H\u00d6RB\u00dcCHER",
  "condition": "new"
},{
  "product_id": "42238436573419",
  "gtin": "9783909532506",
  "title": "Berner Oberland \u2013 Saanenland",
  "description": "Saanenland \u2013 11 Kurzgeschichten im Dialekt\n\n Diese H\u00f6rbuchreihe umfasst Geschichten aus den verschiedenen T\u00e4lern mit ihren einzigartigen Dialekten \u2013 Spieldauer und H\u00f6rgenuss w\u00e4hrend rund 70 Minuten. Das dritte H\u00f6rbuch dieser Reihe.",
  "images": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0614/1847/1659/products/HOERBUCH-BERNER-OBERLAND-SAANENLAND.jpg?v=1741601694",
  "price": "2900",
  "stock": "99",
  "product_type": "Weber H\u00f6rbuch",
  "category": "H\u00d6RB\u00dcCHER",
  "condition": "new"
},{
  "product_id": "42238582653163",
  "gtin": "9783909532391",
  "title": "H\u00f6rbuch - Dr W\u00e4g emzrugg",
  "description": "H\u00f6rbuch im Frutigtaler Mundart\n\n Werner will Karriere machen; ii Siigel nahm andere nahm \u00e4r uf der Liitere. Derby merkt, dass es viele Kumpel gibt, aber Pryys ist der beste Freund. Du hast Gl\u00fcck gehabt, und Werner hat dich zum ersten Mal in den Muessen gerufen, \u00fcber Sys l\u00e4utete deinen ehrgeizigen Plan nahi z sine. Der n\u00e4chste Schritt ist, den Weg dorthin zu gehen. Der Autor Ueli Schmid erz\u00e4hlt seinen einf\u00fchlsamen Roman in Frutigtaler Mundart.\n\n Autor: Ueli Schmid (https://weberverlag.ch/pages/autoren-o-s#ueli-schmid)\nH\u00f6rbuch/CDs\nISBN 978-3-909532-39-1\nCHF 39.\u2013 | EUR 39.\u2013\nErschienen im Jahr 2006",
  "images": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0614/1847/1659/products/UELI-SCHMID-HOERBUCH-DR-WAEG-EMZRUGG.jpg?v=1741601697",
  "price": "3900",
  "stock": "99",
  "product_type": "Weber H\u00f6rbuch",
  "category": "H\u00d6RB\u00dcCHER",
  "condition": "new"
},{
  "product_id": "42238603952363",
  "gtin": "9783038181743",
  "title": "H\u00f6rbuch - Es isch n\u00fcmm wi aube",
  "description": "\u201eWas gsi isch, isch gsi, u wird nie meh, wi's gsi isch, o we me no so wett, dass es breiter w\u00e4r, wi's gsi isch\u201c, doziert der autodidaktisch promovierte Philosoph Klaus Kr\u00fcmeler im soeben erschienenen Buch von Heinz D\u00e4pp, \u201e Es ist n\u00fcmm wi aube\u00bb.\n\n \u00a0D\u00e4pp versuchte in Geschichen, die Verg\u00e4nglichkeit satirisch zu bew\u00e4ltigen und den despektierlichen Spruch vom Alter, das vor Torheit nicht sch\u00fctze, zu entkr\u00e4ften. Und wenn Torheit sich dann doch einstellt, leistet wiederum Kr\u00fcmeler Lebenshilfe: \u201eE haubl\u00e4\u00e4ri Fl\u00e4sche Wy wird nie wider vou, aber immerhin haubvou.\u201c\n\n Was tun, um dem rasenden Lauf der Zeit weniger f\u00fcr ein paar Augenblicke Einhalt zu gebieten? Ein Fest zum runden Geburtstag! D\u00e4pp l\u00e4dt ein und l\u00e4sst mit grosser Kelle anrichten, muss aber erfahren, dass sich die logistischen Probleme bei der Organisation eines solchen Festes h\u00f6her t\u00fcrmen als die Probleme fr\u00fcher im beruflichen Alltag.\n\n Ohne Politik geht es auch in D\u00e4pps neuem Buch nicht, denn auch Politiker werden",
  "images": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0614/1847/1659/products/HEINZ-DAEPP-HOERBUCH-ES-ISCH-NUEMM-WI-AUBE.jpg?v=1741601698",
  "price": "2900",
  "stock": "99",
  "product_type": "Weber H\u00f6rbuch",
  "category": "H\u00d6RB\u00dcCHER",
  "condition": "new"
},{
  "product_id": "42238657298667",
  "gtin": "9783038183358",
  "title": "Bergh\u00f6rner in den Berner Alpen",
  "description": "Einmal die Bergh\u00f6rner der Berner Alpen von Nahem erleben \u2013 dies erm\u00f6glicht das neueste Werk des Berner K\u00fcnstlers, Musikers und Autors Martin Mostosi.\u00a0Er transportierte die Leserinnen und Leser mit seinem zweiten Bildband in die Berner Alpen. In \u00fcber 40 wundersch\u00f6nen und detaillierten Bleistiftzeichnungen pr\u00e4sentiert er ausgesuchte Bergh\u00f6rner der Berner Alpen. Dabei besch\u00e4ftigt er sich mit ber\u00fchmten H\u00f6rnern wie dem Brienzer Rothorn, aber auch mit weniger bekannten Gipfeln wie dem Ellstabhorn. Entstanden sind seine Bilder auf zahlreichen Wanderungen durch die Berner Alpen. Erg\u00e4nzt werden die Zeichnungen von Kommentaren einheimischer Bergf\u00fchrer und Wanderbegeisterten.",
  "images": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0614/1847/1659/products/martin-mostosi_berghoerner_in_den_berner_alpen_buch.jpg?v=1741601700",
  "price": "3900",
  "stock": "99",
  "product_type": "WEBER-B\u00dcCHER",
  "category": "KUNST",
  "condition": "new"
},{
  "product_id": "42238671061227",
  "gtin": "9783038182344",
  "title": "Sketchbook & Painting",
  "description": "\u00abDie Gegend rund um den Thunersee, insbesondere Spiez, ist so reich an interessanten Motiven, dass es mir wichtig erscheint, diese Verg\u00e4nglichkeit zeichnerisch und malerisch festzuhalten. Aber nicht nur hier, sondern weltweit sind Skizzenblock und Malkasten meiner st\u00e4ndigen Begleiter, sei es auf den Reisen mit dem Wohnwagen, oder als S\u00e4nger im Shanty-Chor auf hoher See und in den H\u00e4fen an den K\u00fcsten mit ihren maritimen Sujets. Beim Fliegenfischen in freier Natur, an B\u00e4chen und Seen kann ich in aller Ruhe neue Kraft tanken und Eindr\u00fccke aufnehmen, die ich speichern und sp\u00e4ter f\u00fcr meine leidenschaftlich gelebte Kunst wieder verwenden kann.\u00bb Der K\u00fcnstler",
  "images": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0614/1847/1659/products/martin-gueggi_sketchbook_painting_buch.jpg?v=1741601701",
  "price": "4900",
  "stock": "99",
  "product_type": "WEBER-B\u00dcCHER",
  "category": "KUNST",
  "condition": "new"
},{
  "product_id": "42238674665707",
  "gtin": "9783038182061",
  "title": "Entlang der Aare - Along the Aare",
  "description": "Ein Spaziergang vom Brienzersee entlang der Aare bis zur\u00a0Einm\u00fcndung in den Thunersee, verbunden mit eindr\u00fccklichen Zeichnungen. Martin Mostosi hat sich die malerischen Sujets an der Aare bestens ausgesucht. Es entstanden Zeichnungen entlang dem Ufer und mit Blick auf die umliegenden Berge wie Harder, Niesen und das Dreigestirn Eiger, M\u00f6nch und Jungfrau. Die beiden Raddampfer hat der K\u00fcnstler ebenfalls festgehalten. An der Schiffstation Ostbahnhof steht das Dampfschiff \u00abL\u00f6tschberg\u00bb und l\u00e4dt die G\u00e4ste zu einer Rundfahrt auf dem Brienzersee ein. Beim Schifffahrtskanal wartet die \u00abBl\u00fcmlisalp\u00bb auf die R\u00fcckfahrt zum Thunersee. Die Zeichnungen sind gef\u00fchlvoll auf Deutsch und Englisch beschrieben.",
  "images": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0614/1847/1659/products/martin-mostosi_entlang_der_aare_buch.jpg?v=1741601702",
  "price": "3900",
  "stock": "99",
  "product_type": "WEBER-B\u00dcCHER",
  "category": "KUNST",
  "condition": "new"
},{
  "product_id": "42238679941355",
  "gtin": "9783859329478",
  "title": "Humor",
  "description": "\u201eHerr Thiel, darf Satire alles?\u201c Wie jeder andere darf auch der Satiriker Witze \u00fcber alles und jeden erz\u00e4hlen. Hingegen sind Drohungen und Verleumdungen f\u00fcr den Satiriker genauso strafbar wie f\u00fcr alle anderen. Insofern darf der Satiriker genau das Gleiche wie die Franz\u00f6sischlehrerin oder der Kranf\u00fchrer\u2026 Scharf und bunt wie sein Irokesenschnitt macht sich Andreas Thiel in seinem Programm \u201eHumor\u201c \u00fcber alle lustig, die sich selbst zu ernst nehmen.",
  "images": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0614/1847/1659/products/ANDREAS-THIEL-HUMOR.jpg?v=1741601703",
  "price": "2900",
  "stock": "99",
  "product_type": "Weber H\u00f6rbuch",
  "category": "H\u00d6RB\u00dcCHER",
  "condition": "new"
},{
  "product_id": "42238683545835",
  "gtin": "9783859322806",
  "title": "Segantini \u2013 Ein Leben in Bildern",
  "description": "Giovanni Segantini (1858\u20131899) gilt als einer der bedeutendsten Maler der Jahrhundertwende. Wie aber ist Segantini, der sich \u00abzum K\u00fcnstler geboren\u00bb empfand, zu seiner Meisterschaft gelangt? Ziel dieser Publikation ist es, den Weg nachzuzeichnen, den Segantini als Mensch und K\u00fcnstler zur\u00fcckgelegt hat, als unerm\u00fcdlicher \u00abK\u00e4mpfer\u00bb.\u00a0Bei einem mit der Natur so stark verbundenen \nMaler r\u00fccken auch seine Wirkungsorte rund um Savognin, St. Moritz, Maloja oder Soglio ins Blickfeld. Diese Band tr\u00e4gt dazu bei, die wichtigsten Werke des Malers auch aus der Atmosph\u00e4re der Landschaft herauszugreifen.\u00a0\n\n    Entdecken Sie auch unser Segantini-Kombipaket () mit Buch und Postkartenbox f\u00fcr nur CHF 50.\u2013!",
  "images": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0614/1847/1659/products/segantini_ein_leben_in_bildern_buch.jpg?v=1741601704",
  "price": "3900",
  "stock": "99",
  "product_type": "WEBER-B\u00dcCHER",
  "category": "KUNST",
  "condition": "new"
},{
  "product_id": "42278066454763",
  "gtin": "9783039221424",
  "title": "The way to exellence (fran\u00e7ais)",
  "description": "Dans son ouvrage, Jean-Pierre Egger livre \u00e0 c\u0153ur ouvert ses exp\u00e9riences du sport de haut niveau, notamment en tant que coach de Werner G\u00fcnth\u00f6r et Val\u00e9rie Adams, deux athl\u00e8tes parvenus au sommet de leur art. Pr\u00e9parateur physique, il contribue au succ\u00e8s du team Alinghi vainqueur de la Coupe de l\u2019America en 2003 et \u00e0 celui de l\u2019\u00e9quipe de France de basketball, m\u00e9daill\u00e9e d\u2019argent aux JO 2000. Plus r\u00e9cemment, il accompagne Matthias Sempach jusqu\u2019au titre tr\u00e8s convoit\u00e9 de roi de la lutte suisse. D\u2019autres athl\u00e8tes et entra\u00eeneurs ont b\u00e9n\u00e9fici\u00e9 de ses pr\u00e9cieux conseils et de ses grandes comp\u00e9tences techniques et humaines. Son livre s\u2019adresse \u00e0 un large public, Madame et Monsieur tout le monde, pour leur d\u00e9veloppement personnel et \u00e0 tous les cadres du monde du sport ou de l\u2019entreprise, qui y d\u00e9couvriront les cl\u00e9s du succ\u00e8s et les outils\u00a0qui leur permettront de b\u00e2tir leurs propres strat\u00e9gies, techniques et\u00a0m\u00e9thodologies dans leur existence et leur r\u00f4le de leader.\n\n    Auch in Deutsch",
  "images": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0614/1847/1659/products/jean-pierre-egger-the-way-to-exellence-francais.jpg?v=1741601705",
  "price": "3900",
  "stock": "99",
  "product_type": "WEBER-B\u00dcCHER",
  "category": "LIVRES FRAN\u00c7AIS",
  "condition": "new"
},{
  "product_id": "42278104498411",
  "gtin": "9783859327078",
  "title": "Hiltl. Saveurs et fantaisies v\u00e9g\u00e9tariennes",
  "description": "Les bonnes raisons ne manquent pas pour renoncer\u00a0\u00e0 consommer de la viande. En revanche,\u00a0il n\u2019en existe aucune de se priver des plaisirs de\u00a0la table. On le sait mieux que personne\u00a0au Hiltl, \u00e0 Zurich, le plus ancien\u00a0restaurant v\u00e9g\u00e9tarien du monde.\u00a0Dans cette nouvelle \u00e9dition, Rolf Hiltl,\u00a0quatri\u00e8me g\u00e9n\u00e9ration \u00e0 la t\u00eate de cet \u00e9tablissement,\u00a0apporte la preuve en 80 recettes de la richesse\u00a0gustative, du caract\u00e8re international et de la saveur\u00a0incomparable des plats v\u00e9g\u00e9tariens.\n\n 3\u00e8me \u00e9dition\u00a0\nHier auch in Deutsch erh\u00e4ltlich (https://weberverlag.ch/products/rolf-hiltl-hiltl-vegetarisch-nach-lust-und-laune?_pos=5&_sid=82b0b624c&_ss=r) \nAuch in Englisch erh\u00e4ltlich (https://weberverlag.ch/products/rolf-hiltl-hiltl-virtuoso-vegetarian?_pos=1&_sid=82b0b624c&_ss=r)\n\n \u00a0\nwww.hiltl.ch ()",
  "images": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0614/1847/1659/products/hiltl-saveurs-et-fantaisies-vegetariennes.jpg?v=1741601706",
  "price": "5900",
  "stock": "99",
  "product_type": "WEBER-B\u00dcCHER",
  "category": "LIVRES FRAN\u00c7AIS",
  "condition": "new"
},{
  "product_id": "42278110068971",
  "gtin": "9783859327207",
  "title": "Arbres g\u00e9ants de Suisse",
  "description": "SAVIEZ-VOUS QUE les plus \u00e9normes arolles, m\u00e9l\u00e8zes, \u00e9pic\u00e9as et \u00e9rables sycomores du monde se dressaient dans les Alpes\u00a0suisses? Auriez-vous pens\u00e9 que le plus vieil arbre de Suisse, un\u00a0if, pouvait avoir d\u00e9j\u00e0 1500 ans? Pourquoi n\u2019existe-t-il plus qu\u2019un\u00a0seul exemplaire \u00e2g\u00e9 du poirier \u00abSept en gueule\u00bb? O\u00f9 se trouvent\u00a0les ormes d\u2019une circonf\u00e9rence de tronc sup\u00e9rieure \u00e0 dix m\u00e8tres?\u00a0Pourquoi l\u2019un des plus \u00e9normes fr\u00eanes d\u2019Europe est-il inconnu,\u00a0bien que plac\u00e9 \u00e0 c\u00f4t\u00e9 d\u2019une gare? Qu\u2019est-ce qu\u2019un \u00ab\u00e9pic\u00e9a-serpent\u00bb ou un \u00absapin-harpe\u00bb? Pourquoi le potentiel de croissance\u00a0du plus gros arbre de Jud\u00e9e repr\u00e9sente-t-il un d\u00e9fi?\u00a0\n\n Parmi les plus de 1000 arbres g\u00e9ants de Suisse \u00e9tudi\u00e9s, cette\u00a0\u0153uvre pionni\u00e8re pr\u00e9sente les plus \u00e9normes, les plus vieux et les\u00a0plus curieux. Des mythes au culte, en passant par l\u2019Histoire et la\u00a0for\u00eat, vous apprendrez tout ce que aimeriez savoir sur les arbres\u00a0et ferez connaissance avec ces \u00abdoux g\u00e9ants\u00bb sous un angle nouveau et fascinant.\n\n    Hier auch in Deutsch",
  "images": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0614/1847/1659/products/michel-brunner-arbres-geants-de-suisse.jpg?v=1741601707",
  "price": "5900",
  "stock": "99",
  "product_type": "WEBER-B\u00dcCHER",
  "category": "LIVRES FRAN\u00c7AIS",
  "condition": "new"
},{
  "product_id": "42278229115115",
  "gtin": "9783039220120",
  "title": "Les plus beaux paysages de Suisse",
  "description": "Inconnus et souvent m\u00e9connus: ce sont les \u00abPaysages de l\u2019ann\u00e9e\u00bb,\u00a0d\u00e9di\u00e9s \u00e0 des lieux qui ont souvent conserv\u00e9 un charme particulier\u00a0et une authenticit\u00e9 inalt\u00e9r\u00e9e du fait m\u00eame de leur absence dans\u00a0les m\u00e9dias. Depuis 2011, gr\u00e2ce au soutien de la F\u00e9d\u00e9ration des\u00a0coop\u00e9ratives Migros et de M. Balthasar Schmid de Meggen LU, la\u00a0Fondation suisse pour la protection et l\u2019am\u00e9nagement du paysage r\u00e9compense des beaut\u00e9s de paysage qui sont rarement visibles sur les affiches publicitaires touristiques et les \u00e9valuations des\u00a0m\u00e9dias sociaux des \u00abLikes\u00bb. Ces paysages de caract\u00e8re t\u00e9moignent de l\u2019engagement de leurs habitants et de la diversit\u00e9 de\u00a0notre territoire qu\u2019il est urgent de pr\u00e9server.\n\n  \n   Auch in Deutsch erh\u00e4ltlich ()",
  "images": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0614/1847/1659/products/raimund-rodewald-les-plus-beaux-paysages-de-suisse.jpg?v=1741601711",
  "price": "4900",
  "stock": "99",
  "product_type": "WEBER-B\u00dcCHER",
  "category": "LIVRES FRAN\u00c7AIS",
  "condition": "new"
},{
  "product_id": "42278270533867",
  "gtin": "9783039221011",
  "title": "Le chemin de Saint-Jacques en Suisse",
  "description": "Depuis des si\u00e8cles, le chemin de Saint-Jacques-de-Compostelle est un symbole de la qu\u00eate de sens de l\u2019homme. Ce chemin de p\u00e8lerinage traverse \u00e9galement la Suisse. Le Chemin de St-Jacques emm\u00e8ne les p\u00e8lerins \u00e0 travers villes et villages dont beaucoup ont une longue tradition de p\u00e8lerinage. Il croise de belles cath\u00e9drales mais aussi des petites \u00e9glises et chapelles ainsi que des sites culturels et historiques remarquables. Vos pas vous m\u00e8neront dans des villages soigneusement entretenus et fleuris, vous y rencontrerez des\u00a0habitants sympathiques et accueillants avec lesquels\u00a0vous pourrez partager de bons moments. Un proverbe\u00a0dit que l\u2019on part marcheur et que l\u2019on termine p\u00e8lerin.\u00a0Laissez-vous tenter par cette transformation.",
  "images": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0614/1847/1659/products/le-chemin-de-saint-jacques-en-suisse.jpg?v=1741601712",
  "price": "4900",
  "stock": "99",
  "product_type": "WEBER-B\u00dcCHER",
  "category": "LIVRES FRAN\u00c7AIS",
  "condition": "new"
},{
  "product_id": "42278325256427",
  "gtin": "9783909532674",
  "title": "L'hiver au pays de Wolli",
  "description": "L\u2019artiste et musicien Urs Biner, alias Dan Daniell,\u00a0connu bien au-del\u00e0 de Zermatt, nous livre le second\u00a0tome des aventures du petit mouton nez noir Wolli.\u00a0Au fil d\u2019une histoire originale qui se d\u00e9roule\u00a0dans la r\u00e9gion de Zermatt, l\u2019auteur nous\u00a0raconte de mani\u00e8re attendrissante\u00a0l\u2019hiver au pays de Wolli.\n\n Pour les enfants de 4 \u00e0 11 ans,\u00a0comme une histoire \u00e0 lire\u00a0\u00e0 haute voix ou \u00e0 lire seul.\n\n Hier auch in Deutsch erh\u00e4ltlich.  ()\nAuch in Englisch erh\u00e4ltlich. ()",
  "images": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0614/1847/1659/files/3D-Cover_Lhiver-au-pays-de-Wolli_RGB_99ca56c1-2b43-48e3-9ba4-ea8e7311b5d8.jpg?v=1741601714",
  "price": "2900",
  "stock": "99",
  "product_type": "WEBER-B\u00dcCHER",
  "category": "LIVRES FRAN\u00c7AIS",
  "condition": "new"
},{
  "product_id": "42278390268139",
  "gtin": "9783859328624",
  "title": "La Suisse \u00e0 v\u00e9lo - route nord-sud",
  "description": "L\u2019itin\u00e9raire Nord-Sud est long de 365 km. C\u2019est une route de transit classique \u00e0 travers les vastes paysages suisses du Jura, du Plateau, de la Suisse centrale et des Alpes; elle se dirige vers le Tessin et se termine \u00e0 Chiasso. L\u2019itin\u00e9raire suit des voies de communication charg\u00e9es d\u2019histoire et traverse de nombreuses localit\u00e9s int\u00e9ressantes sur le plan culturel et historique. Le trajet par le col du Gothard est un d\u00e9fi sportif.\n\n  \n * B\u00e2le\u2014Aarau\u2014Lucerne\u2014Gothard\u2014Bellinzone\u2014Chiasso \n * 16 cartes informatives o\u00f9 figurent tous les itin\u00e9raires nationaux et r\u00e9gionaux qui sont balis\u00e9s \n * profil avec altitudes de la route \n * plus de 110 photos en couleurs et propositions de visites \n * recommandations de faire transporter la bicyclette par train, bus ou bateau sur certains tron\u00e7ons",
  "images": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0614/1847/1659/products/3D-Cover_Veloland_Schweiz_Band_3_FR.jpg?v=1741601713",
  "price": "2500",
  "stock": "99",
  "product_type": "WEBER-B\u00dcCHER",
  "category": "LIVRES FRAN\u00c7AIS",
  "condition": "new"
},{
  "product_id": "42278419038443",
  "gtin": "9783859328631",
  "title": "La Suisse \u00e0 v\u00e9lo - route panorama alpin",
  "description": "Cet itin\u00e9raire long de 483 km traverse, en franchissant des cols et des gorges, les contreforts nord des Alpes avec leur habitat et leur culture riche en tradition. Cette route exigeant une bonne condition physique permet d\u2019appr\u00e9cier de grandioses perspectives sur la haute montagne et le Plateau. Elle commence \u00e0 St-Margrethen et conduit, \u00e0 travers les Pays d\u2019Appenzell et de Glaris, vers le col du Klausen \u00e0 1948 m d\u2019altitude. Puis elle descend en direction de la Suisse centrale, gravit le Glaubenbielenpass, traverse l\u2019Entlebuch et l\u2019Emmental, atteint Thoune puis Fribourg. Apr\u00e8s avoir travers\u00e9 la Gruy\u00e8re et les Alpes vaudoises, elle se termine \u00e0 Aigle.\n\n  \n * St-Margrethen\u2014Appenzell\u2014Glaris\u2014lac des Quatre-Cantons\u2014 Thoune\u2014Fribourg\u2014Aigle \n * 19 cartes informatives o\u00f9 figurent tous les itin\u00e9raires nationaux et r\u00e9gionaux qui sont balis\u00e9s \n * profil avec altitudes de la route plus de 130 photos en couleurs et propositions de visites \n * recommandations de faire transporter la bicyclette par",
  "images": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0614/1847/1659/products/3D-Cover_Veloland_Schweiz_Band_4_FR.jpg?v=1741601714",
  "price": "2500",
  "stock": "99",
  "product_type": "WEBER-B\u00dcCHER",
  "category": "LIVRES FRAN\u00c7AIS",
  "condition": "new"
},{
  "product_id": "42278442008811",
  "gtin": "9783909532667",
  "title": "Wolli sur le Cervin",
  "description": "Hier auch in deutsch erh\u00e4ltlich\n\n L\u2019artiste et musicien Urs Biner, alias Dan Daniell, connu bien au-del\u00e0 de Zermatt, nous livre le premier tome des aventures du petit mouton nez noir Wolli: \u00abWolli sur le Cervin\u00bb. A travers une histoire originale qui se d\u00e9roule dans la r\u00e9gion de Zermatt, l\u2019auteur fait aussi un peu r\u00e9f\u00e9rence \u00e0 ses souvenirs et \u00e0 sa propre vie. Dans ce livre pour enfants, Wolli entreprend de gravir le Cervin et revient sain et sauf chez son berger grace \u00e0 une aide a\u00e9rienne.\n\n Les illustrations color\u00e9es et riches de petits d\u00e9tails sont l\u2019oeuvre de la graphiste et artiste Martina Friedli. Pour les enfants de quatre \u00e0 onze ans, \u00e0 raconter ou \u00e0 lire soi-meme.",
  "images": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0614/1847/1659/files/3D-Cover_Wolli-sur-le-Cervin_RGB.jpg?v=1741601717",
  "price": "2900",
  "stock": "99",
  "product_type": "WEBER-B\u00dcCHER",
  "category": "LIVRES FRAN\u00c7AIS",
  "condition": "new"
},{
  "product_id": "42278477758699",
  "gtin": "9783038183082",
  "title": "Helva et le manteau de la nuit",
  "description": "Helva, reine Feen, veille seit undenklichen Zeiten auf dem Gebiet von Gantrisch und seinen Bewohnern.\u00a0Im ersten Moment war das Licht dunkel, das Licht erlosch und erreichte eine Nacht vor Ende der Nacht. Sch\u00fctzlinge der Verborgenheit, unz\u00e4hlige Gesch\u00f6pfe wurden im Geburtsstadium der Nains enth\u00fcllt, die ihren Berg verliessen, um ihre M\u00e4nner zu t\u00f6ten. An diesem Tag waren die Abende immer wieder vorbei und die K\u00f6nige brauchten Hilfe bei Helva. Le constat est sans appel : son manteau de la night est perc\u00e9 de mille trous. Die neue Geschichte des Pays d'Helva \u2013 begleitet von poetischen Illustrationen \u2013 l\u00e4dt den Vortragenden ein, sich in das n\u00e4chtliche Leben einer zitternden Natur zu vertiefen, und zwar in Bezug auf Neuf. Die Erz\u00e4hlung ist vollst\u00e4ndig von einem lehrreichen Teil, der sich mit der Kenntnis der Einzelheiten \u00fcber den Park aux \u00e9toiles du Gantrisch besch\u00e4ftigt.\n\n    Auch auf Deutsch erh\u00e4ltlich! ()",
  "images": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0614/1847/1659/products/andreas-sommer-helva-et-le-manteau-de-la-nuit.jpg?v=1741601717",
  "price": "2900",
  "stock": "99",
  "product_type": "WEBER-B\u00dcCHER",
  "category": "LIVRES FRAN\u00c7AIS",
  "condition": "new"
},{
  "product_id": "42278899679467",
  "gtin": "9783038183204",
  "title": "Perspektiven: Die Region um den Thuner- und Brienzersee aus etwas anderer Sicht.",
  "description": "Perspektiven \u00abvon oben herab\u00bb lassen sich heutzutage auch mit Mitteln wie Drohnen fotografieren. \u00abDoch w\u00e4hrend eines langen Gleitschirmflugs begegnete mir immer wieder unerwartete, \u00fcberraschende Themen. Dann gilt es jeweils, rasch zu handeln und abzudr\u00fccken, bevor die sich pr\u00e4sentierende Perspektive vor\u00fcber ist. Dies sagt Bruno Petroni, der Autor dieses Bildbandes und langj\u00e4hriger Reporter der Tageszeitungen \u00abBerner Oberl\u00e4nder\u00bb und \u00abThuner Tagblatt\u00bb. Dass vor allem die Region des Thuner- und Brienzersees eine grosse Sammlung einzigartiger Stimmungen hervorzuzaubern vermochte, \u00fcberrascht indes wenig, ist der Alpinist doch oft mehrmals w\u00f6chentlich unterwegs zu irgendeinem hoch gelegenen Startplatz entlang dieser beiden Seen \u2013 in der Regel zu Fuss.",
  "images": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0614/1847/1659/products/bruno-petroni_perspektiven_region_thuner_brienzersee_buch.jpg?v=1741601719",
  "price": "4900",
  "stock": "99",
  "product_type": "WEBER-B\u00dcCHER",
  "category": "WANDERN",
  "condition": "new"
},{
  "product_id": "42286409154795",
  "gtin": "9783038183778",
  "title": "Sigriswil \u2013 11 D\u00f6rfer - 1 Gemeinde",
  "description": "Die traumhafte Lage am Sonnenhang des n\u00f6rdlichen Thunersee-Ufers lockt jedes Jahr Scharen von Touristen und Ausfl\u00fcglern in die Gemeinde Sigriswil. Die fl\u00e4chenm\u00e4ssig gr\u00f6sste Gemeinde im Verwaltungskreis Thun besteht aber nicht nur aus dem zentral gelegenen Dorf Sigriswil, das der gesamten Gemeinde den Namen gegeben hat. Insgesamt 11 D\u00f6rfer bilden seit dem Mittelalter ein Gemeinwesen. Davon zeugt mitten im Dorf Sigriswil das uralte Gemeindegew\u00f6lbe, welches als Gemeindearchiv diente. Es beaufsichtigte den Sigriswiler Freiheitsbrief von 1347. Die Umst\u00e4nde der Entstehung des historischen Dokuments sind heute nicht mehr ganz greifbar. Sicher ist aber, dass sich die traditionell freiheitsliebenden Sigriswiler seit Generationen auf den Freiheitsbrief berufen.\u00a0\n\n Im Buch \u00abSigriswil \u2013 11 D\u00f6rfer, 1 Gemeinde\u00bb, das 2022 zum \n675. Jahrestag des legend\u00e4ren Dokuments erscheint, ist neben der Vergangenheit vor allem auch die Gegenwart im Fokus.",
  "images": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0614/1847/1659/products/3D-Cover_Sigriswil_rgb.jpg?v=1741601721",
  "price": "3500",
  "stock": "99",
  "product_type": "WEBER-B\u00dcCHER",
  "category": "R\u00dcCKBLICKE",
  "condition": "new"
},{
  "product_id": "42286416888043",
  "gtin": "9783039221219",
  "title": "Margna Sils",
  "description": "Wo heute genossen, erlebt und entspannt wird, wurde vor rund 200 Jahren gewohnt. Denn damals wurde das heutige Parkhotel Margna in Sils als Patrizierhaus gebaut und \u00fcber all die Jahre erweitert und sorgf\u00e4ltig renoviert. Der Ursprung des Parkhotel Margna geht auf das Jahr 1817 zur\u00fcck, als der Zuckerb\u00e4cker Johann Josty f\u00fcr seine Frau ein Haus baute, \u201ewie es in r\u00e4thischen Landen keins g\u00e4be \u2026\u201c. Ende der 60er-Jahre des 19. Jahrhunderts kaufte der Hotelpionier Johannes Badrutt den Erben Jostys das Haus ab und wohnte fortan mit seiner Familie darin.\u00a0\n\n Dieses Buch erz\u00e4hlt die spannende Geschichte und Geschichten aus dem Parkhotel, das mittlerweile zu den sch\u00f6nsten Ferienhotels der Schweiz geh\u00f6rt. Es geht um Prominente, Gastgeber, Sils als Ruhe- und Kraftort, Kulinarik und die wunderbare Seen- und Berglandschaft des Oberengadins.",
  "images": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0614/1847/1659/products/3D_Cover_Margna.png?v=1741601741",
  "price": "6900",
  "stock": "99",
  "product_type": "WEBER-B\u00dcCHER",
  "category": "R\u00dcCKBLICKE",
  "condition": "new"
},{
  "product_id": "42286429470955",
  "gtin": "9783038183792",
  "title": "Wort-Steine \u2013 B\u00e4rnd\u00fctschi Gedicht",
  "description": "Nach \u00abWas Anker-Bilder erz\u00e4hlen\u00bb legt der Autor einen Gedichtband vor. Darin geht er der einfachen Frage nach: Was sind Worte eigentlich? Was bewegen und bewirken sie? Worte sind wie Steine, wie Kitt, wie Wasser, sie haben mehr als eine Seite\u2009\u2026 Worte haben ihren Klang, sie sind und bleiben ein Geheimnis. Unter diesen Stichworten gibt Ueli Tobler Einblick in seine Erfahrungen mit dem Wort. Sie sind vielf\u00e4ltig: 40 Jahre Seelsorge und Predigtarbeit in der Seel\u00e4nder Kirchgemeinde Ins, Leitung des B\u00e4uerlichen Sorgentelefons, Mitarbeit im Care-Team des Kantons Bern, eine bewegte Familiengeschichte. Wort-Erfahrungen macht Ueli Tobler immer neu beim H\u00f6ren, Lesen und Schreiben.\u00a0\n\n\n In seinen Gedichten und Gedanken finden sich Ernst und Witz, Spiel und Schmerz. Mit dem Berndeutsch bleibt der Wort-Werker nahe am Alltag. Essay von Jeannine K\u00f6nig, Philosophin und Journalistin. Nachwort von David Pl\u00fcss, Theologieprofessor.\n\n Autor: Ueli Tobler",
  "images": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0614/1847/1659/products/3D-Cover_Wort-Steine_RGB_klein.jpg?v=1741601723",
  "price": "2900",
  "stock": "99",
  "product_type": "WEBER-B\u00dcCHER",
  "category": "R\u00dcCKBLICKE",
  "condition": "new"
},{
  "product_id": "42286793982187",
  "gtin": "9783038183785",
  "title": "Das Berner M\u00fcnster \u2013 eine kleine Entdeckungsreise",
  "description": "Luca und Mira entdecken mit ihrem Grossvater das Berner M\u00fcnster: \u00dcber 344 Stufen geht es steil die Turmtreppe hinauf, an der Glockenstube vorbei bis zuoberst auf den M\u00fcnsterturm mit dem prachtvollen Panorama. Im Innern der Kirche singt der Jugendchor, die Orgel erklingt, und die Farbfenster im Chor erz\u00e4hlen vom grossen Geheimnis des Lebens. Das Kinderbuch von J\u00fcrg H\u00e4berlin ist eine verspielte Entdeckungsreise und zugleich eine Hommage an das Berner M\u00fcnster, eine der bedeutendsten gotischen Kirchen des sp\u00e4ten Mittelalters in der Schweiz, zum feierlichen 600-Jahr-Jubil\u00e4um.",
  "images": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0614/1847/1659/products/3D_Cover_Haeberlin_Das_Berner_Muenster_RGB.jpg?v=1741601727",
  "price": "2900",
  "stock": "99",
  "product_type": "WEBER-B\u00dcCHER",
  "category": "KINDERB\u00dcCHER",
  "condition": "new"
},{
  "product_id": "42313544073451",
  "gtin": "9783909532728",
  "title": "Einigen",
  "description": "Eilige Reisende bemerkten allenfalls See und Berge und fuhren achtlos an einigen vorbei. Was sie dabei Sehens- und Wissenswertes verpasste, hat der Autor Arthur Maibach in sechs Jahren Arbeit zusammengetragen. Das Titelfoto erzeugt Spannung: Die t\u00fcrkisfarbene Fl\u00e4che dominiert und umrahmt den fast unauff\u00e4lligen \u201esch\u00f6nsten Punkt der Welt.\u201c Dieser Titel ist keine Vermessenheit des Autors, sondern ein Bekenntnis des Wahl-Einigers und Schriftstellers Hans M\u00fcller. Bereits das Querlesen in Maibachs Fakten- und Geschichtensammlung schafft Verst\u00e4ndnis f\u00fcr die Zuneigung zu diesem Dorf um die \u00fcber 1000-j\u00e4hrige Michaelskirche \u2013 der Standort dieser Kirche mit der einstigen Heilquelle hiess nicht von ungef\u00e4hr einst \u201eParadies\u201c. \u2028 Arthur Maibach, beruflich selbst\u00e4ndiger Uhrmacher aus Leidenschaft, setzt die Geschichte von einigen \u2013 wie ein pr\u00e4zis ineinandergreifendes R\u00e4derwerk \u2013 zu einem abgerundeten Ganzen zusammen. Sechs Jahre habe er daran gearbeitet, sagte er an der Vernissage im",
  "images": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0614/1847/1659/products/arthur_maibach_einigen.jpg?v=1741601731",
  "price": "2900",
  "stock": "99",
  "product_type": "WEBER-B\u00dcCHER",
  "category": "R\u00dcCKBLICKE",
  "condition": "new"
},{
  "product_id": "42654519656683",
  "gtin": "9783038180869",
  "title": "Beatenberg \u2013 Geschichte & Geschichten",
  "description": "Das Autorenkollektiv erstellte unter der Leitung von Beatenberg Tourismus eine Dorfchronik, die im Wesentlichen festh\u00e4lt, was das vergangene Jahrhundert gebracht, aber auch genommen hat. Im Inhalt finden sich Beschreibungen von Ereignissen der letzten 125 Jahre. Die Verbindung zu zur\u00fcckliegenden Generationen bleibt dabei nicht vergessen. Ob die Geschichte der Kirchen oder der Bahnen und der Strassen aufgearbeitet wird, ob die drei Bauern und die spirituellen Bewegungen oder pr\u00e4gende Pers\u00f6nlichkeiten portr\u00e4tiert werden, immer ging und geht es darum, eine T\u00fcr zu \u00abunserem Dorf\u00bb Beatenberg aufzumachen. Neuzuz\u00fcger und G\u00e4ste m\u00f6gen das Buch als \u00abBr\u00fccke\u00bb zum Ort und seinen Bewohnern erleben. Den Einheimischen entlockt es wohl ein gelegentliches Schmunzeln und macht sie vielleicht auch ein wenig stolz auf ihr \u00abHeimatd\u00f6rfli\u00bb.",
  "images": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0614/1847/1659/products/51p2DMGy_pL.jpg?v=1741601732",
  "price": "2900",
  "stock": "99",
  "product_type": "WEBER-B\u00dcCHER",
  "category": "R\u00dcCKBLICKE & ERFAHRUNGEN",
  "condition": "new"
},{
  "product_id": "42844776399083",
  "gtin": "9783038184065",
  "title": "Das Unsichtbare sichtbar machen",
  "description": "In seinem neuen Buch beschreibt Rolf Adler, ehemaliger Chefarzt des Berner Loryspitals und emeritierter Professor f\u00fcr Psychosomatik, biopsychosoziale Zusammenh\u00e4nge aus der Sicht eines Internisten und Psychotherapeuten. Sein zentrales Credo ist ein ganzheitliches: Nicht nur die Krankheit, sondern der Mensch mit seiner Krankheit, und nicht nur diese beiden, sondern der Mensch mit seiner Krankheit in seiner Umwelt ist zu erfassen. Einfach formuliert: Der Mensch ist mehr als seine Krankheit. \u00abDas Unsichtbare sichtbar machen\u00bb ist eine anschauliche Sammlung von Beispielen aus der Praxis mit theoretischem Hintergrund \u2013 und ein Pl\u00e4doyer f\u00fcr den Paradigmenwechsel von einer Biomedizin zur biopsychosozialen, integrierten Medizin.",
  "images": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0614/1847/1659/products/3D_Cover_Das_Unsichtbare_sichtbar_machen.png?v=1741601741",
  "price": "2900",
  "stock": "99",
  "product_type": "WEBER-B\u00dcCHER",
  "category": "R\u00dcCKBLICKE",
  "condition": "new"
},{
  "product_id": "42844968190187",
  "gtin": "9783038184119",
  "title": "Goldiwil in Bildern",
  "description": "Um die Wende vom 19.\u00a0 Zum 20. Jahrhundert spielte der Tourismus in Goldiwil eine gro\u00dfe Rolle: Im Dorf am Thunersee auf 1000 Metern \u00fcber Meer existierten gleich drei Hotels und mehrere Pensionen. In der Zwischenzeit sind die Gastronomiebetriebe vollst\u00e4ndig aus Goldiwil verschwunden. Heute erinnern sich jedoch noch zahlreiche Postkarten an den \u00abFremdenverkehr\u00bb, wie der Tourismus damals genannt wurde. Dank einiger geschickter Enthusiasten, welche sich der Erhaltung dieser Postkarten angenommen und diese mit grossem Aufwand in ihren Sammlungen aufgenommen haben, k\u00f6nnen wir noch heute in die Vergangenheit von Goldiwil blicken. Die Abbildungen zeigen Ansichten des Dorfes, welche heute l\u00e4ngst vergessen sind und auch nicht mehr vorstellbar w\u00e4ren. In diesem Buch wird versucht, die Postkarten aus heutiger Sicht zu reproduzieren und damit Vergleiche \u00fcber die Zeit hinweg zu erlauben. Dabei werden die historischen Postkarten-Vergleichsfotos aus den Jahren 2020 und 2021",
  "images": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0614/1847/1659/products/3D-Cover_Goldiwil-in-Bildern_rgb.jpg?v=1741601741",
  "price": "3900",
  "stock": "99",
  "product_type": "WEBER-B\u00dcCHER",
  "category": "R\u00dcCKBLICKE",
  "condition": "new"
},{
  "product_id": "42844995322091",
  "gtin": "9783038184126",
  "title": "Merligen \u2013 Streiflichter aus der Geschichte",
  "description": "Das Dorf Merligen ist ber\u00fchmt wegen seines milden Klimas und seiner traumhaften Lage direkt am Thunersee. Das vorliegende Werk widmet sich mit Text und zahlreichen Bildern der reichen Geschichte bis hin zur Gegenwart dieses wundersch\u00f6nen Ortes. Als profunder Kenner hat Vincenz Oppliger seine Kenntnisse aus Vergangenheit und Gegenwart in diesem Buch zusammengefasst und stellt sie in\u00a0 einen weiteren geschichtlichen Kontext der regionalen Verh\u00e4ltnisse und Verh\u00e4ltnisse.\n\n Zitat aus dem Vorwort von Ueli H\u00e4sler:\n\n \u201eEs entstand ein Buch, in dem Vincenz Oppliger seinen Fokus zwar auf sein kleines Dorf legt, aber nicht im Engen und Kleinen der Dorfgeschichte bleibt, sondern immer wieder Bez\u00fcge und Verbindungen von Merligen zur weiten Welt zu schaffen weiss.\u201c",
  "images": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0614/1847/1659/products/3D-Cover_Merligen_web.jpg?v=1741601737",
  "price": "3900",
  "stock": "99",
  "product_type": "WEBER-B\u00dcCHER",
  "category": "R\u00dcCKBLICKE",
  "condition": "new"
},{
  "product_id": "42847891095787",
  "gtin": "9783038184164",
  "title": "U pl\u00f6tzlech P\u00e4ng\u2009\u2026",
  "description": "Kriminelle Fantasie gepaart mit augenzwinkernder Scheinwahrheit! Spannend, mit Ernst und Witz und schwarzem Humor erz\u00e4hlt Elsbeth Boss in ihrem neusten Mundartbuch \u00abU pl\u00f6tzlech P\u00e4ng \u2026\u00bb keck Erfundenes, das auch makabere Realit\u00e4t sein k\u00f6nnte.\u00a0\n\n Hauptthema ihrer oft gruseligen Geschichten sind mysteri\u00f6se Todesf\u00e4lle. \u2013 \u00abWo Menschen auf Menschen treffen, in jeder Beziehung gibt es \u2013 neben Zuneigung und Liebe \u2013 auch dunkle Geheimnisse, Misstrauen, Eifersucht, Neid, Streit, Hass, und umdunstet von diffusen Gef\u00fchlen schiessen leicht Mordgedanken ins Kraut\u00bb, sagt die Autorin. Sie r\u00e4t: \u00abVorsicht bei jeder Mahlzeit! Denn unter Kr\u00e4utern gibt es bekanntlich Gew\u00e4chse mit toxisch-t\u00f6dlicher Wirkung! Und im Glas ist nicht immer das oder nur das, was auf der Etikette der Flasche steht!\u00bb\n\n Achtung: Nicht nachahmen! Die Geschichten sind zum Lesen und zum Schmunzeln gedacht.",
  "images": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0614/1847/1659/products/3D_cover_u_ploetzlech_paeng_RGB.png?v=1741601740",
  "price": "2900",
  "stock": "99",
  "product_type": "WEBER-B\u00dcCHER",
  "category": "BERNDEUTSCH",
  "condition": "new"
},{
  "product_id": "42847954239723",
  "gtin": "9783038184188",
  "title": "W\u00fceschti H\u00fcng",
  "description": "Geissen mit der FALSEen Farbe, malende Metzger, gestrandete Wale, sprechende M\u00fcnsterfiguren, fliegende Teppiche, sinnfreies Warten vor Berns beliebtester Gelateria und ein Streit in der Waschk\u00fcche, der ausartet: Die Mundartgeschichten entspringen allt\u00e4glichen Beobachtungen und m\u00fcnden nicht selten in skurrilen, abgr\u00fcndigen , magischen und stets \u00fcberraschenden Aufl\u00f6sungen. Ob aus dem Blickwinkel fragender Kinder, ratloser Seniorinnen \u2013 oder durch den Blick eines verlorenen Auges: Seit Jahren verfasst die Berner Autorin Stefanie Christ nebst hochdeutschen Texten Kurzgeschichten auf Mundart und tritt damit regelm\u00e4ssig auf. \u00abW\u00fceschti H\u00fcng\u00bb ist ihre erste grosse Mundart-Publikation.",
  "images": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0614/1847/1659/products/3D_Cover_Christ_Wueschti_Hueng.jpg?v=1741601740",
  "price": "2900",
  "stock": "99",
  "product_type": "WEBER-B\u00dcCHER",
  "category": "KRIMIS",
  "condition": "new"
},{
  "product_id": "42848187908331",
  "gtin": "9783038184195",
  "title": "Charlotte",
  "description": "Charlotte ist das Gem\u00e4lde eines amerikanischen Kunstmalers. Der Blick der abgebildeten Frau geht am Betrachter vorbei und \u00fcber den Bildrand hinaus. Sie steht sinnbildlich f\u00fcr das Leben von Jonas Nordmann, das vorw\u00e4rtsgerichtet dem Schicksal wenig abgewinnen kann. Beharrlich verfolgt er, was allgemeinhin als Erfolg gilt: Haus, Familie, gesellschaftliche Anerkennung und Einfluss. Doch schon bald offenbarte sich ihm die Illusion des kontrollierten Lebens, und er ger\u00e4t ins Straucheln. Nach einem folgenschweren Unfall macht sich seine Tochter Julia daran, anhand von Tagebucheintr\u00e4gen Jonas' Schritte in und aus der Krise nachzuzeichnen.",
  "images": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0614/1847/1659/products/3D_Cover_Charlotte.jpg?v=1741601740",
  "price": "2900",
  "stock": "99",
  "product_type": "WEBER-B\u00dcCHER",
  "category": "KRIMIS",
  "condition": "new"
},{
  "product_id": "42848213106923",
  "gtin": "9783038184201",
  "title": "T\u00f6dliche Begierden",
  "description": "Eine Tiersch\u00fctzerin wird aus Habgier ermordet. Im Zentrum von Thun wird ein Mann erschossen. Motiv: Liebeskummer. Und in der N\u00e4he der Stadt wird eine Frau aus Eifersucht erdrosselt. Drei Mordf\u00e4lle in nur drei Monaten: Ernst W\u00fcthrich, Chef des Dezernats Leib und Leben, und seine Leute sind am Anschlag. Da \u00fcbernimmt Martina Mancini. Die italienischst\u00e4mmige Sonderermittlerin gilt als klug und unnahbar. Doch hinter der rauen Fassade verbirgt sich eine einf\u00fchlsame Frau, die w\u00e4hrend der Ermittlungen ihrer grossen Liebe begegnet. Die k\u00fcnstlerischen Freiheiten des Autors und zwei tats\u00e4chlich geschehene Verbrechen bilden die Grundlagen dieses Romans. Die Namen und Funktionen aller Personen sind frei erfunden.",
  "images": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0614/1847/1659/products/3D-Cover_Toedliche_Begierden.png?v=1741601744",
  "price": "3900",
  "stock": "99",
  "product_type": "WEBER-B\u00dcCHER",
  "category": "KRIMIS",
  "condition": "new"
},{
  "product_id": "42848758956267",
  "gtin": "9783038184263",
  "title": "Postkartenbox Der Schiesssport im Laufe der Zeit",
  "description": "Der Schiesssport in der Schweiz kann auf eine lange Tradition zur\u00fcckschauen \u2013 so wird der Schweizer Schiesssportverband 2024 schon sein 200-Jahr-Jubil\u00e4um feiern k\u00f6nnen. In dieser Zeit hat sich das Schiessen in der Schweiz bedeutend gewandelt, und das nicht nur in technologischer Hinsicht. Was einst als Ert\u00fcchtigung f\u00fcr Wehrm\u00e4nner konzipiert war, ist mittlerweile zu einer Volks- und Spitzensportdisziplin herangewachsen, in der sich auch Frauen erfolgreich behaupten. Die Postkartenbox \u00abDer Schweizer Schiesssport im Laufe der Zeit\u00bb dokumentiert diese spannende Geschichte mit 100 Plakaten und Grafiken aus \u00fcber 150 Jahren Schiesssport.\n\n\n Die Originale der Grafiken und Plakate stammen aus der umfangreichen Sammlung des Schweizer Sch\u00fctzenmuseums in Bern. Die Auswahl der Postkartensujets aus \ndem Fundus des Museums (ca. 800 Plakate und 200 Grafiken) wurde in Zusammenarbeit mit dem Sch\u00fctzenmuseum und dem Schweizer Schie\u00dfsportverband SSV getroffen. Sie vermittelt einen umfassenden",
  "images": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0614/1847/1659/files/Schiesssport_fccc7bfa-307e-465c-84ce-eaf3812595b5.png?v=1741601753",
  "price": "3900",
  "stock": "99",
  "product_type": "Postkarten",
  "category": "WEBER Postkartenbox",
  "condition": "new"
},{
  "product_id": "42977564098795",
  "gtin": "9783859023628",
  "title": "Helvetia Club (Deutsch)",
  "description": "Das grosse Buch zum SAC-Jubil\u00e4um - und zur Ausstellung im alpinen Museum der Schweiz\n\n 150 Jahre Schweizer Alpen-Club: unz\u00e4hlige Gipfel und Gef\u00fchle. Farbig, \u00fcberraschend, vielgestaltig, genau so wie die Schweizer Bergwelt zwischen Piz Buin, Bas\u00f2dino, Dufourspitze und La D\u00f4le. Zahlen und Fakten zum Verein, zusammengetragen und reich bebildert. Geschichte und Geschichten, Anekdoten und Ausblicke, Eintr\u00e4ge und Vortr\u00e4ge. 35 grossformatige Portr\u00e4ts von heutigen Clubisten, aus der ganzen Schweiz, von unten und oben, zwischen zehn und hundert Jahren alt. Alles das in diesem Buch. Der F\u00fchrer zum Club f\u00fcr ein ganz besonderes Jahr. Und dar\u00fcber hinaus.\n\n\n\n Autor: Daniel Anker (https://weberverlag.ch/pages/autoren-a-g/#daniel_anker)\n 277 Seiten   24,6 \u00d7 33,4 cm\nISBN 978-3-85902-362-8\nErschienen im 2013",
  "images": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0614/1847/1659/products/csm_104ff2af_362-8_189083f2f0.jpg?v=1741601761",
  "price": "3900",
  "stock": "99",
  "product_type": "SAC-B\u00dcCHER",
  "category": "SAC AUSBILDUNG/NATUR",
  "condition": "new"
},{
  "product_id": "42977573077227",
  "gtin": "9783859023819",
  "title": "Helvetia Club (fran\u00e7ais)",
  "description": "150 ans Club Alpin Suisse CAS\n\n  Le grand livre du jubil\u00e9 du CAS et l'expposition Mus\u00e9ee Alpin Suisse\n  \n   Une Suisse sans montagnes ? Impensable. Une Suisse sans CAS ? De m\u00eame. Depuis sa fondation, le CAS laisse sa marque en haut, en bas et finalement partout: depuis le 19 avril 1863, lorsque 35 hommes r\u00e9unis dans la salle du premier \u00e9tage de la gare d\u2019Olten ont fond\u00e9 le Club Alpin Suisse CAS. Lequel figure aujourd\u2019hui parmi les plus grandes associations sportives de Suisse, avec ses quelque 140 000 membres organis\u00e9s en 111 sections couvrant tout le territoire. S\u2019il est dans ce pays une association digne de porter le nom d\u2019Helvetia, c\u2019est bien le CAS. Cette distinction sera illustr\u00e9e dans une publication aussi imposante qu\u2019un livre de cabane, et honor\u00e9e par une grande exposition au Mus\u00e9e Alpin Suisse \u00e0 Berne. Durant l\u2019ann\u00e9e jubilaire, il sera transform\u00e9 en cabane de montagne \u00e0 deux \u00e9tages. En pleine ville. 150 ans du Club Alpin Suisse: une belle moisson de sommets et de sentiments.",
  "images": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0614/1847/1659/products/HelvetiaClub_francais.jpg?v=1741601759",
  "price": "3900",
  "stock": "99",
  "product_type": "SAC-B\u00dcCHER",
  "category": "SAC AUSBILDUNG/NATUR",
  "condition": "new"
},{
  "product_id": "43111957004523",
  "gtin": "9783039220991",
  "title": "Dres Balmer - Querpass",
  "description": "Der stolze Buchtitel \u201eQuerpass\u201c l\u00f6st im doppelten Sinn ein, was er angek\u00fcndigt hat: Erstes durchquert diese Reise die ganze Schweiz von Ost nach West, von der italienischen zur franz\u00f6sischen Grenze, von M\u00fcstair in Graub\u00fcnden bis Chancy im Kanton Genf. Zweites spielt das Thema mit der bunt abwechslungsreichen Topografie Helvetiens. Im Klartext: Die Damen und Herren treten \u00fcber mehr als zwei Dutzend Kuppen und P\u00e4sse. Die st\u00e4rksten T\u00fcrme t\u00fcrmen sich zum Angw\u00f6hnen gleich zu Beginn auf, die sanfteren Erh\u00f6hungen sich weiter westlich. Ofenpass, Fl\u00fcelapass und Col des Mosses kennt jeder mindestens aus den Verkehrsmeldungen, doch wie ist es mit Vorder H\u00f6hi, Gestelenpass und Col de l\u2019Aiguillon? Wer sich auf diese geheimnisvollen Aufstiege wagt, genie\u00dft nicht nur gute Stra\u00dfen mit wenig oder keinem motorisierten Verkehr, sondern ger\u00e4t auch von einem sogenannten Hinterland ins n\u00e4chste.",
  "images": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0614/1847/1659/products/3D-Cover_Querpass_RGB.jpg?v=1741601802",
  "price": "3900",
  "stock": "99",
  "product_type": "WEBER-B\u00dcCHER",
  "category": "REISEN & AUSFLIEGEN",
  "condition": "new"
},{
  "product_id": "43112064876779",
  "gtin": "9783906033747",
  "title": "Finn and the bernese bear",
  "description": "Kinderspiel inklusive!\n\n Finn und der Berner B\u00e4r schlendern durch die Berner Altstadt. In erfrischenden Gespr\u00e4chen erf\u00e4hrt Finn mehr \u00fcber Berns TRUEzeichen und trifft andere B\u00e4ren. Die unterhaltsame Geschichte endet, als Finn nach Hause in den B\u00e4renpark zur\u00fcckkehrt und eine sch\u00f6ne \u00dcberraschung vorfindet. Durch die ansprechenden Illustrationen gelingt es der Autorin, einen Teil der Berner Geschichte und Kultur darzustellen. F\u00fcr zus\u00e4tzliche Unterhaltung sorgt das integrierte Spiel. Dieses aussergew\u00f6hnliche Buch ist sowohl f\u00fcr Kinder als auch f\u00fcr Erwachsene geeignet. Es wird vor allem Menschen ansprechen, die die einzigartige Stadt Bern und ihre B\u00e4ren lieben. \n\nF\u00fcr jedes verkaufte Exemplar geht eine Spende an die Unterst\u00fctzung der Berner B\u00e4ren im B\u00e4renpark.\n\n    \n                    (https://weberverlag.ch/products/maya-delaquis-finn-und-der-berner-bar?_pos=1&_sid=4a7c42a16&_ss=r)",
  "images": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0614/1847/1659/products/3D_Finn_ohne_Schatten_Pfad_eng.jpg?v=1741601801",
  "price": "2900",
  "stock": "99",
  "product_type": "WEBER-B\u00dcCHER",
  "category": "KINDERB\u00dcCHER",
  "condition": "new"
},{
  "product_id": "43408009724139",
  "gtin": "9783038184294",
  "title": "AlpNik \u2013 der Traum von der Eigerbesteigung",
  "description": "AlpNik ist ein 14-j\u00e4hriger Junge, der mit seinen Eltern, die eine Arztpraxis f\u00fchren, in Grindelwald aufw\u00e4chst. Zusammen mit seiner Schwester Hanni, der Hauskatze Sappi und der Schweizer Sennenh\u00fcndin Betty erlebt er verschiedene Rettungseins\u00e4tze des Vaters am Eiger mit dem Helikopter. AlpNik tr\u00e4umt davon, Bergsteiger zu werden und den Eiger zu erklimmen.\n\n Eines Tages wird der Traum wahr und AlpNik macht sich fr\u00fchmorgens um 5 Uhr auf den Weg...",
  "images": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0614/1847/1659/products/3D-Cover_AlpNik_RGB_e072cbe1-7029-4717-990b-d863a3de5e4d.jpg?v=1741601794",
  "price": "2900",
  "stock": "99",
  "product_type": "WEBER-B\u00dcCHER",
  "category": "KINDER",
  "condition": "new"
},{
  "product_id": "43509933080811",
  "gtin": "9783905927474",
  "title": "Der See",
  "description": "Eine einzigartige Fotodokumentation \u00fcber den Vierwaldst\u00e4ttersee und seine Umgebung\n\nDer Vierwaldst\u00e4ttersee mit seinem wechselnden Licht und seinen wechselnden Stimmungen zieht sowohl Einheimische als auch Touristen magisch an. Auch der Fotograf Armin Gr\u00e4ssl ist seit Jahren fasziniert von der mythischen Seenwelt der Innerschweiz. Gr\u00e4ssl erkundete vom Boot aus \u00abseinen See\u00bb immer wieder, zu allen Tages- und Jahreszeiten. Die so entstandene Fotoreise f\u00fchrt den Betrachter in 150 Bildern vom Urnersee und dem R\u00fctli \u00fcber die Gersauer Bucht an den Rigifuss, hin\u00fcber zum B\u00fcrgenstock und endete mit dem Blick auf den Pilatus und auf Luzern. Panoramaaufnahmen wechseln dabei mit sch\u00f6nsten Detailbildern ab. Der Luzerner Publizist Peter Schulz hat f\u00fcr das medativ angelegte See-Bilderbuch viele literarische und informative Texte zusammengestellt. So erz\u00e4hlen ua Hartmut B\u00f6hme \u201eDie Kulturgeschichte des Wassers\u201c, Fritz Frey seine Geschichte als Hotelier auf dem B\u00fcrgenstock, Richard Wagner berichtet von",
  "images": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0614/1847/1659/products/3D_Cover_Der_See_rgb.jpg?v=1741601824",
  "price": "2900",
  "stock": "66",
  "product_type": "PRO LIBRO",
  "category": "PRO LIBRO - B\u00fccher",
  "condition": "new"
},{
  "product_id": "43509933670635",
  "gtin": "9783905927795",
  "title": "Am Anfang war das X-chen",
  "description": "Bilder von Weltrang in der Sammlung Rosengart in Luzern werden aus zwei Blickwinkeln betrachtet. Die Kunsth\u00e4ndlerin und Museumsstifterin Angela Rosengart, die Grande Dame der Schweizerischen Museumslandschaft, erz\u00e4hlt mit leichter Feder von ihren pers\u00f6nlichen Erlebnissen und Begegnungen rund um Bildank\u00e4ufe und K\u00fcnstler. Die Kuratorin und promovierte Kunstwissenschaftlerin Martina Kral kommentiert in verst\u00e4ndlicher Form die f\u00fcr das Buch ausgew\u00e4hlten und abgebildeten Kunstwerke. Mit dem Buch als Bilder(ver)f\u00fchrer entsteht Lust auf eigene Entdeckungen beim n\u00e4chsten Museumsbesuch.",
  "images": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0614/1847/1659/files/3D-Cover_X-chen_23_RGB.jpg?v=1741601842",
  "price": "2900",
  "stock": "97",
  "product_type": "PRO LIBRO",
  "category": "PRO LIBRO - B\u00fccher",
  "condition": "new"
},{
  "product_id": "43509934162155",
  "gtin": "9783905927160",
  "title": "Luzern, Luzern",
  "description": "Viele Literaten haben Luzern besucht.\u00a0Sie sind hier k\u00fcrzer oder l\u00e4nger geblieben und haben dar\u00fcber geschrieben: in Romanen, Erz\u00e4hlungen, Gedichten, Tageb\u00fcchern, Briefen. Dieses Lesebuch vereint solche Texte aus sechs Jahrhunderten und allen Weltteilen. Sie zeugen von der Faszination einer Reise mit einem oft ungewohnten, \u00fcberraschenden oder kritischen Blick auf die Stadt.",
  "images": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0614/1847/1659/products/3D_Cover_Luzern_Luzern_rgb.jpg?v=1741601863",
  "price": "2900",
  "stock": "82",
  "product_type": "PRO LIBRO",
  "category": "PRO LIBRO - B\u00fccher",
  "condition": "new"
},{
  "product_id": "43509934948587",
  "gtin": "9783905927535",
  "title": "Die Statt Lucern ist ein uhraltes Ort",
  "description": "Der Luzerner Stadtarzt und Naturforscher Karl Niklaus Lang (1670\u20131741) verfasste 1725 die \u00abBeschreibung der Natur-Geschichte der Stadt Luzern und des dazu geh\u00f6renden Landes\u00bb \u2013 eine der \u00e4ltesten Darstellungen der Stadt Luzern und ihrer Umgebung.\u00a0In seiner Schilderung beschreibt Lang die Sch\u00f6nheit und N\u00fctzlichkeit der schweizerischen Natur und gew\u00e4hrt dem Leser Einblicke in die Anf\u00e4nge der Stadt Luzern und ihrer Regierung um 1700. Erstmals wird nun diese regionalgeschichtliche Quelle erschlossen und in einer kommentierten Edition herausgegeben.",
  "images": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0614/1847/1659/products/3D_Cover_Die_Statt_Lucern_rgb.png?v=1741601939",
  "price": "1900",
  "stock": "34",
  "product_type": "PRO LIBRO",
  "category": "PRO LIBRO - B\u00fccher",
  "condition": "new"
},{
  "product_id": "43509935177963",
  "gtin": "9783952340615",
  "title": "Verh\u00e4ngnisse",
  "description": "Der Urner Schriftsteller erinnert in seinen vier Geschichten daran, dass es auch bei uns Fundamentalismus gab. So schildert \u201eAugenzeuge\u201c einer Ausb\u00fcrgerung aus religi\u00f6sen Motiven. Von Gewalt handelt \u00abAus dem Weg geschafft\u00bb, \u00abZur\u00fcckgeblieben\u00bb berichtet von einer tragischen Geburt. Und \u00abVerschwinden\u00bb von einer ungl\u00fccklichen Ersten Liebe, der vielleicht die Angst vor den \u00abVier letzten Dingen\u00bb \u2013 Sterben, Gericht, Himmel und H\u00f6lle \u2013 zum Verh\u00e4ngnis wurde, jene Mutlosigkeit oder Faulheit (Acedia), wie Theologen diese schlimmsten Tods\u00fcnden nennen. Die ergreifenden und spannenden Geschichten verbinden geschichtliche Ereignisse durchaus auch mit unserer Gegenwart.",
  "images": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0614/1847/1659/products/3D_Cover_Verhangnisse_rgb.jpg?v=1741601902",
  "price": "2900",
  "stock": "26",
  "product_type": "PRO LIBRO",
  "category": "PRO LIBRO - B\u00fccher",
  "condition": "new"
},{
  "product_id": "43509935702251",
  "gtin": "9783905927306",
  "title": "Syra die Stripperin",
  "description": "Der Roman handelt von der einzigartigen Karriere des ersten Schweizer Glamour Girls. Josefina Magdalena Marty wurde 1921 im \u00e4lteren Gasthaus Rigi-D\u00e4chli geboren. Das lebenslustige M\u00e4dchen lernte in Z\u00fcrich den K\u00fcnstler Billy Frick kennen, lebte mit ihm in Partnerschaft und wurde unter dem K\u00fcnstlernamen Syra eine international gefragte T\u00e4nzerin und ein ber\u00fchmtes Fotomodell. Sie wirkte in amerikanischen und europ\u00e4ischen Filmen mit und wurde in den 40er und 50er Jahren als eine der sch\u00f6nsten Frauen der Welt gefeiert. Mit ihrer Erotik- und Burlesktanzshow reiste sie um den Globus. Mit 91 Jahren starb sie 2011 in Florida. Roger B\u00fcrgler hat ihr aussergew\u00f6hnliches Leben verfilmt und auf einer DVD festgehalten\u00a0www.syramarty.ch (http://www.syramarty.ch/).\nIn Margrit Schriber hat sie nun eine herausragende Biografin gefunden. Dieser Roman einer Stripperin der Ausnahmeklasse liegt in einem Zug.",
  "images": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0614/1847/1659/products/3D_Cover_Syra_die_Stripperin_rgb.jpg?v=1741601918",
  "price": "2900",
  "stock": "24",
  "product_type": "PRO LIBRO",
  "category": "PRO LIBRO - B\u00fccher",
  "condition": "new"
},{
  "product_id": "43509936783595",
  "gtin": "9783905927443",
  "title": "Rosi und Anna",
  "description": "Anna und Rosi, Rosi und Anna, geboren am gleichen Tag im Jahr 1873 auf dem Steinhuserberg oberhalb von Wolhusen, gestorben am gleichen Tag, 71 Jahre sp\u00e4ter: Lydia Guyer erz\u00e4hlt die ber\u00fchrende Geschichte von zwei Frauen, die sich nahe sind, verbunden nicht nur durch ihre Lebensdaten, die aber unterschiedliche Schicksale erleben. Anna und Rosi, Rosi und Anna \u2013 in einer Zeit, da Frauen vor allem religi\u00f6s, folgsam und kinderreich zu sein hatten, verkn\u00fcpfen sich zwei Frauen zu einer gemeinsamen Schicksalsgeschichte. Lydia Guyer verfolgt den Lebensweg der beiden Frauen und zeichnet ein bewegendes Zeitbild, das von den H\u00fcgeln des Entlebuchs bis nach Wien vor dem Ersten Weltkrieg reicht.",
  "images": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0614/1847/1659/products/3D_Cover_Rosi_und_Anna_rgb.jpg?v=1741601966",
  "price": "3400",
  "stock": "20",
  "product_type": "PRO LIBRO",
  "category": "PRO LIBRO - B\u00fccher",
  "condition": "new"
},{
  "product_id": "43697544003819",
  "gtin": "9783038181347",
  "title": "Sagenhaft \u2013 24 Geschichten aus der Lenk",
  "description": "Im s\u00fcdlichsten Dorf n\u00f6rdlich der Alpen treiben sich allerlei bunte Gestalten und Geister herum. Zu jeder Schlucht gibt es eine Geschichte, jede Grippe hat ihre Anekdote, die w\u00e4hrend Jahrzehnten von Generation zu Generation weitergez\u00e4hlt wird. Vor rund hundert Jahren arbeitete der sp\u00e4tere Gr\u00fcnder der Berner Volkshochschule, Georg K\u00fcffer, als junger Lehrer an der Lenk. Fasziniert von Volkskunde besucht er Haus um Haus und l\u00e4sst sich die Sagen des Dorfes erz\u00e4hlen. 1916 wird diese Sammlung erstmals als Buch ver\u00f6ffentlicht. Ein sp\u00e4ter Jahrhundert, 2016, werden die packenden Geschichten leicht \u00fcberarbeitet und von Ted Scapa humorvoll illustriert, neu herausgegeben.",
  "images": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0614/1847/1659/products/3D_Cover_Sagenhaft.jpg?v=1741602013",
  "price": "2900",
  "stock": "63",
  "product_type": "WEBER-B\u00dcCHER",
  "category": "R\u00dcCKBLICKE & ERFAHRUNGEN",
  "condition": "new"
},{
  "product_id": "43699666944235",
  "gtin": "9783905927702",
  "title": "Alles Liebe",
  "description": "H\u00f6sli hat immer geschrieben: Liedtexte, Kolumnen, Reden f\u00fcr ganz besondere Anl\u00e4sse (die er nie zu ernst nahm), Liebesbriefe, letzte Texte vor seinem Tod. Trotz seiner fast unnachahmlichen Kunst, diese Wortgebilde selbst vorzutragen, sei es als S\u00e4nger oder als Redner, m\u00f6chte dieses Buch ihm endlich jenen Platz zuweisen, den er sich auch verdient hat: den als ein kreativer Schreiber, der so eigen war, dass seine Texte noch Nie ein Buch gewidmet wurde. Hier nun ist es endlich, eineinhalb Jahrzehnte nach seinem Tod. Ein Buch, worin man seine Songtexte, seine Kolumnen und einige weitere Texte aus dem Nachlass findet. Eine Mischung, die ihm ganz und gar entspricht.",
  "images": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0614/1847/1659/products/3D_Cover_Hoesli_Alles_Liebe.jpg?v=1741602014",
  "price": "3500",
  "stock": "99",
  "product_type": "PRO LIBRO",
  "category": "PRO LIBRO - B\u00fccher",
  "condition": "new"
},{
  "product_id": "43699676152043",
  "gtin": "9783038184515",
  "title": "Cook my Song",
  "description": "Musik und Kochen sind die beiden grossen Leidenschaften von Ren\u00e9 Maeder. Und bereits einmal hat er diese in seinem Kochbuch COOK MY SONG zusammengebracht. Die Erstauflage war im Nu ausverkauft. Die Fortsetzung folgt nun 2023. Ren\u00e9 Maeder kocht f\u00fcr seine K\u00fcnstlerfreunde. Zu diesen geh\u00f6ren Ang\u00e9lique Beldner, Cornelia B\u00f6sch, Nina Burri, Philipp Cornu, Philipp Fankhauser, J\u00fcrg Hofer, Rebekka Maeder,\nLilly Martin, Georges \u00abSch\u00f6re\u00bb M\u00fcller, Sam Mumenthaler, Boris Pilleri, Livia Ann Richard, Bubi Rufener, Hannes Schmid, Schmidi Schmidhauser, Hank Shizzoe und Toni Vescoli. Diese haben ihm alle einen Song genannt, den er kulinarisch f\u00fcr sie umsetzte. Die Teilnehmenden waren begeistert, als ihnen die Gerichte bei Ren\u00e9 zuhause serviert wurden. Nat\u00fcrlich gab es viel zu diskutieren unter den Leuten, die sich zum Teil nur aus den Medien k\u00f6nnen. F\u00fcr das Buch sind diese Ess-Events fotografisch festgehalten worden. Dazu gibt es auch von allen Teilnehmen ein Portrait mit ihrem Palmar\u00e8s.",
  "images": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0614/1847/1659/files/3D_Cover_Buch_Cook_n_Roll_RGB.jpg?v=1741602014",
  "price": "6900",
  "stock": "99",
  "product_type": "WEBER-B\u00dcCHER",
  "category": "ESSEN & GENUSS",
  "condition": "new"
},{
  "product_id": "43707149156587",
  "gtin": "9783859329720",
  "title": "Die 50 sch\u00f6nsten Erlebnisse der Schweiz",
  "description": "Die Schweiz ist ein Paradies \u2013 mit ihren vielf\u00e4ltigen Landschaften bietet sie f\u00fcr jeden Geschmack und jedes Budget etwas. In diesem Band zeigen wir Ihnen die \u00fcberraschendsten, aufregendsten und sch\u00f6nsten Seiten der Schweiz mit den besten Erlebnissen zu Lande, zu Wasser und in der Luft. Wir nehmen Sie mit in pr\u00e4historische H\u00f6hlen, auf aussichtsreiche Gipfel und \u00fcber luftige Leitern und schmale Stege. Wir \u00fcberqueren mit Ihnen die imposantesten H\u00e4ngebr\u00fccken des Landes und begehen urt\u00fcmlich gebliebene Auenw\u00e4lder, Riedlandschaften, Hochmoore und W\u00e4lder \u2013 und pr\u00e4sentieren Ihnen nat\u00fcrlich die lohnendsten Gummiboot-Flusstouren des Landes. Kommen Sie mit \u2013 es gibt viel zu erleben!",
  "images": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0614/1847/1659/products/3D-Cover_Cover_Die_schoensten_Seiten_der_Schweiz_RZ_RGB.jpg?v=1741602030",
  "price": "3990",
  "stock": "99",
  "product_type": "WEBER-B\u00dcCHER",
  "category": "WANDERN",
  "condition": "new"
},{
  "product_id": "43940847649003",
  "gtin": "9783038184973",
  "title": "Durch den Schatten singen",
  "description": "In \u00abDurch den Schatten singen\u00bb erz\u00e4hlt Ruth Margot ihre eigene Geschichte: Geboren 1945 als aussereheliches Kind eines sardischen Partisanen, wuchs sie mit ihrer Schweizer Mutter und deren Mann, einem Schuhmacher und Alkoholiker, im tiefen Emmental auf \u2013 eine ungl\u00fcckliche, angsterf\u00fcllte und von Armut gepr\u00e4gte Kindheit. Beim Gitarrenspiel fand sie ihre Liebe zur Musik und sang dazu in einer unerkl\u00e4rbaren fremden Sprache. Als Ruth Margot, l\u00e4ngst erwachsen, ihren Vater in Sardinien suchte und fand, war er bereits gestorben. Doch sie entdeckte die sardische Musik. Als S\u00e4ngerin lernte sie Lieder von der Insel ihres Vaters und gibt Konzerte. Darin findet sie ein Heimatgef\u00fchl und einen Sinn im Leben.",
  "images": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0614/1847/1659/files/3D-Cover_Durch_den_Schatten_singen_RGB.jpg?v=1741602120",
  "price": "2900",
  "stock": "99",
  "product_type": "WEBER-B\u00dcCHER",
  "category": "PERS\u00d6NLICHKEITEN",
  "condition": "new"
},{
  "product_id": "43940891164907",
  "gtin": "9783038184997",
  "title": "Madame Gstaad (Englisch)",
  "description": "In their first novel, Gottfried and Andrea von Siebenthal recount the fascinating true life story of Emilie Steffen-von Siebenthal (1846-1922). Born in Gstaad into a poor family of 14 children, Emilie, like many other people from the region, leaves her home as a young woman in search of a better life. After several years in Geneva and Paris, she returns to her homeland. As the owner of the bakery, she becomes an important person in the village and, unwillingly, a key figure in the fire that destroys half the village in 1898 and changes the lives of those involved forever. Against all odds, she becomes a formative figure in the village as tourism begins to flourish - \"Madame Gstaad\".   \n                  Hier auch in deutsch erh\u00e4ltlich (https://weberverlag.ch/products/madame-gstaad?_pos=1&_sid=6a1170465&_ss=r)",
  "images": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0614/1847/1659/files/Cover_Gstaad_EN.png?v=1741602110",
  "price": "3900",
  "stock": "99",
  "product_type": "WEBER-B\u00dcCHER",
  "category": "PERS\u00d6NLICHKEITEN",
  "condition": "new"
},{
  "product_id": "43940897489131",
  "gtin": "9783038184867",
  "title": "Turicum",
  "description": "Was macht den Ort aus, in dem wir zu Hause sind? Hat eine Stadt ihre eigene, verborgene DNA? Im Buch \u00abTuricum\u00bb geht es um die Stadt Z\u00fcrich mit ihren 420\u2009000 Einwohnerinnen und Einwohnern aus \u00fcber 172 Nationen. Yadolah Dodge portr\u00e4tiert Menschen, die eine enge Beziehung zu dieser Stadt haben. Sie zeigen uns ihre Arbeitswelt und erz\u00e4hlen von ihrer Beziehung zu Z\u00fcrich. In Edis Augen zum Beispiel hat seine geliebte Stadt zu viel Geld, und dieses Geld zerst\u00f6rt viele sch\u00f6ne Dinge. F\u00fcr den Pfarrer Ernst Sieber hatte jemand, der in Not ist und nicht f\u00fcr sich selbst sorgen kann, ein Recht auf Hilfe und Pflege, um in W\u00fcrde zu leben. Die im Buch portr\u00e4tierten Z\u00fcrcherinnen und Z\u00fcrcher geben ihrer Stadt, dieser aussergew\u00f6hnlichen Protagonistin, ihre Stimme.",
  "images": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0614/1847/1659/files/3D-Cover_TURICUM_Yadolah-Dodge_RGB.jpg?v=1741602108",
  "price": "6900",
  "stock": "99",
  "product_type": "WEBER-B\u00dcCHER",
  "category": "R\u00dcCKBLICKE",
  "condition": "new"
},{
  "product_id": "43940918362347",
  "gtin": "9783905927733",
  "title": "Zweierlei Freiheiten",
  "description": "\u00abIch habe die Freiheit verbreitet, die Menschenrechte!\u00bb, sagt Pierre Dumanet, Scharfsch\u00fctze, von Paris, als er 1798 im franz\u00f6sischen Heer gegen Nidwalden zieht.\u00a0\u2013 \u00abIch habe die Freiheit verteidigt, unsere Freiheit!\u00bb, entgegnet Aloisi Allweger, Bauer von Obb\u00fcrgen.\u00a0Was die beiden in ihren fiktiven Zitaten nicht sagen: Die Franzosen verbreiten die Menschenrechte mit Gewalt und Krieg, und die Nidwaldner verteidigen bis im April 1798 ein politisches System, an dem sie mit Landv\u00f6gten und Untertanen teilhaben.\n\n \u00abZweierlei Freiheiten\u00bb erm\u00f6glicht eine neue Perspektive auf den dramatischen ersten Anlauf zur modernen Schweiz, die Helvetik 1798\u20131803. Das Buch versteht sich als \u00abHistorische Revue\u00bb, nutzt vielf\u00e4ltige Bildquellen, bietet \u00fcbersichtliche Karten und erkl\u00e4rt historische Zusammenh\u00e4nge leserfreundlich und spannend. Dabei liegt ein Schwerpunkt auf dem kollektiven Erinnern. Auch die Ereignisse von 1798 erhalten ihre volle Bedeutung erst durch die \u00abGeschichte der Geschichte\u00bb.",
  "images": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0614/1847/1659/files/3D-Cover_Pro-Libro_Zweierlei-Freiheiten_22769c86-f91a-4b45-867f-2d9f539ddb2b.png?v=1741602107",
  "price": "2900",
  "stock": "99",
  "product_type": "PRO LIBRO",
  "category": "PRO LIBRO - B\u00fccher",
  "condition": "new"
},{
  "product_id": "43950062174443",
  "gtin": "9783038185048",
  "title": "Us \u00e4m N\u00fct cha m\u00e4ngisch o Aues cho",
  "description": "Aphorisme sy so \u00f6ppis zw\u00fcsche Prosa u Poesie. Mi weiss nie gnau, zu weler Syte si g\u00f6 go n\u00e4chb\u00e4rle. \u00c4s sy so Gedankeschpr\u00fcng. Die springe de m\u00e4ngisch desume wie jungi F\u00fcli. U m\u00e4ngisch sy si tr\u00e4g wie ne Chue, wo am Bode liegt u wiederhout das ch\u00f6uet, was sie gfr\u00e4sse het. \n\nUm was f\u00fcr Theme geits de unger angerem inhautlech? \u00dcber d Coronazyt wird gschpr\u00e4chlet; ds gf\u00fcute W\u00fcsse u ds Gw\u00fcsse beschriebe; Betrachtige vom Sunneufgang Jungfroujoch w\u00e4rde gmacht \u2013 u d Frag, ob us \u00e4m N\u00fct m\u00e4ngisch ou Aues cha cho, wird beantwortet.",
  "images": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0614/1847/1659/files/3D_Cover_Us_em_nuet.png?v=1741602110",
  "price": "2900",
  "stock": "99",
  "product_type": "WEBER-B\u00dcCHER",
  "category": "BERNDEUTSCH",
  "condition": "new"
},{
  "product_id": "43952506962155",
  "gtin": "9783038185086",
  "title": "Das kleine M\u00e4dchen in den Wolken",
  "description": "Die kleine C\u00e9cile verbringt ihre freien Mittwochnachmittage gerne bei ihrer Grossmutter. Diese lebt auf einem kleinen Bauernhof inmitten der Walliser Berge. C\u00e9cile ist glu\u0308cklich, wenn sie sich um ihre tierischen Freunde ku\u0308mmern darf. Auf dem Hof leben Kaninchen, Hu\u0308hner, Ziegen und Sidonie, die sch\u00f6ne schwarze Kuh. Jeden Mittwoch macht sich C\u00e9cile nach einem feinen Stu\u0308ck Fru\u0308chtekuchen auf den Heimweg. Heute ist der Himmel grau und ein Gewitter ist im Anzug. Die Grossmutter m\u00f6chte ihre Enkelin nicht allein ziehen lassen. Doch C\u00e9cile weiss, was sie will. Sie kann allein nach Hause laufen \u2013 beschu\u0308tzt von einem alten, roten und abenteuerlustigen Regenschirm.\n\n         Auch in Franz\u00f6sisch erh\u00e4ltlich. (https://weberverlag.ch/products/patrick-dolt-la-petite-fille-dans-les-nuages?_pos=1&_psq=dolt&_ss=e&_v=1.0)",
  "images": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0614/1847/1659/files/maedchenindenwolken.png?v=1741602116",
  "price": "2900",
  "stock": "99",
  "product_type": "WEBER-B\u00dcCHER",
  "category": "KINDERB\u00dcCHER",
  "condition": "new"
},{
  "product_id": "43952524001515",
  "gtin": "9783038185185",
  "title": "Mein Wimmel-Puzzle Bauernhof",
  "description": "Komm, wir gehen auf den Bauernhof, da ist immer viel los! Die K\u00fche werden versorgt, im Garten wird anges\u00e4t und die Felder werden bestellt. Mit diesem Wimmel-Puzzle kannst du auf eine spannende Entdeckungsreise gehen. Die Kuh Suna, das Huhn Lea, der rote Traktor, das Ferkel Ida und der Hase Gwendolin begleiten dich dabei!\n\n Dieses Puzzle ist ideal f\u00fcr Eltern, die gerne mit ihren Kindern puzzeln \u2013 die\u00a0500 Teile sorgen f\u00fcr Puzzle-Spass auch f\u00fcr Erwachsene.\n\n \u00a0\n\n   Illustratorin:  Celine Geser (https://weberverlag.ch/pages/autoren-a-g#celine-geser)\n 500 Teile    ISBN 978-3-03818-518-5  CHF 25.\u2013 | EUR 25.\u2013  Erschienen im Jahr 2023",
  "images": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0614/1847/1659/files/Screenshot2023-10-03at2.05.03PM.png?v=1741602224",
  "price": "2500",
  "stock": "99",
  "product_type": "WEBER-B\u00dcCHER",
  "category": "KINDER",
  "condition": "new"
},{
  "product_id": "43954656674027",
  "gtin": "9783038184928",
  "title": "In the Secret Service of James Bond",
  "description": "Er fuhr Schlitten mit Pierce Brosnan, ging Golfen mit Sean Connery, trank Rotwein mit Friedrich D\u00fcrrenmatt, ging Wandern mit Jon Voight, diente als Double f\u00fcr Robert Redford und fuhr als Erster die Rennstrecke des Ski-Weltcups Wengen hinunter mit einer Kamera f\u00fcr das Schweizer Fernsehen. Nach einer au\u00dfergew\u00f6hnlichen 55-j\u00e4hrigen Karriere im Filmgesch\u00e4ft erz\u00e4hlt Stefan Z\u00fcrcher Geschichten von haarstr\u00e4ubenden Stunts und aberwitzigen Spielereien an Drehorten, wie sie nur in der Welt des Kinos passieren k\u00f6nnen. Die Lebensgeschichte des Berner Oberl\u00e4nders zeigt, was sich hinter den Kulissen unvergesslicher Filmklassiker abspielt: wie er f\u00fcr Warren Beatty die D\u00fcnen der Sahara planierte, mit Liza Minelli eine Kneipentour auf der Hamburger Reeperbahn unternahm oder in einem Iglu fast erfror Bestellungen von James Bond und vieles mehr!\n\n    \n   Auch in Deutsch erh\u00e4ltlich. (https://weberverlag.ch/products/div-im-geheimdienst-von-james-bond?_pos=1&_sid=87a70117b&_ss=r)",
  "images": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0614/1847/1659/files/3D-Cover_James-Bond-E_RGB.jpg?v=1741602120",
  "price": "5900",
  "stock": "99",
  "product_type": "WEBER-B\u00dcCHER",
  "category": "PERS\u00d6NLICHKEITEN",
  "condition": "new"
},{
  "product_id": "43954665455851",
  "gtin": "9783038185093",
  "title": "La petite fille dans les nuages",
  "description": "Para\u00eetra en octobre\n\n La petite C\u00e9cile aime passer ses mercredis de cong\u00e9 chez sa grand-m\u00e8re.\u00a0La vieille dame vit dans une ferme situ\u00e9e au c\u0153ur des Alpes valaisannes. C\u00e9cile est heureuse de prendre soin de ses amis les animaux de la campagne.\u00a0Il y a des lapins, des poules, des\u00a0ch\u00e8vres, et m\u00eame\u00a0Sidonie, la belle vache noire. Chaque mercredi, apr\u00e8s avoir mang\u00e9 une bonne tarte aux fruits, la petite fille peut retourner seule et \u00e0 pied chez ses parents. Cependant, aujourd'hui, le ciel est gris et l'orage\ngronde. Sa grand-m\u00e8re h\u00e9site beaucoup \u00e0 la laisser partir. Mais C\u00e9cile sait ce qu'elle se veut. Et elle pourra rentrer seule chez elle : seule, oui, mais abrit\u00e9e par un vieux parapluie rouge qui adore l'aventure.\n\n        Auch in Deutsch erh\u00e4ltlich. (https://weberverlag.ch/products/patrick-dolt-das-kleine-madchen-in-den-wolken?_pos=2&_psq=dolt&_ss=e&_v=1.0)",
  "images": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0614/1847/1659/files/WolkenmaedchenFR.png?v=1741602120",
  "price": "2900",
  "stock": "23",
  "product_type": "WEBER-B\u00dcCHER",
  "category": "KINDERB\u00dcCHER",
  "condition": "new"
},{
  "product_id": "43966953390315",
  "gtin": "9783038185338",
  "title": "HERZ und VERSTAND im VERWALTUNGSRAT",
  "description": "Herz und Verstand im Verwaltungsrat ist ein kleines volkswirtschaftliches Manifest und ein mutiges pers\u00f6nliches Bekenntnis zur F\u00f6rderung von Frauen als Verwaltungsratsmitglieder. Das Buch bietet einen inspirierenden Reichtum an Analysen, Aussagen, Einsch\u00e4tzungen und Ratschl\u00e4gen. Die Sprache ist packend, besonnen, abwechslungsreich und wunderbar verst\u00e4ndlich. Der Inhalt des Buches reicht von Leadership, Politik, Wirtschaftsgeschichte, Gesellschaftskritik und Philosophie bis tief in die Fragen der Gendertheorie, Aktienrechtspraxis und Unternehmensf\u00fchrung. Eine schriftstellerische Leistung mit hohem Unterhaltungswert.\u00a0\n\n   \nAuch auf Englisch erh\u00e4ltlich: A Feminine Voice (https://weberverlag.ch/products/gabriele-m-paltzer-lang-a-feminine-voice?_pos=1&_sid=86bf549ba&_ss=r)",
  "images": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0614/1847/1659/files/3D-Cover_Herz-und-Verstand_Web.jpg?v=1741602120",
  "price": "4900",
  "stock": "99",
  "product_type": "WEBER-B\u00dcCHER",
  "category": "R\u00dcCKBLICKE",
  "condition": "new"
},{
  "product_id": "44271712043243",
  "gtin": "9783038185307",
  "title": "Gottfried & Andrea von Siebenthal: Gstaad",
  "description": "Wie kaum ein anderer Ort hat Gstaad verstanden, Weltoffenheit und Authentizit\u00e4t in Einklang zu bringen und dabei sich selbst treu zu bleiben. Die Fotos in diesem Werk veranschaulichen die Entwicklung dieses einzigartigen Ortes vom Bauerndorf zum weltber\u00fchmten Kurort.\n\n\n Wie kaum ein anderer Ferienort hat Gstaad es geschafft, Weltoffenheit mit Authentizit\u00e4t zu verbinden und sich dabei selbst treu zu bleiben. Die Fotos in diesem Buch illustrieren die Entwicklung dieses einzigartigen Ortes vom Bauerndorf zum weltbekannten Ferienort.\n\n\n Gstaad und ich, wie viele andere Bahnh\u00f6fe, haben uns den Mond und die Authentizit\u00e4t vorgestellt, ganz in meiner gewohnten Treue. Die Fotos in diesem Werk veranschaulichen die Entwicklung dieses einzigartigen Dorfes an einer Renommee-Weltstation.",
  "images": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0614/1847/1659/files/3D-Cover_Gstaad_RGB.jpg?v=1741602167",
  "price": "3900",
  "stock": "99",
  "product_type": "WEBER-B\u00dcCHER",
  "category": "PERS\u00d6NLICHKEITEN",
  "condition": "new"
},{
  "product_id": "44304373842155",
  "gtin": "9783905927757",
  "title": "Schneisen ins Heute",
  "description": "In der Geschichte des Innerschweizer Schriftstellerinnen- und Schriftstellervereins spiegelt sich der Wandel des Denkens und des F\u00fchlens seit den Dreissigerjahren des letzten Jahrhunderts. Darum bietet dieses Buch nicht vor allem eine Vereinsgeschichte, sondern anhand einer Vereinsgeschichte eine f\u00fcr die Schweiz und \u00fcberhaupt die moderne Welt wichtige Mentalit\u00e4tsgeschichte. Der Band vereint diverse R\u00fcckblicke auf diesen Wandel, aber auch poetische Textbeispiele von Autorinnen und Autoren. Mit dabei sind Beitr\u00e4ge von Mario Andreotti, Dominik Brun, Tony Ettlin, Trudi von Fellenberg-Bitzi, Max Huwyler, Otto Helmut Lienert, Pirmin Meier, Margrit Schriber, Andr\u00e9 Sch\u00fcrmann, Dominik Riedo, Verena St\u00f6ssinger, Elisabeth Wandeler-Deck, Thomas Zaugg und Osy Zimmermann. Das Buch ist herausgegeben und mit einer Einleitung versehen von Daniel Annen.",
  "images": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0614/1847/1659/files/3D_Cover_Schneisen_ins_Heute.png?v=1741602155",
  "price": "3200",
  "stock": "99",
  "product_type": "WEBER-B\u00dcCHER",
  "category": "PERS\u00d6NLICHKEITEN",
  "condition": "new"
},{
  "product_id": "44412369305835",
  "gtin": "9783905927825",
  "title": "Zeit-Zeichen \u2013 Aus den Skizzenb\u00fcchern von Werner Hofmann",
  "description": "Werner Hofmann lebte in seinen Bildern. Er f\u00fcllte Skizzenbuch um Skizzenbuch, mehr als 420 im Laufe der Jahrzehnte, von 1956 bis zu seinem Tod im Jahr 2005. Die sorgf\u00e4ltig durchnummerierten B\u00fccher enthalten die Vorlagen f\u00fcr viele seiner Holzschnitte und Aquarelle. Allt\u00e4gliches hat den grossen Luzerner Illustrator interessiert, das, was uns t\u00e4glich ins Blickfeld ger\u00e4t, unter die Augen kommt und meist gleich wieder aus dem Sinn verschwindet. Das Verm\u00e4chtnis von Werner Hofmann ist in diesem Buch mit einer Auswahl von 200 seiner besten, originellsten, aussagekr\u00e4ftigsten Skizzen aufgearbeitet. Es erschien zum 80. Geburtstag des K\u00fcnstlers \u2013 in Zusammenarbeit mit der Zentral- und Hochschulbibliothek Luzern, die Skizzensammlung beherbergt, Brigitte Hofmann, der Witwe Werner Hofmanns, und Ueli Habegger, dem fr\u00fcheren Kulturbeauftragten der Stadt Luzern als Herausgeber. Texte von Ueli Habegger und Heinz Stalder, einem der engsten Wegbegleiter des K\u00fcnstlers, w\u00fcrdigen Werk und Pers\u00f6nlichkeit Werner",
  "images": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0614/1847/1659/files/3D_Cover_Zeit_Zeichen_RGB.jpg?v=1741602166",
  "price": "3900",
  "stock": "99",
  "product_type": "PRO LIBRO",
  "category": "PRO LIBRO - B\u00fccher",
  "condition": "new"
},{
  "product_id": "44422489506027",
  "gtin": "9783038185314",
  "title": "Amuse Bouche",
  "description": "Kate, erfolgreiche Steuerexpertin, befindet sich in einem gewollten Sabbatical. Doch Lethargie setzt sich immer mehr fest, die Suche nach dem Sinn des Lebens und Momente f\u00fcr die Ewigkeit bleiben aus. Bis sie in einem Magazin auf einen Bericht \u00fcber Fernand Maudemain, einen alternden Spitzenkoch, der weder emotional noch finanziell seinem Zukunftstraum nachgehen kann, st\u00f6sst. Neugierig, mehr zu erfahren, schreibt sie ihm kurze Zeit lang eine E-Mail. Was holprig und belanglos beginnt, m\u00fcndet mehr und mehr in eine tiefgr\u00fcndige Geschichte. Es entwickelt sich eine Brieffreundschaft, die zu einem festen und wichtigen Anker wird und das Leben zweier Menschen tiefgreifend ver\u00e4ndert. Die Hoffnung, die daraus erw\u00e4chst, tr\u00e4gt beide durch die emotionalen T\u00e4ler des Lebens. Der Roman, angelehnt an wahre Begebenheiten, erz\u00e4hlt von der Fl\u00fcchtigkeit des Gl\u00fccks, den kleinen und grossen Wundern des Lebens sowie der Sehnsucht und der Suche nach einem erf\u00fcllten Leben.",
  "images": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0614/1847/1659/files/3D_COVER_Stich_Amuse_Bouche.png?v=1741602204",
  "price": "3900",
  "stock": "99",
  "product_type": "WEBER-B\u00dcCHER",
  "category": "REISEN & AUSFLIEGEN",
  "condition": "new"
},{
  "product_id": "44439982145771",
  "gtin": "9783906033891",
  "title": "H\u00fcttenrezepte zum Nachkochen - Zentralschweiz",
  "description": "Was gibt es Sch\u00f6neres, als w\u00e4hrend einer Wanderung hoch oben in den Bergenbei einer H\u00fctte einzukehren, sich mit einem Teller \u00c4lplermagronen oder einem St\u00fcck selbstgebackenen Aprikosenkuchen auf die Terrasse zu setzen und das Panorama zu geniessen? In diesem einzigartigen H\u00fcttenkochbuch werden 24 H\u00fctten aus der Zentralschweiz vorgestellt. Im Mittelpunkt stehen dabei die engagierten H\u00fcttenwartinnen und H\u00fcttenwarte, welche tagt\u00e4glich unter nicht immer einfachen Bedingungen feinste Gerichte zubereiten. Sie alle \u00f6ffnen ihre pers\u00f6nlichen Rezeptb\u00fccher, damit Interessierte diese selbst ausprobieren k\u00f6nnen \u2013 oder aber selbst den Weg hinauf zu den H\u00fctten erwandern. Es lohnt sich!",
  "images": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0614/1847/1659/files/3D-Cover_Huettenrezepte_bf69e1b8-82d5-4fe9-8260-d16435abf28e.png?v=1741602277",
  "price": "3900",
  "stock": "99",
  "product_type": "WEBER-B\u00dcCHER",
  "category": "SAC-H\u00dcTTEN",
  "condition": "new"
},{
  "product_id": "44486466765035",
  "gtin": "9783907126431",
  "title": "BAKTERIEN \u2013 Gegner und Verb\u00fcndete",
  "description": "Es gibt keine andere Organismengruppe, deren Ruf so sehr von einem Extrem ins andere wechselte wie jener der Bakterien. Nach ihrer wissenschaftlichen Beschreibung im 19. Jahrhundert als hochgef\u00e4hrliche und bek\u00e4mpfungsw\u00fcrdige Feinde des Menschen angesehen, begriff man in der Folgezeit ihre un\u00fcbertroffene Bef\u00e4higung als Symbionten und N\u00fctzlinge. Obwohl die von vielen Bakterien ausgehenden Gefahren bis heute nicht geringer geworden sind, steht ihrem Bedrohungspotential eine ganze Reihe von Hoffnungen entgegen, wie man sie gegenw\u00e4rtig mit diesen einzelligen Anpassungsk\u00fcnstlern verbindet \u2013 bisweilen gelten Bakterien geradezu als \u201eletzte Retter in der Not\u201c.\n\nGeschichtliche und biologische Hintergr\u00fcnde f\u00fcr diese so bemerkenswert kontr\u00e4ren Sichtweisen werden im vorgelegten \u00dcbersichtswerk auf dem neuesten Stand zusammengefasst.\n\nUnser Verh\u00e4ltnis zu Bakterien ist an Widerspr\u00fcchlichkeit nicht zu \u00fcberbieten: Sie bedrohen uns mit Krankheit und Tod, doch sie halten uns auch am Leben. Unverzichtbar",
  "images": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0614/1847/1659/files/3D-Cover_Bakterien_RGB.jpg?v=1741602257",
  "price": "2250",
  "stock": "96",
  "product_type": "WEBER-B\u00dcCHER",
  "category": "Kurz & B\u00fcndig",
  "condition": "new"
},{
  "product_id": "44486472761579",
  "gtin": "9783907126417",
  "title": "Viren \u2013 Ph\u00e4nomen, R\u00e4tsel, Bedrohung",
  "description": "Viren \u2013 ein Schatten der Evolution. Wir kennen sie als Fluch, aber je n\u00e4her man hinschaut, um so mehr offenbart ihre geheimnisvolle Doppelnatur ganz andere Seiten.\n\n\n \u00dcber Viren wird aus gegebenem Anlass viel geschrieben und oft diskutiert. Ein zu enger geistiger Fokus und die daraus resultierenden Fehleinsch\u00e4tzungen langfristiger Prozesse bilden die gr\u00f6sste Gefahr bei der Konfrontation mit diesen schwer begreiflichen Naturwesen, die sich u. a. unseren Zuschreibungen \u201elebendig\u201c oder \u201enicht-lebendig\u201c widersetzen und auch auf anderen Ebenen immer wieder \u00fcberraschen. Die Besonderheit des vorgelegten Buches besteht in seinem gleichermassen evolutionsgeschicht-lichen, kulturgeschichtlichen und wissenschafts-historischen Blick; dem Leser wird bei aller inhaltlicher Stringenz eine breitere Perspektive angeboten, die absichtlicher oder unabsichtlicher \u201eKurzsichtigkeit\u201c im Umgang mit Viren entgegenwirkt. Mit der Sachlichkeit des Naturwissenschaftlers werden Viren als Teil unserer Existenz",
  "images": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0614/1847/1659/files/3D-Cover_Viren_RGB.jpg?v=1741602263",
  "price": "1950",
  "stock": "99",
  "product_type": "WEBER-B\u00dcCHER",
  "category": "Kurz & B\u00fcndig",
  "condition": "new"
},{
  "product_id": "44486476267755",
  "gtin": "9783907126370",
  "title": "Konrad Paul Liessmann",
  "description": "Konrad Paul Liessmann ist mehr als \u00abnur\u00bb Universit\u00e4tsprofessor f\u00fcr Methoden der Vermittlung von Philosophie und Ethik an der Universit\u00e4t Wien. Er pr\u00e4gt das Leben vieler Menschen, ob jung oder alt. Der Essayist, Literatur-kritiker und Kulturpublizist ist einer der wenigen \u00ab\u00f6ffentlichen Intellektuellen\u00bb. Man h\u00f6rt ihm zu, seine Stimme hat Gewicht. In Medien und Vortr\u00e4gen gibt er \u00fcber alles Auskunft, was Menschen bewegt. Er liebt Kunst, Musik, S\u00fcssigkeiten und Rennradfahren.",
  "images": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0614/1847/1659/files/3D-Cover_Konrad-Paul-Liessmann_RGB.jpg?v=1741602251",
  "price": "2250",
  "stock": "99",
  "product_type": "WEBER-B\u00dcCHER",
  "category": "Kurz & B\u00fcndig",
  "condition": "new"
},{
  "product_id": "44486487376107",
  "gtin": "9783907126356",
  "title": "Michael Wolffsohn im Gespr\u00e4ch",
  "description": "Medien beschreiben den Historiker und Publizisten Michael Wolffsohn zuweilen als streitbar. Er sei einer, der anecke und sich gerne zwischen alle St\u00fchle setze. Wolffsohn wurde geboren in Israel und lebt seit Jahrzehnten in Deutschland. Er war Professor f\u00fcr Neuere Geschichte an der Bundeswehr-Universit\u00e4t in M\u00fcnchen, hat dort gelehrt und geforscht bis zu seiner Emeritierung im Jahr 2012. Er war einer der Ersten, der den Antisemitismus in der DDR erforschte und der fr\u00fch erkannte, dass es auch unter westdeutschen 68ern einen linken Antisemitismus gab. In den vergangenen Jahren ging es ihm vermehrt um den von muslimischen Einwanderern mitgebrachten neuen Judenhass. Woher kommen diese archaischen Vorurteile einer Minderheit gegen\u00fcber, deren Anteil an der Weltbev\u00f6lkerung gerade einmal 0,2 Prozent betr\u00e4gt. Es sind die vielen Zerrbilder von und \u00fcber Juden, die Michael Wolffsohn immer wieder und auch ganz aktuell besch\u00e4ftigen.\n\nDas Gespr\u00e4ch mit Michael Wolffsohn fand im Rahmen der Sendung",
  "images": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0614/1847/1659/files/3D-Cover_Michael-Wolffsohn_RGB.jpg?v=1741602273",
  "price": "2200",
  "stock": "95",
  "product_type": "WEBER-B\u00dcCHER",
  "category": "Kurz & B\u00fcndig",
  "condition": "new"
},{
  "product_id": "44486499205355",
  "gtin": "9783907126097",
  "title": "Ottmar Hitzfeld",
  "description": "Fussballverr\u00fcckter. Mutmacher. Menschenf\u00e4nger.\n\nOttmar Hitzfeld ist ein Mann der Rekorde. Als Trainer gewann er zwei Schweizer und sieben Deutsche Meisterschaften, wurde sechsmal Pokalsieger und gewann mit zwei Teams die Champions League:\nerst mit Borussia Dortmund, dann mit dem FC Bayern M\u00fcnchen. Zudem ist der zweimalige Weltclubtrainer des Jahres immer noch der Bundes ligacoach mit dem besten Punkteschnitt. Seit 2014 ist Ottmar Hitzfeld Fussballrentner. Der Stress und die Anspannung, die ihn gesundheitlich mitnahmen und im Jahr 2004 sogar in einen \u00bbBurnout\u00ab m\u00fcndeten, sind Ausgeglichenheit und Zufriedenheit gewichen. Mit seiner Frau Beatrix lebt er wieder in seiner geliebten Heimatstadt L\u00f6rrach. Sein Lebensinhalt sind seine Hobbys Golf und Skifahren sowie seine inzwischen drei Enkelkinder. Im Januar 2019 feierte Hitzfeld seinen 70. Geburtstag. Und obwohl er die grosse Fussballb\u00fchne verlassen hat, ist er beliebt wie eh und je. Das Portr\u00e4t geht den Gr\u00fcnden daf\u00fcr nach. Lange forschen",
  "images": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0614/1847/1659/files/3D-Cover_Ottmar-Hitzfeld_RGB.jpg?v=1741602260",
  "price": "1650",
  "stock": "99",
  "product_type": "WEBER-B\u00dcCHER",
  "category": "Kurz & B\u00fcndig",
  "condition": "new"
},{
  "product_id": "44486567231723",
  "gtin": "9783907126035",
  "title": "Pedro Lenz",
  "description": "Autor. Maurer. YB-Fan.\n\nDer Regen zieht F\u00e4den vom Himmel, als ich im roten Wagen von Pedro Lenz in Richtung Heimat fahre. \u00bbHier, da war fr\u00fcher die Metzgerei, und hier ein Veloladen. Und das, dieses beige komische Haus, direkt an der Strasse. Da bin ich aufgewachsen.\u00ab Schummertal. November. An jenem Ort beginnt auch sein Roman \u00bbDer Goalie bin ig\u00ab. Und tats\u00e4chlich f\u00fchlt es sich unterwegs mit Pedro Lenz zuweilen an wie in einem seiner Romane. Nicht nur die Schaupl\u00e4tze \u00e4hneln sich. Auch die Menschen, die darin vorkommen. Zum Beispiel die B\u00fcezer, mit denen er damals auf der Baustelle arbeitete, neuneinhalb Stunden am Tag, durchgefroren bis auf die Knochen, immer in Bewegung, \u00bbnicht leer warten Pedro!\u00ab, immer in Bewegung bleiben. \u00bbWenn heute einer sagt: Schriftsteller, das ist doch keine richtige Arbeit. Dann kann ich das verstehen.\u00ab Vom Maurer zum Schriftsteller, so wird Lenz heute gerne verkauft. Doch dazwischen liegen Br\u00fcche, Pr\u00e4gungen, so manch eine Kehrtwende. Zweifel und Zuf\u00e4lle. Auf",
  "images": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0614/1847/1659/files/3D-Cover_Pedro-Lenz_RGB.jpg?v=1741602276",
  "price": "1650",
  "stock": "99",
  "product_type": "WEBER-B\u00dcCHER",
  "category": "Kurz & B\u00fcndig",
  "condition": "new"
},{
  "product_id": "44486590562539",
  "gtin": "9783907126042",
  "title": "J\u00fcrgen von der Lippe",
  "description": "Komiker. Klugscheisser. Koch.\n\n Ob er die Hawaii-Hemden auch daheim tr\u00e4gt? \u00bbTr\u00e4gt ein Metzger seine blutige Sch\u00fcrze zu Hause?\u00ab Also: Nein, die markante Berufskleidung bleibt im Schrank w\u00e4hrend unseres Gespr\u00e4chs. \nDer erste Eindruck vom Wohnzimmer: B\u00fccher! Regale \u00fcber Regale. Klassiker, moderne Belletristik, Politik, Philosophie \u2026 und er kann zu jedem Buch etwas sagen. 90 Prozent davon habe er gelesen, gesch\u00e4tzt. Dass er immer erst abends zum Arbeiten verabredet ist, mit dem Publikum seiner etwa 150 B\u00fchnenauftritte und Lesungen im Jahr, hat den Vorteil, dass er t\u00e4glich lesen kann. Und schreiben. Und sich fit halten in seinem eigenen Fitnessraum. Dort steht \u00fcbrigens auch der Fernseher. \nWenn er Ideen braucht, geht er in sein Arbeitszimmer. Darin: Weitere Regale. Fachliteratur, auch Humor. Stapel mit Zeitungsausrissen. \n\nDa muss er nur eine halbe Stunde drin bl\u00e4ttern, schon sind die neuesten Kurzgeschichten im Kopf entworfen. \n\nIn unserem Gespr\u00e4ch spricht er sehr bewegend von seinen",
  "images": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0614/1847/1659/files/3D-Cover_Juergen-von-der-Lippe_RGB.jpg?v=1741602270",
  "price": "1650",
  "stock": "99",
  "product_type": "WEBER-B\u00dcCHER",
  "category": "Kurz & B\u00fcndig",
  "condition": "new"
},{
  "product_id": "44486694994155",
  "gtin": "9783907126028",
  "title": "Mikis Theodorakis",
  "description": "Komponist. Friedensstifter. Volksheld.\n\nOhne Brille liest der 92-j\u00e4hrige Mikis Theodorakis auf einem Tablet Nachrichten, kommentiert sie, erz\u00e4hlt Analogien zu gelebter Geschichte.\n\nTheodorakis war Partisan, Verbannter, er \u00fcberlebte brutale Folter und Weggef\u00e4hrten wie Fidel Castro und Mosche Dajan. In seinem Wohnhaus herrscht reger Besucherverkehr. Politiker, Musiker, Freunde und Journalisten holen sich Rat bei Griechenlands lebender Legende. Von ihren einstigen Herrchen ausgesetzte Hunde finden hier ihre Herberge. \u00bbDie sind wie ich, alt und gebrechlich\u00ab, sagt der mit seinem Tod Kokettierende.\n\nDennoch schmiedet er Pl\u00e4ne. Im Sommer steht eine Konzertreise nach Deutschland an. \u00abIn Deutschland Geborene haben Gl\u00fcck! Sie wachsen in einem Land auf, in dem es weniger Missgunst gibt\u00bb, philosophiert er und erz\u00e4hlt von seinem Traum, die ewig zerstrittenen Griechen endlich einig zu erleben.\nSeine Musik hat vieles und viele vereint. Die Bouzouki, das lange verbotene Instrument der Griechen",
  "images": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0614/1847/1659/files/3D-Cover_Mikis-Theodorakis_RGB.jpg?v=1741602275",
  "price": "1650",
  "stock": "99",
  "product_type": "WEBER-B\u00dcCHER",
  "category": "Kurz & B\u00fcndig",
  "condition": "new"
},{
  "product_id": "44979199508715",
  "gtin": "9783038186175",
  "title": "Postkartenbox Faszination Schweizerischer Nationalpark",
  "description": "Der Schweizerische Nationalpark ist ein einzigartiges Naturreservat im Engadin und Val M\u00fcstair, in dem die Natur seit \u00fcber hundert Jahren selbst \u00fcberlassen ist. Aus diesem aussergew\u00f6hnlichen Naturschutzexperiment hat sich ein grossartiges Wildnisgebiet entwickelt: Hier werden wir Zeugen der dynamischen Prozesse, die diese Landschaft pr\u00e4gen. Hans Lozza, Naturwissenschaftler und Leiter Kommunikation und \u00d6ffentlichkeitsarbeit beim Schweizerischen Nationalpark, l\u00e4dt ein zu einer sehr pers\u00f6nlich gepr\u00e4gten Entdeckungsreise durch den \u00e4ltesten Nationalpark der Alpen. Unz\u00e4hlige Stunden waren er unterwegs, zu allen Jahreszeiten und bei unterschiedlichsten Stimmungen. Seine atemberaubenden Bilder vermitteln einen intimen Einblick in die verschiedenartigen Lebensr\u00e4ume mit ihrer reichen Tier- und Pflanzenwelt. In kurzen Texten erkl\u00e4rt er die Besonderheiten der alpinen Lebensgemeinschaften und l\u00e4sst die Leserinnen und Leser an seiner Faszination teilhaben.",
  "images": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0614/1847/1659/files/Nationalpark_17803c29-6390-4c8c-beff-2279ddc71e86.png?v=1741602318",
  "price": "3900",
  "stock": "99",
  "product_type": "Postkarten",
  "category": "WEBER Postkartenbox",
  "condition": "new"
},{
  "product_id": "45248551878891",
  "gtin": "9783038185635",
  "title": "L\u00e4benslabyrinth",
  "description": "Du fingsch i myne T\u00e4gschte viu Biografisches u\u0308ber mys L\u00e4be. \u00dcber ds Paris im Achtes\u00e4chzgi, myni Mondchnu\u0308pple, u\u0308ber mi aus \u00abSteppewouf\u00bb. \u00dcber dr t\u00f6ifscht Punkt i mym L\u00e4be. De brichten ig vo Reise. I ds Katharerland. Nach Kiew. Mit \u00e4m Velo nach Marseille. Z Fuess vo Ins nach Chur, vo G\u00e4nf nach Arles. Vo dr Meer-zu-Meer-Wanderig in Italie u vo dr Wanderig vom Mittelmeer zum Atlantik. Vo dr Sehnsucht nach \u00e4m Su\u0308de. I formuliere Aper\u00e7us u\u0308ber fu\u0308r mi wichtigi P\u00e4rs\u00f6nlichkeite. I beschrybe vo mir gschribeni Bu\u0308echer. I ver\u00f6ffentliche myni Erscht-Ouguscht-Red, notiere Natur\u00e4rl\u00e4bnis im Rosehofpark u verzeue vo de geomantische Steischtele im Seeland. Und de no die chli verruckti outobiografischi Liebeserkl\u00e4rig a d Stadt B\u00e4rn, \u00abB\u00e4rn, das han ig g\u00e4rn\u00bb.",
  "images": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0614/1847/1659/files/3D_Cover_Seiler_Laebenslabyrinth.jpg?v=1741602322",
  "price": "2900",
  "stock": "99",
  "product_type": "WEBER-B\u00dcCHER",
  "category": "PERS\u00d6NLICHKEITEN",
  "condition": "new"
},{
  "product_id": "45613916455147",
  "gtin": "9783038125051",
  "title": "D\u00f6lf Ogi \u2013 So wa(h)r es!",
  "description": "Das facettenreiche Lebenswerk des charismatischen Schweizer Staatsmannes wird in dieser Hommage neu und umfassend aus verschiedensten Perspektiven beleuchtet.\u00a0Dabei gew\u00e4hrte D\u00f6lf Ogi auch unmittelbare Einblicke in bisher kaum bekannte private Seiten seines so reichen Lebens. Gem\u00e4ss dem Wortspiel \u00abSo wa(h)r es!\u00bb zeigt dieser gro\u00dfz\u00fcgig bebilderte Band den aussergew\u00f6hnlichen Lebenslauf vom einfachen Kandersteger Buben zum Bundespr\u00e4sidenten der Schweiz und zum UNO-Untergeneralsekret\u00e4r.\n\n  (https://cdn.shopify.com/s/files/1/0614/1847/1659/files/SonntagsBlick_Ogi_Buch_Arabisch.pdf?v=1641459131)",
  "images": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0614/1847/1659/files/weber_3D_cover_ogi.jpg?v=1747033946",
  "price": "2900",
  "stock": "14",
  "product_type": "WEBER-B\u00dcCHER",
  "category": "Pers\u00f6nlichkeiten",
  "condition": "new"
},{
  "product_id": "45644351045867",
  "gtin": "9783038186311",
  "title": "Phips\u2009und\u2009 die\u2009Zauberlinse auf dem Mond",
  "description": "Die spannenden Abenteuer von Phips und seiner magischen Fotokamera gehen weiter, diesmal auf den Mond. Die drei Freunde Phips, Felix und Kevin fliegen mit den amerikanischen Astronauten zum Mond, erleben die Schwerelosigkeit und sammeln Mondgestein. Doch wo ist die Zauberlinse geblieben? Und wie k\u00f6nnen sie den Astronauten beim schwierigen Start der Mondlandef\u00e4hre helfen?\n\nDas neue Lernabenteuer beruht auf wissenschaftlichen Grundlagen und ist p\u00e4dagogisch wertvoll. Das Mitmachbuch mit vielen Illustrationen, Liednoten und Experimenten ist faszinierend und zugleich ein echter Lernspass f\u00fcr alle Kinder ab 7 Jahren. Inhalt: H\u00f6rspiel-CD mit Kinderliedern in Mundart (52 min.) mit Nina Reber in der Rolle der Mutter, reich illustriertes Bilderbuch zum Thema Weltraum / Mondfahrt, Liednoten, Experimente und R\u00e4tsel. Von der Vereinigung zur F\u00f6rderung Schweizer Jugendkultur ausgezeichnet mit dem \"Goldig Chr\u00f6nli\" als BESTES KINDERMUSICAL 2020.",
  "images": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0614/1847/1659/files/3D-Cover_Phips_Zauberlinse_Mond_CMYK.jpg?v=1741602768",
  "price": "2900",
  "stock": "99",
  "product_type": "WEBER-B\u00dcCHER",
  "category": "Kinderb\u00fccher",
  "condition": "new"
},{
  "product_id": "45644362383595",
  "gtin": "9783038186328",
  "title": "Phips\u2009und\u2009 die\u2009Zauberlinse im Mittelalter",
  "description": "Phips will es genau wissen: Wie lebten denn die Schweizer im Mittelalter? Und wurde damals wirklich geschwungen? Als sich Phips und Felix mit der Zauberlinse auf die Reise machen wollen, platzen Flurina und Fabienne dazwischen und werden mitgerissen in eine abenteuerliche Reise ins mittelalterliche Thun um das Jahr 1400.\n\nDas neue Lernabenteuer beruht auf wissenschaftlichen Grundlagen und ist p\u00e4dagogisch wertvoll. Das Mitmachbuch mit vielen Illustrationen, Liednoten und Basteltipps ist faszinierend und zugleich ein echter Lernspass f\u00fcr alle Kinder ab 7 Jahren. Inhalt: H\u00f6rspiel-CD mit Kinderliedern in Mundart (54 min.) mit Adrian Stern als Ritter, Ritschi als Minnes\u00e4ngern und Stucki Christian als mittelalterlicher Schwinger, reich illustriertes Bilderbuch zum Thema Mittelalter in der Schweiz, Liednoten und Basteltipps. Von der Vereinigung zur F\u00f6rderung Schweizer Jugendkultur ausgezeichnet mit dem \"Goldig Chr\u00f6nli\" und dem Pr\u00e4dikat \u00abempfohlen\u00bb.",
  "images": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0614/1847/1659/files/3D-Cover_Phips_Zauberlinse_Mittelalter_CMYK.jpg?v=1741602766",
  "price": "2900",
  "stock": "99",
  "product_type": "WEBER-B\u00dcCHER",
  "category": "Kinderb\u00fccher",
  "condition": "new"
},{
  "product_id": "45776121266411",
  "gtin": "9783905927870",
  "title": "Geschliffene Gedanken",
  "description": "\u00abWann genau mein Vater mit dem freien Schreiben begann, weiss ich nicht. In den\u00a0neunziger Jahren entstanden kurze Gedichte und Aphorismen, die ich abtippen und ordnen durfte.\u00a0 Die kleinen schmalen Hefte, vollgeschrieben mit seiner feinen Miniaturhandschrift, habe ich k\u00fcrzlich wiedergefunden. Sie steckt zwischen Werken von Kafka, Proust und Arno Schmidt versteckt im Regal neben seinem Kanapee, wo man ihn nach der Pensionierung meistens antraf, mit der Zeitschrift\u00a0 art, dem Time Magazine oder dem economist , der NZZ oder dem Kindle in der Hand.\u00bb \nKarina von Matt",
  "images": "https://cdn.shopify.com/s/files/1/0614/1847/1659/files/3D-Cover_Geschliffene_Gedanken_RGB.jpg?v=1741602795",
  "price": "2900",
  "stock": "99",
  "product_type": "PRO LIBRO",
  "category": "PRO LIBRO - B\u00fccher",
  "condition": "new"
}]
